[{"id":11079,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7054\/","title":{"rendered":"Umsetzung der Mobilit\u00e4tsdaten-Verordnung in der Praxis - Aktueller Status, Ausblick & Antworten auf h\u00e4ufig gestellte Fragen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-30T10:40:22","title@de_DE_formal":"Umsetzung der Mobilit\u00e4tsdaten-Verordnung in der Praxis - Aktueller Status, Ausblick & Antworten auf h\u00e4ufig gestellte Fragen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7054","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2022","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/11079"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11079"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":11078,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4021\/","title":{"rendered":"Abk\u00fcndigung analoger Betriebsfunk-frequenzen im 20 kHz-Raster \u2013 Migrationsm\u00f6glichkeit f\u00fcr den analogen LSA-Datenfunk"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-30T10:20:59","title@de_DE_formal":"Abk\u00fcndigung analoger Betriebsfunk-frequenzen im 20 kHz-Raster \u2013 Migrationsm\u00f6glichkeit f\u00fcr den analogen LSA-Datenfunk","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4021","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2022","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/11078"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11078"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":11049,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7053\/","title":{"rendered":"Fahrer-Tablets"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-02-17T15:52:16","title@de_DE_formal":"Fahrer-Tablets","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7053","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2022","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/11049"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11049"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":11048,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7050\/","title":{"rendered":"Zukunftsorientiere und nachhaltige Aus- und Weiterbildung des Fahr- und Betriebspersonals in \u00d6PNV-Fahrschulen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-02-17T15:51:58","title@de_DE_formal":"Zukunftsorientiere und nachhaltige Aus- und Weiterbildung des Fahr- und Betriebspersonals in \u00d6PNV-Fahrschulen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7050","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2022","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/11048"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11048"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":11034,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/522\/","title":{"rendered":"Erh\u00f6hung der Fahrleitungs-Nennspannung bei Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen und Obussystemen von DC 600 V auf DC 750 V"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-02-17T15:52:34","title@de_DE_formal":"Erh\u00f6hung der Fahrleitungs-Nennspannung bei Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen und Obussystemen von DC 600 V auf DC 750 V","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"522","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2022","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/11034"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11034"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":11026,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/1509\/","title":{"rendered":"Empfehlungen zur Verwendung alternativer K\u00e4ltemittel"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-02-07T14:44:43","title@de_DE_formal":"Empfehlungen zur Verwendung alternativer K\u00e4ltemittel","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"1509","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW), Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW), Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T8","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/11026"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11026"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":11019,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/336-3\/","title":{"rendered":"Funktionale Anforderungen f\u00fcr Signal- und Zugsicherungsanlagen sowie Betriebsleitsysteme des st\u00e4dtischen schienengebundenen Personenverkehrs - Teil 3: Betriebsleitsysteme"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-02-17T15:52:58","title@de_DE_formal":"Funktionale Anforderungen f\u00fcr Signal- und Zugsicherungsanlagen sowie Betriebsleitsysteme des st\u00e4dtischen schienengebundenen Personenverkehrs - Teil 3: Betriebsleitsysteme","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"336-3","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2022","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/11019"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11019"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10997,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10016\/","title":{"rendered":"Hinweise zur Ausschreibung von Linienbedarfsverkehren - Erste Erkenntnisse aus der Praxis von On-Demand-Verkehren"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-04-20T15:00:03","title@de_DE_formal":"Hinweise zur Ausschreibung von Linienbedarfsverkehren - Erste Erkenntnisse aus der Praxis von On-Demand-Verkehren","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10016","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Planung","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10997"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10997"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10928,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9072\/","title":{"rendered":"Gesetz f\u00fcr faire Verbrauchervertr\u00e4ge- Erl\u00e4uterungen, Auslegung und Empfehlungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-02-17T15:53:35","title@de_DE_formal":"Gesetz f\u00fcr faire Verbrauchervertr\u00e4ge- Erl\u00e4uterungen, Auslegung und Empfehlungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9072","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Rechtsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"R3","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10928"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10928"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10838,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7052\/","title":{"rendered":"Auslastungsinformationen in der Fahrgastkommunikation - Ein \u00dcberblick \u00fcber aktuelle branchenweite Aktivit\u00e4ten"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-11-04T11:24:58","title@de_DE_formal":"Auslastungsinformationen in der Fahrgastkommunikation - Ein \u00dcberblick \u00fcber aktuelle branchenweite Aktivit\u00e4ten","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7052","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10838"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10838"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10819,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9724\/","title":{"rendered":"Flexible Tarifmodelle im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-02-17T15:54:08","title@de_DE_formal":"Flexible Tarifmodelle im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9724","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Preisbildung und Vertrieb (PuV)","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10819"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10819"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10796,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10500\/","title":{"rendered":"Qualit\u00e4tssicherungsprozess der \u00d6PNV-Bevorrechtigung an Lichtsignalanlagen - Wirkungsanalyse der Anforderungssysteme"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-11-08T16:09:09","title@de_DE_formal":"Qualit\u00e4tssicherungsprozess der \u00d6PNV-Bevorrechtigung an Lichtsignalanlagen - Wirkungsanalyse der Anforderungssysteme","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung von Verkehrsanlagen","doc_num":"10500","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Planung","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10796"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10796"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10778,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/1102\/","title":{"rendered":"Leitfaden zur Nutzung von \u00d6kostrom"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-09-20T15:44:48","title@de_DE_formal":"Leitfaden zur Nutzung von \u00d6kostrom","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Allgemeines","doc_num":"1102","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Planung","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10778"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10778"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10747,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/5701\/","title":{"rendered":"Verantwortliche Elektrofachkraft (vEFK) im Aufgabengebiet des \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-08-17T16:20:55","title@de_DE_formal":"Verantwortliche Elektrofachkraft (vEFK) im Aufgabengebiet des \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"5701","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10747"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10747"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10726,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4020\/","title":{"rendered":"itcs und der Betrieb von e-Bussen - Betriebliche Prozesse und Daten f\u00fcr das itcs und das Betriebshof- und Lademanagement"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-08-09T14:18:46","title@de_DE_formal":"itcs und der Betrieb von e-Bussen - Betriebliche Prozesse und Daten f\u00fcr das itcs und das Betriebshof- und Lademanagement","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4020","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10726"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10726"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10636,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3004\/","title":{"rendered":"IBIS-IP-Anwenderbeschreibung Bus-FMS Service\/IBIS-IP User Description Bus-FMS Service - Nutzung des FMStoIP Dienst (ITxPT) in IBIS-IP \/ Use of FMStoIP-Service (ITxPT) whithin IBIS-IP"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-02-17T15:54:55","title@de_DE_formal":"IBIS-IP-Anwenderbeschreibung Bus-FMS Service\/IBIS-IP User Description Bus-FMS Service - Nutzung des FMStoIP Dienst (ITxPT) in IBIS-IP \/ Use of FMStoIP-Service (ITxPT) whithin IBIS-IP","title@en_GB":"IBIS-IP-Anwenderbeschreibung Bus-FMS Service\/IBIS-IP User Description Bus-FMS Service - Nutzung des FMStoIP Dienst (ITxPT) in IBIS-IP \/ Use of FMStoIP-Service (ITxPT) whithin IBIS-IP","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Gruppe@en_GB":"VDV Report","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"3004","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2021","Ausgabe@en_GB":"2\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10636"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10636"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10631,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/435-3-2\/","title":{"rendered":"Internet of Mobility - IoM - Versionsverwaltung \/ Version Handling"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-02-17T15:55:16","title@de_DE_formal":"Internet of Mobility - IoM - Versionsverwaltung \/ Version Handling","title@en_GB":"Internet of Mobility \u2013 IoM. Versionsverwaltung \/ Version Handling","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"435-3-2","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2021","Ausgabe@en_GB":"5\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10631"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10631"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10584,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/463\/","title":{"rendered":"Ist-Daten-Schnittstelle Lademanagement - Betriebshofmanagement & ITCS"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-08-16T08:18:09","title@de_DE_formal":"Ist-Daten-Schnittstelle Lademanagement - Betriebshofmanagement & ITCS","title@en_GB":"Real data interface charging management. Intermodal Transport Control System (ITCS) and Depot Management System (DMS)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"463","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2021","Ausgabe@en_GB":"4\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Information Processing (AIV)","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Fachbereich@en_GB":"T23","Bezugsquelle":"www.vdv.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10584"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10584"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10543,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/464\/","title":{"rendered":"Standardisierter Datenaustausch zwischen Eisenbahnverkehrsunternehmen und Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (als Eisenbahninfrastrukturunternehmen) bei Vormeldungen von Z\u00fcgen und Rangierfahrten in\/aus See- und Binnenh\u00e4fen (E\u00f6H-IT-Schnittstelle) \u2013EIS"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-05-17T08:02:31","title@de_DE_formal":"Standardisierter Datenaustausch zwischen Eisenbahnverkehrsunternehmen und Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (als Eisenbahninfrastrukturunternehmen) bei Vormeldungen von Z\u00fcgen und Rangierfahrten in\/aus See- und Binnenh\u00e4fen (E\u00f6H-IT-Schnittstelle) \u2013EIS","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"464","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H)","Fachbereich@de_DE_formal":"MG","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10543"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10543"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10514,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/435-3-5\/","title":{"rendered":"Internet of Mobility - IoM - Personenz\u00e4hlung & Besetztgrade"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-04-19T16:39:59","title@de_DE_formal":"Internet of Mobility - IoM - Personenz\u00e4hlung & Besetztgrade","title@en_GB":"Internet of Mobility \u2013 IoM. Personenz\u00e4hlung & Besetztgrade \/ Person Counting & Occupancy","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"435-3-5","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2021","Ausgabe@en_GB":"4\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10514"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10514"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10513,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/435-3-4\/","title":{"rendered":"Internet of Mobility - IoM - Ortung & Positionsbestimmung"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-02-17T15:55:53","title@de_DE_formal":"Internet of Mobility - IoM - Ortung & Positionsbestimmung","title@en_GB":"Internet of Mobility \u2013 IoM. Ortung & Positionsbestimmung \/ Locating & Positioning","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"435-3-4","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2021","Ausgabe@en_GB":"4\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10513"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10513"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10512,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/435-3-3\/","title":{"rendered":"Internet of Mobility - IoM - An-und Abmeldung"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-02-17T15:56:49","title@de_DE_formal":"Internet of Mobility - IoM - An-und Abmeldung","title@en_GB":"Internet of Mobility \u2013 IoM. An-und Abmeldung \/ Log On and Log Off","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"435-3-3","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2021","Ausgabe@en_GB":"4\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10512"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10512"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10511,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/435-3-1\/","title":{"rendered":"Internet of Mobility - IoM - Allgemein Datenstrukturen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-02-17T15:56:30","title@de_DE_formal":"Internet of Mobility - IoM - Allgemein Datenstrukturen","title@en_GB":"Internet of Mobility - IoM. Allgemein Datenstrukturen \/ Common Data structures","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"435-3-1","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2021","Ausgabe@en_GB":"4\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10511"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10511"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10510,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/435-3-0\/","title":{"rendered":"Internet of Mobility - IoM - Technische Grundlagen & Konzepte"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-04-19T12:57:14","title@de_DE_formal":"Internet of Mobility - IoM - Technische Grundlagen & Konzepte","title@en_GB":"Internet of Mobility \u2013 IoM. Technische Grundlagen und Konzepte \/ Technical basics and concepts","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"435-3-0","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2021","Ausgabe@en_GB":"3\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10510"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10510"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10490,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4401\/","title":{"rendered":"Die VDV-Schrift 440 & VDV-Mitteilung 4400 in der Anwendung \u2013 Hinweise zur Nutzung der VDV 440 & VDV 4400 f\u00fcr die Pr\u00fcfung nach \u00a78a BSIG"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-04-16T09:39:59","title@de_DE_formal":"Die VDV-Schrift 440 & VDV-Mitteilung 4400 in der Anwendung \u2013 Hinweise zur Nutzung der VDV 440 & VDV 4400 f\u00fcr die Pr\u00fcfung nach \u00a78a BSIG","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4401","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10490"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10490"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10472,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/brw\/","title":{"rendered":"Betriebsregelwerk f\u00fcr Eisenbahnverkehrsunternehmen - Betriebsregelwerk EVU (BRW) -(Lizenz zur Nutzung, beinhaltet pdf-Datei; f\u00fcr Lizenznehmer werden verschiedene Druckst\u00fccke als Loseblatt-Sammlung angeboten. Bestell-Nr. ZBRW-VDV-001)"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-02-17T15:57:17","title@de_DE_formal":"Betriebsregelwerk f\u00fcr Eisenbahnverkehrsunternehmen - Betriebsregelwerk EVU (BRW) -(Lizenz zur Nutzung, beinhaltet pdf-Datei; f\u00fcr Lizenznehmer werden verschiedene Druckst\u00fccke als Loseblatt-Sammlung angeboten. Bestell-Nr. ZBRW-VDV-001)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Eisenbahnvorschriften","doc_num":"BRW","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"DB Kommunikationstechnik GmbH, Kriegsstra\u00dfe 136, 76133 Karlsruhe: dzd-bestellservice@deutschebahn.com; Tel.: 0721 938-5965, Fax: 069 265-57986","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in Bearbeitung (laufend)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10472"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10472"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10412,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9071\/","title":{"rendered":"Nachhaltige Vergabekriterien- Tipps und Empfehlungen f\u00fcr die Ber\u00fccksichtigung und Bewertung nachhaltiger Vergabekriterien bei der Beschaffung"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-04-12T16:19:36","title@de_DE_formal":"Nachhaltige Vergabekriterien- Tipps und Empfehlungen f\u00fcr die Ber\u00fccksichtigung und Bewertung nachhaltiger Vergabekriterien bei der Beschaffung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9071","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Unterausschuss Nachhaltigkeit","Fachbereich@de_DE_formal":"R2","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10412"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10412"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10379,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7051\/","title":{"rendered":"WLAN im \u00d6PNV - Mehrwert f\u00fcr Kunden und Unternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-02-26T09:28:10","title@de_DE_formal":"WLAN im \u00d6PNV - Mehrwert f\u00fcr Kunden und Unternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7051","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10379"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10379"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10312,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3003\/","title":{"rendered":"IBIS-IP-Anwenderbeschreibung des Fahrgastinformationssdienstes (CIS) - Empfehlungen f\u00fcr die Nutzung der Datenelemente des CIS"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-02-19T13:06:00","title@de_DE_formal":"IBIS-IP-Anwenderbeschreibung des Fahrgastinformationssdienstes (CIS) - Empfehlungen f\u00fcr die Nutzung der Datenelemente des CIS","title@en_GB":"IBIS-IP User Description of the Passenger Information Service (CIS) - Recommendations for the use of the CIS data elements","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Gruppe@en_GB":"VDV Report","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"3003","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2020","Ausgabe@en_GB":"10\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10312"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10312"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10305,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/613\/","title":{"rendered":"Anlage und Pflege von Vegetationsfl\u00e4chen entlang der Schienenwege nichtbundeseigener Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-02-19T13:06:23","title@de_DE_formal":"Anlage und Pflege von Vegetationsfl\u00e4chen entlang der Schienenwege nichtbundeseigener Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"613","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2022","Ausschuss@de_DE_formal":"Technische Fragen Eisenbahn Infrastruktur (ATEI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10305"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10305"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10282,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9070\/","title":{"rendered":"Allgemeine Leistungsbedingungen (ALB) der Bahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-02-19T13:06:38","title@de_DE_formal":"Allgemeine Leistungsbedingungen (ALB) der Bahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9070","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"MG","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10282"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10282"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10236,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/8002\/","title":{"rendered":"Empfehlungen zur Reinigung des Innenraums von \u00d6PNV-Fahrzeugen und weitere Ma\u00dfnahmen zur Verhinderung der Ausbreitung von Infektionskrankheiten"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-01-27T13:44:13","title@de_DE_formal":"Empfehlungen zur Reinigung des Innenraums von \u00d6PNV-Fahrzeugen und weitere Ma\u00dfnahmen zur Verhinderung der Ausbreitung von Infektionskrankheiten","title@en_GB":"Recommendations on the Cleaning of the Interior of Public Transport Vehicles and Further Measures to Prevent Spreading of Infectious Diseases","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Gruppe@en_GB":"VDV Report","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"8002","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2020","Ausgabe@en_GB":"11\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Ausschuss@en_GB":"Committee for depots and workshops","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Fachbereich@en_GB":"T4","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10236"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10236"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10208,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/363-buev-ne\/","title":{"rendered":"Vorschrift f\u00fcr die Sicherung der Bahn\u00fcberg\u00e4nge bei nichtbundeseigenen Eisenbahnen (B\u00dcV NE)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-11-17T10:05:24","title@de_DE_formal":"Vorschrift f\u00fcr die Sicherung der Bahn\u00fcberg\u00e4nge bei nichtbundeseigenen Eisenbahnen (B\u00dcV NE)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"363","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Leit- und Sicherungstechnik Eisenbahn (ALST)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10208"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10208"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10159,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/1508\/","title":{"rendered":"Einsatz von RFID zur Vereinfachung der Betriebsabl\u00e4ufe - Anwendungen, Einsatz und Standardisierung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-10-29T08:15:11","title@de_DE_formal":"Einsatz von RFID zur Vereinfachung der Betriebsabl\u00e4ufe - Anwendungen, Einsatz und Standardisierung","title@en_GB":"Use of RFID to simply operational processes","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Gruppe@en_GB":"VDV Report","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"1508","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2020","Ausgabe@en_GB":"8\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Urban rail rolling stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T8","Fachbereich@en_GB":"T8","Bezugsquelle":"www.beka.de","Bearbeitungshinweis@en_GB":"Abstract only","Sprache@de_DE_formal":"D","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10159"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10159"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":10151,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9069\/","title":{"rendered":"Der Einsatz von Tablets in der Berufsausbildung - Begr\u00fcndungszusammenh\u00e4nge und Content-Vorschl\u00e4ge"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-10-29T09:29:50","title@de_DE_formal":"Der Einsatz von Tablets in der Berufsausbildung - Begr\u00fcndungszusammenh\u00e4nge und Content-Vorschl\u00e4ge","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9069","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Unterausschuss Berufsaus- und Fortbildung","Fachbereich@de_DE_formal":"BG","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/10151"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10151"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":9672,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/2025\/","title":{"rendered":"Eisenbahn-Kommunikationsplattform - VDV-Sharepoint-Datenbank zum Informationsaustausch \u00fcber eisenbahnfahrzeugspezifische Sachverhalte"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:16:30","title@de_DE_formal":"Eisenbahn-Kommunikationsplattform - VDV-Sharepoint-Datenbank zum Informationsaustausch \u00fcber eisenbahnfahrzeugspezifische Sachverhalte","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge Eisenbahn","doc_num":"2025","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnfahrzeuge (AEF)","Fachbereich@de_DE_formal":"T13","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/9672"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9672"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":9622,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/759\/","title":{"rendered":"Abfertigungsverfahren im Eisenbahn-Personenverkehr"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:39:09","title@de_DE_formal":"Abfertigungsverfahren im Eisenbahn-Personenverkehr","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"759","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/9622"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9622"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":9564,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7048\/","title":{"rendered":"Umgang mit St\u00f6rungsmeldungen (UmS) in der Praxis - Beispiele zur Anwendung der VDV 736"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:35:13","title@de_DE_formal":"Umgang mit St\u00f6rungsmeldungen (UmS) in der Praxis - Beispiele zur Anwendung der VDV 736","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7048","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI), Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/9564"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9564"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":9449,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/5350\/","title":{"rendered":"Ersatz von T8-Leuchtstofflampen durch LED-Leuchtmittel"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:01:14","title@de_DE_formal":"Ersatz von T8-Leuchtstofflampen durch LED-Leuchtmittel","title@en_GB":"Replacement of T8 Fluorescent Lamps by LED Lamps","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Gruppe@en_GB":"VDV Report","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"5350","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2020","Ausgabe@en_GB":"5\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Ausschuss@en_GB":"Electrical power installations (AEE)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"www.beka.de","Bearbeitungshinweis@en_GB":"Abstract only","Sprache@de_DE_formal":"D","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/9449"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9449"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":9144,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-3\/","title":{"rendered":"Internetprotokoll basiertes integriertes Bord-Informationssystem IBIS-IP - Teil 3: Netzwerkinfrastruktur"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T09:58:07","title@de_DE_formal":"Internetprotokoll basiertes integriertes Bord-Informationssystem IBIS-IP - Teil 3: Netzwerkinfrastruktur","title@en_GB":"Internetprotokoll basiertes integriertes Bord-Informationssystem IBIS-IP - Part 3: Network Infrastructure","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-3","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2020","Ausgabe@en_GB":"2\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/9144"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9144"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":9143,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/182\/","title":{"rendered":"Luftbehandlung in Schienenfahrzeugen des innerst\u00e4dtischen und regionalen Nahverkehrs - Fahrzeugf\u00fchrerr\u00e4ume"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:24:42","title@de_DE_formal":"Luftbehandlung in Schienenfahrzeugen des innerst\u00e4dtischen und regionalen Nahverkehrs - Fahrzeugf\u00fchrerr\u00e4ume","title@en_GB":"Air Conditioning for Urban and Suburban Rolling Stock \u2013Driver\u2019s Cabs","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"182","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2020","Ausgabe@en_GB":"4\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Urban Rail Rolling Stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/9143"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9143"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":9053,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/462\/","title":{"rendered":"Standardisierter Austausch von Liniennetz und Fahrplandaten mit der europ\u00e4ischen Norm CEN-TS 16614 'NeTEx'"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T10:41:07","title@de_DE_formal":"Standardisierter Austausch von Liniennetz und Fahrplandaten mit der europ\u00e4ischen Norm CEN-TS 16614 'NeTEx'","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"462","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV)","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/9053"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9053"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":8781,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/738\/","title":{"rendered":"Leitfaden f\u00fcr Bahn\u00fcberg\u00e4nge nach \u00a7 20 BOStrab und Empfehlungen f\u00fcr die bauliche Gestaltung von Querungsstellen nach \u00a7 16 Absatz 5 BOStrab"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-06-24T12:13:19","title@de_DE_formal":"Leitfaden f\u00fcr Bahn\u00fcberg\u00e4nge nach \u00a7 20 BOStrab und Empfehlungen f\u00fcr die bauliche Gestaltung von Querungsstellen nach \u00a7 16 Absatz 5 BOStrab","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"738","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/8781"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8781"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":8780,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/435-1\/","title":{"rendered":"Internet of Mobility - Teil 1: Funktionale Systemarchitektur"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T10:07:46","title@de_DE_formal":"Internet of Mobility - Teil 1: Funktionale Systemarchitektur","title@en_GB":"Internet of Mobility. Teil 1: Funktionale Systemarchitektur \/ Part 1: functional system architecture","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"435-1","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2020","Ausgabe@en_GB":"2\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/8780"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8780"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":8779,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/435-0\/","title":{"rendered":"Internet of Mobility - Grunds\u00e4tzliche Aspekte"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T10:07:21","title@de_DE_formal":"Internet of Mobility - Grunds\u00e4tzliche Aspekte","title@en_GB":"Internet of Mobility. Grunds\u00e4tzliche Aspekte \/ Basics aspects","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"435-0","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2020","Ausgabe@en_GB":"2\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/8779"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8779"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":7531,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9068\/","title":{"rendered":"Arbeitsmedizinische Vorsorge  Leitfaden f\u00fcr die Anwendung der ArbMedVV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-04-23T11:53:21","title@de_DE_formal":"Arbeitsmedizinische Vorsorge  Leitfaden f\u00fcr die Anwendung der ArbMedVV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9068","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/7531"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7531"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":7268,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/169\/","title":{"rendered":"Grundanforderungen an den Einbau und die Verkabelung der elektrischen Ausr\u00fcstung von Fahrzeugen st\u00e4dtischer Schienenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-04-23T11:53:38","title@de_DE_formal":"Grundanforderungen an den Einbau und die Verkabelung der elektrischen Ausr\u00fcstung von Fahrzeugen st\u00e4dtischer Schienenbahnen","title@en_GB":"BasicRequirements for the Installation and Cabling of Electrical Equipment in Urban Rail Rolling Stock","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"169","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2020","Ausgabe@en_GB":"1\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Urban Rail Rolling Stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/7268"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7268"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":7222,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/737\/","title":{"rendered":"Standards zur \u00dcberwachung von Subunternehmen im Omnibuslinienverkehr"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T09:21:44","title@de_DE_formal":"Standards zur \u00dcberwachung von Subunternehmen im Omnibuslinienverkehr","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"737","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/7222"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7222"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":7213,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-17\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ DIENST- \/ SERVICE HTMLDisplayService V2.2a"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:10","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ DIENST- \/ SERVICE HTMLDisplayService V2.2a","title@en_GB":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description - DIENST-\/SERVICE-HTMLDisplayService - V2.2","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-17","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2021","Ausgabe@en_GB":"2\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/7213"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7213"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":7199,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-18\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description - DIENST-\/SERVICE-SystemMonitoringService V2.2"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:26:51","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description - DIENST-\/SERVICE-SystemMonitoringService V2.2","title@en_GB":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description - DIENST-\/SERVICE-SystemMonitoringService V2.2","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-18","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2019","Ausgabe@en_GB":"8\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.vdv.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/7199"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7199"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":7198,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-0\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description - DIENST-\/SERVICE-DeviceManagementService V2.2"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:15:59","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description - DIENST-\/SERVICE-DeviceManagementService V2.2","title@en_GB":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description \u2013 DIENST-\/SERVICE-DeviceManagementService V2.2","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-0","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2019","Ausgabe@en_GB":"8\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.vdv.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/7198"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7198"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":7191,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/261\/","title":{"rendered":"Empfehlung zur Anbindung eines dispositiven Backends an einen Elektrobus erg\u00e4nzend zur ISO 15118"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:10:01","title@de_DE_formal":"Empfehlung zur Anbindung eines dispositiven Backends an einen Elektrobus erg\u00e4nzend zur ISO 15118","title@en_GB":"Recommendations on Connection of a Dispositive Backend to an Electric Bus, Complementary to ISO Standard 15118","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"261","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2020","Ausgabe@en_GB":"1\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Motoring","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Fachbereich@en_GB":"T4","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/7191"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7191"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":6267,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/436-2-2\/","title":{"rendered":"Offene Mobilit\u00e4tsplattform (OMP) - Teil 2-2: Interaktionen zwischen den Systemkomponenten"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T09:07:35","title@de_DE_formal":"Offene Mobilit\u00e4tsplattform (OMP) - Teil 2-2: Interaktionen zwischen den Systemkomponenten","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"436-2-2","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/6267"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6267"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":6266,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/436-2-1\/","title":{"rendered":"Offene Mobilit\u00e4tsplattform (OMP) - Teil 2-1: Referenzarchitektur"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T09:08:38","title@de_DE_formal":"Offene Mobilit\u00e4tsplattform (OMP) - Teil 2-1: Referenzarchitektur","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"436-2-1","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/6266"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6266"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":6265,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/436-1\/","title":{"rendered":"Offene Mobilit\u00e4tsplattform (OMP) - Teil 1: Rollenmodell & typische Kooperationsszenarien"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T09:09:22","title@de_DE_formal":"Offene Mobilit\u00e4tsplattform (OMP) - Teil 1: Rollenmodell & typische Kooperationsszenarien","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"436-1","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/6265"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6265"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":6168,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7047\/","title":{"rendered":"itcs-Nutzungsf\u00e4lle\/Betriebsf\u00e4lle in der praktischen Anwendung - Methodik und Praxisbeispiele"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:34:39","title@de_DE_formal":"itcs-Nutzungsf\u00e4lle\/Betriebsf\u00e4lle in der praktischen Anwendung - Methodik und Praxisbeispiele","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7047","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/6168"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6168"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":6167,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/736-2\/","title":{"rendered":"Umgang mit St\u00f6rungsmeldungen (UmS) - Standardisierter Austausch von Ereignis- und St\u00f6rungsmeldungen mit der europ\u00e4ischen Norm CEN\/TS 15531-5 \"SIRI\" - Teil 2 Beschreibung Schnittstelle SIRI-SX"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T09:19:36","title@de_DE_formal":"Umgang mit St\u00f6rungsmeldungen (UmS) - Standardisierter Austausch von Ereignis- und St\u00f6rungsmeldungen mit der europ\u00e4ischen Norm CEN\/TS 15531-5 \"SIRI\" - Teil 2 Beschreibung Schnittstelle SIRI-SX","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"736-2","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI), Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/6167"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6167"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":6164,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/153-2\/","title":{"rendered":"Empfehlungen zur Ausarbeitung von Lastenheften f\u00fcr Stadtbahnfahrzeuge"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:08:39","title@de_DE_formal":"Empfehlungen zur Ausarbeitung von Lastenheften f\u00fcr Stadtbahnfahrzeuge","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"153-2","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/1993","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/6164"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6164"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":6091,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9067\/","title":{"rendered":"Ridepooling als Teil des \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:27:46","title@de_DE_formal":"Ridepooling als Teil des \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9067","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/6091"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6091"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":5781,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/153-1\/","title":{"rendered":"Empfehlung zur Ausarbeitung von Lastenheften f\u00fcr Schienenfahrzeuge des \u00d6PNV; Teil 1: U-Bahnfahrzeuge"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:08:04","title@de_DE_formal":"Empfehlung zur Ausarbeitung von Lastenheften f\u00fcr Schienenfahrzeuge des \u00d6PNV; Teil 1: U-Bahnfahrzeuge","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"153-1","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/1986","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/5781"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5781"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":5075,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9926\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2017 im Personennahverkehr"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:19:31","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2017 im Personennahverkehr","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9926","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"B","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/5075"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5075"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":5074,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/600\/","title":{"rendered":"Oberbau?Richtlinien und ?Zusatzrichtlinien f\u00fcr Bahnen im Geltungsbereich der BOStrab"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:24","title@de_DE_formal":"Oberbau?Richtlinien und ?Zusatzrichtlinien f\u00fcr Bahnen im Geltungsbereich der BOStrab","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"600","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Bahnbau (ABB)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/5074"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5074"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":5073,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/191\/","title":{"rendered":"Fahrerassistenzsysteme (FAS) f\u00fcr Stra\u00dfenbahnen zur Kollisionsvermeidung von direkt im Fahrweg befindlichen Hindernissen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:36:59","title@de_DE_formal":"Fahrerassistenzsysteme (FAS) f\u00fcr Stra\u00dfenbahnen zur Kollisionsvermeidung von direkt im Fahrweg befindlichen Hindernissen","title@en_GB":"Advanced Driver Assistance Systems (ADAS) for Tramcars for Avoidance of Collision with Obstacles Situated Directly on the Track","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"191","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2019","Ausgabe@en_GB":"7\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Urban Rail Rolling Stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/5073"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5073"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":4435,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/889\/","title":{"rendered":"Zerst\u00f6rungsfreie Pr\u00fcfung (ZfP) an Eisenbahnfahrzeugen und deren Komponenten"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-05-28T09:33:40","title@de_DE_formal":"Zerst\u00f6rungsfreie Pr\u00fcfung (ZfP) an Eisenbahnfahrzeugen und deren Komponenten","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Instandhaltungsverfahren","doc_num":"889","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnfahrzeuge (AEF)","Fachbereich@de_DE_formal":"T13","Bezugsquelle":"dzd-bestellservice@deutschebahn.com","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/4435"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4435"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":4433,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-16\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ DIENST-TicketValidationService \/ SERVICE-TicketValidationService V2.3"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:09","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ DIENST-TicketValidationService \/ SERVICE-TicketValidationService V2.3","title@en_GB":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - DIENST TicketValidationService\/SERVICE-TicketValidationService V2.1","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-16","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2021","Ausgabe@en_GB":"2\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/4433"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4433"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":4432,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-15\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - DoorStateService V2.1"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:24:34","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - DoorStateService V2.1","title@en_GB":"IBIS-IP Service description - DoorStateService V2.1","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-15","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2018","Ausgabe@en_GB":"7\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.vdv.de","Sprache@de_DE_formal":"D","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/4432"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4432"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":3305,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9925\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2016 im Personennahverkehr"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:17:55","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2016 im Personennahverkehr","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9925","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/3305"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3305"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":3303,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/8861\/","title":{"rendered":"Handlungsempfehlungen f\u00fcr ECM-Verantwortliche - Erfahrungs- und Erkenntnissammlung in Analogie zur Struktur von Anhang III der ECM-Verordnung VO (EU) 445\/2011"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:51:18","title@de_DE_formal":"Handlungsempfehlungen f\u00fcr ECM-Verantwortliche - Erfahrungs- und Erkenntnissammlung in Analogie zur Struktur von Anhang III der ECM-Verordnung VO (EU) 445\/2011","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Instandhaltungsverfahren","doc_num":"8861","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnfahrzeuge (AEF)","Fachbereich@de_DE_formal":"T13","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/3303"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3303"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":3302,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7046\/","title":{"rendered":"Definition und Dokumentation der Nutzeranforderungen an eine offene Mobilit\u00e4tsplattform"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:33:57","title@de_DE_formal":"Definition und Dokumentation der Nutzeranforderungen an eine offene Mobilit\u00e4tsplattform","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7046","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/3302"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3302"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":3301,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7045\/","title":{"rendered":"Zukunft des Fahrplanbuches"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:33:17","title@de_DE_formal":"Zukunft des Fahrplanbuches","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7045","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/3301"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3301"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":3300,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6605\/","title":{"rendered":"Leitlinien zum Pflanzenschutz bei den nichtbundeseigenen Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:21:32","title@de_DE_formal":"Leitlinien zum Pflanzenschutz bei den nichtbundeseigenen Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau Eisenbahn","doc_num":"6605","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Technische Fragen Eisenbahn Infrastruktur (ATEI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/3300"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3300"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":3299,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4400\/","title":{"rendered":"Ma\u00dfnahmenkatalog zur VDV-Schrift 440 - Ma\u00dfnahmen f\u00fcr personelle, organisatorische und bauliche\/physische Sicherheit sowie branchenspezifische Technik"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T07:21:07","title@de_DE_formal":"Ma\u00dfnahmenkatalog zur VDV-Schrift 440 - Ma\u00dfnahmen f\u00fcr personelle, organisatorische und bauliche\/physische Sicherheit sowie branchenspezifische Technik","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4400","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/3299"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3299"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":3297,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/736-1\/","title":{"rendered":"Umgang mit St\u00f6rungsmeldungen (UmS) - Fachliche Anforderungen und betriebliche Prozesse"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T09:18:33","title@de_DE_formal":"Umgang mit St\u00f6rungsmeldungen (UmS) - Fachliche Anforderungen und betriebliche Prozesse","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"736-1","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI), Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/3297"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3297"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":3296,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/612\/","title":{"rendered":"Oberbau-Richtlinien f\u00fcr Nichtbundeseigene Eisenbahnen - Ob-Ri-NE"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-02T09:57:59","title@de_DE_formal":"Oberbau-Richtlinien f\u00fcr Nichtbundeseigene Eisenbahnen - Ob-Ri-NE","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"612","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Technische Fragen Eisenbahn Infrastruktur (ATEI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/3296"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3296"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":3295,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/440\/","title":{"rendered":"Branchenanforderungen an die IT-Sicherheit - \u00d6PNV & Schienenverkehr der nichtbundeseigenen Eisenbahnen (NE)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T10:25:27","title@de_DE_formal":"Branchenanforderungen an die IT-Sicherheit - \u00d6PNV & Schienenverkehr der nichtbundeseigenen Eisenbahnen (NE)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"440","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/3295"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3295"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":3294,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/433\/","title":{"rendered":"Identifikation von Linien und Fahrten - Eindeutige Linien- und Fahrt-IDs f\u00fcr Deutschland"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T10:06:32","title@de_DE_formal":"Identifikation von Linien und Fahrten - Eindeutige Linien- und Fahrt-IDs f\u00fcr Deutschland","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"433","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI), Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/3294"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3294"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":3293,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-14\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description - DIENST-TrainSetInformationService \/ SERVICE-TrainSetInformationService - DIENST-TransSetManagementService\/SERVICE-TrainSetManagementService - DIENST-TrainSetDataService \/ SERVICE-TrainSetDataService V2.2"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:08","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description - DIENST-TrainSetInformationService \/ SERVICE-TrainSetInformationService - DIENST-TransSetManagementService\/SERVICE-TrainSetManagementService - DIENST-TrainSetDataService \/ SERVICE-TrainSetDataService V2.2","title@en_GB":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Service description: DIENST-TrainSetInformationService\/ SERVICE-TrainSetInformationServiceDIENST-TrainSetManagementService \/ SERVICE-TrainSetManagementServiceDIENST-TrainSetDataService \/ SERVICE-TrainSetDataServiceV2.2","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-14","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2019","Ausgabe@en_GB":"8\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.vdv.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/3293"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3293"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":891,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10014\/","title":{"rendered":"Kommunikation von \u00d6PNV-Gro\u00dfvorhaben"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:38:56","title@de_DE_formal":"Kommunikation von \u00d6PNV-Gro\u00dfvorhaben","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10014","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/891"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=891"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":890,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10013\/","title":{"rendered":"Der \u00d6PNV im integrierten Verkehrsmanagement - Erfahrungen mit einer integrierten Verkehrsleitzentrale und Konsequenzen sowie Empfehlungen f\u00fcr den Alltag bzw. weitere Gro\u00dfveranstaltungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:38:24","title@de_DE_formal":"Der \u00d6PNV im integrierten Verkehrsmanagement - Erfahrungen mit einer integrierten Verkehrsleitzentrale und Konsequenzen sowie Empfehlungen f\u00fcr den Alltag bzw. weitere Gro\u00dfveranstaltungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10013","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2010","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/890"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=890"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":889,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10012\/","title":{"rendered":"Position des VDV zu Fahrradverleihsystemen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:37:47","title@de_DE_formal":"Position des VDV zu Fahrradverleihsystemen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10012","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2010","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/889"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=889"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":887,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10010\/","title":{"rendered":"Busbahn \u2013 M\u00f6glichkeiten und Grenzen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:37:11","title@de_DE_formal":"Busbahn \u2013 M\u00f6glichkeiten und Grenzen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10010","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Planungsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/887"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=887"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":886,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10009\/","title":{"rendered":"Positionspapier \u00d6PNV und CarSharing"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:36:37","title@de_DE_formal":"Positionspapier \u00d6PNV und CarSharing","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10009","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2004","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Planungsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/886"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=886"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":885,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10008\/","title":{"rendered":"Messung der Dienstleistungsqualit\u00e4t im \u00d6PNV: Methodenbewertung unter dem Aspekt von Bonus-\/Malus-Regelungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:36:17","title@de_DE_formal":"Messung der Dienstleistungsqualit\u00e4t im \u00d6PNV: Methodenbewertung unter dem Aspekt von Bonus-\/Malus-Regelungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10008","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2002","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Planungsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/885"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=885"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":884,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10007\/","title":{"rendered":"Positionierung des VDV zur Frage \u00d6PNV und Fahrrad"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:35:25","title@de_DE_formal":"Positionierung des VDV zur Frage \u00d6PNV und Fahrrad","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10007","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2002","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Planungsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/884"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=884"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":883,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10006\/","title":{"rendered":"Der Nahverkehrsplan - Herausforderung f\u00fcr die Zusammenarbeit zwischen Aufgabentr\u00e4ger und Verkehrsunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:34:31","title@de_DE_formal":"Der Nahverkehrsplan - Herausforderung f\u00fcr die Zusammenarbeit zwischen Aufgabentr\u00e4ger und Verkehrsunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10006","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/1996","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"GFP","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/883"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=883"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":882,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10005\/","title":{"rendered":"Positionspapier des VDV zur Frage der Vernetzung von Verkehrsrechnerzentralen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:33:48","title@de_DE_formal":"Positionspapier des VDV zur Frage der Vernetzung von Verkehrsrechnerzentralen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10005","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/1997","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Planungsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/882"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=882"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":881,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10004\/","title":{"rendered":"Bewirtschaftung von P+R-Anlagen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:32:39","title@de_DE_formal":"Bewirtschaftung von P+R-Anlagen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10004","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/1997","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Planungsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/881"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=881"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":880,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10003\/","title":{"rendered":"Qualit\u00e4tsmanagement im \u00d6PNV und Eisenbahng\u00fcterverkehr - Entscheidungshilfen f\u00fcr die Praxis"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:32:17","title@de_DE_formal":"Qualit\u00e4tsmanagement im \u00d6PNV und Eisenbahng\u00fcterverkehr - Entscheidungshilfen f\u00fcr die Praxis","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10003","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/1996","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/880"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=880"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":879,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10002\/","title":{"rendered":"Beschreibung der Bef\u00f6rderungsqualit\u00e4t im Busverkehr"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:21:52","title@de_DE_formal":"Beschreibung der Bef\u00f6rderungsqualit\u00e4t im Busverkehr","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10002","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/1996","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Planungsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/879"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=879"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":878,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10001\/","title":{"rendered":"P+R in der Diskussion - Argumente zur aktuellen Kritik an P+R"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:21:10","title@de_DE_formal":"P+R in der Diskussion - Argumente zur aktuellen Kritik an P+R","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10001","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/1995","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Planungsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/878"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=878"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":877,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/10000\/","title":{"rendered":"Strategische Aspekte einer Automatisierung des Bahnbetriebes"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:20:21","title@de_DE_formal":"Strategische Aspekte einer Automatisierung des Bahnbetriebes","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"10000","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/1994","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Planungsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/877"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=877"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":876,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9924\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2015 im Personennahverkehr"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:16:53","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2015 im Personennahverkehr","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9924","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"B","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/876"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=876"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":875,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9923\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2014 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:16:21","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2014 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9923","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/875"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=875"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":874,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9922\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2013 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:15:43","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2013 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9922","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/874"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=874"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":873,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9921\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2012 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:13:15","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2012 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9921","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/873"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=873"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":872,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/ertrage-und-aufwendungen-2011-im-personenverkehr-ergebnisse-der-verbandserhebung\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2011 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2019-07-31T11:42:36","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2011 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9920","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/872"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=872"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":871,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9919\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2010 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:07:14","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2010 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9919","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"VDV-Gesch\u00e4ftstelle","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/871"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=871"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":870,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9918\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2009 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:06:19","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2009 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9918","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"VDV-Gesch\u00e4ftstelle","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/870"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=870"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":869,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9917\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2008 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:05:54","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2008 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9917","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2010","Ausschuss@de_DE_formal":"VDV-Gesch\u00e4ftstelle","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/869"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=869"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":868,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9916\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2007 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:04:35","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2007 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9916","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2009","Ausschuss@de_DE_formal":"VDV-Gesch\u00e4ftstelle","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/868"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=868"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":867,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9915\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2006 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T13:00:19","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2006 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9915","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/867"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=867"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":866,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9914\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2005 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:58:50","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2005 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9914","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2007","Ausschuss@de_DE_formal":"VDV-Gesch\u00e4ftstelle","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/866"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=866"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":865,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9913\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2004 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:57:36","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2004 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9913","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2006","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/865"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=865"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":864,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9912\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2003 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:57:00","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2003 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9912","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"VDV-Gesch\u00e4ftstelle","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/864"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=864"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":863,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9911\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2002 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:55:58","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2002 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9911","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2004","Ausschuss@de_DE_formal":"VDV-Gesch\u00e4ftstelle","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/863"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=863"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":862,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9910\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2001 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:55:21","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2001 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9910","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2003","Ausschuss@de_DE_formal":"VDV-Gesch\u00e4ftstelle","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/862"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=862"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":861,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9909\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2000 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:54:54","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 2000 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9909","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2002","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/861"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=861"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":860,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9908\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 1999 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:54:05","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 1999 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9908","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2001","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/860"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=860"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":859,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9906\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 1998 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:53:31","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 1998 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9906","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2000","Ausschuss@de_DE_formal":"VDV-Gesch\u00e4ftstelle","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/859"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=859"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":858,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9905\/","title":{"rendered":"Tagess\u00e4tze f\u00fcr fremdverursachten Ausfall von \u00d6PNV-Fahrzeugen Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:52:56","title@de_DE_formal":"Tagess\u00e4tze f\u00fcr fremdverursachten Ausfall von \u00d6PNV-Fahrzeugen Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9905","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/1999","Ausschuss@de_DE_formal":"VDV-Gesch\u00e4ftstelle","Fachbereich@de_DE_formal":"\u00a0","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/858"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=858"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":857,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9904\/","title":{"rendered":"Auswertung der Tarifumfrage 1998"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:50:57","title@de_DE_formal":"Auswertung der Tarifumfrage 1998","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9904","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/1999","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Tarifausschuss (TA)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/857"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=857"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":856,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9903\/","title":{"rendered":"Fahrwegaufwendungen und -ertr\u00e4ge 1997 bei Nichtbundeseigenen Eisenbahnen (NE) Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:50:23","title@de_DE_formal":"Fahrwegaufwendungen und -ertr\u00e4ge 1997 bei Nichtbundeseigenen Eisenbahnen (NE) Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9903","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/1999","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"\u00a0","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/856"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=856"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":855,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9902\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 1997 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:49:50","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 1997 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9902","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/1999","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/855"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=855"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":854,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9901\/","title":{"rendered":"Linienleistungs- und Linienerfolgsrechnungen im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:44:52","title@de_DE_formal":"Linienleistungs- und Linienerfolgsrechnungen im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9901","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/1998","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"EU, V, VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/854"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=854"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":853,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9900\/","title":{"rendered":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 1996 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:44:25","title@de_DE_formal":"Ertr\u00e4ge und Aufwendungen 1996 im Personenverkehr - Ergebnisse der Verbandserhebung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Verbandsinterne Mitteilungen","doc_num":"9900","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/1998","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/853"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=853"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":852,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9723\/","title":{"rendered":"Entwicklungsm\u00f6glichkeiten der Nutzerfinanzierung - Grundlagen zuk\u00fcnftiger Vertriebs- und Tarifstrategien"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:43:49","title@de_DE_formal":"Entwicklungsm\u00f6glichkeiten der Nutzerfinanzierung - Grundlagen zuk\u00fcnftiger Vertriebs- und Tarifstrategien","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9723","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Preisbildung und Vertrieb (PuV)","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/852"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=852"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":851,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9722\/","title":{"rendered":"Handlungsoptionen im Umgang mit Mobilit\u00e4tsplattformen Dritter"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:42:56","title@de_DE_formal":"Handlungsoptionen im Umgang mit Mobilit\u00e4tsplattformen Dritter","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9722","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/851"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=851"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":850,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9721\/","title":{"rendered":"Tarifliche und vertriebliche Einbindung erg\u00e4nzender Mobilit\u00e4tsangebote"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:42:22","title@de_DE_formal":"Tarifliche und vertriebliche Einbindung erg\u00e4nzender Mobilit\u00e4tsangebote","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9721","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Preisbildung und Vertrieb (PuV)","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/850"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=850"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":849,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9720\/","title":{"rendered":"Grundlagen elektronischer Tarife"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:41:34","title@de_DE_formal":"Grundlagen elektronischer Tarife","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9720","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Preisbildung und Vertrieb (PuV)","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/849"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=849"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":848,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9719\/","title":{"rendered":"Erg\u00e4nzung des \u00d6PNV um multimodale Mobilit\u00e4tsangebote"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:40:49","title@de_DE_formal":"Erg\u00e4nzung des \u00d6PNV um multimodale Mobilit\u00e4tsangebote","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9719","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Strategieausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/848"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=848"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":847,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9718\/","title":{"rendered":"Empfehlungen zur Anwendung von Barcode-Standards im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:39:04","title@de_DE_formal":"Empfehlungen zur Anwendung von Barcode-Standards im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9718","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Preisbildung und Vertrieb (PuV)","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/847"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=847"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":846,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9717\/","title":{"rendered":"Rahmenbedingungen und Einflussfaktoren f\u00fcr marktorientierte Tarifma\u00dfnahmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:39:38","title@de_DE_formal":"Rahmenbedingungen und Einflussfaktoren f\u00fcr marktorientierte Tarifma\u00dfnahmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9717","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Preisbildung und Vertrieb (PuV)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/846"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=846"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":845,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9716\/","title":{"rendered":"Empfehlungen zur Gestaltung von Kombiticket"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:39:02","title@de_DE_formal":"Empfehlungen zur Gestaltung von Kombiticket","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9716","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2006","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Preisbildung und Vertrieb (PuV)","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/845"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=845"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":844,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9715\/","title":{"rendered":"Nutzerfinanzierte Tarifstrategien"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:38:31","title@de_DE_formal":"Nutzerfinanzierte Tarifstrategien","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9715","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Preisbildung und Vertrieb (PuV)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/844"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=844"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":843,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9714\/","title":{"rendered":"Handys als Endger\u00e4te im Vertrieb - Anforderungen und Konzepte"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:38:02","title@de_DE_formal":"Handys als Endger\u00e4te im Vertrieb - Anforderungen und Konzepte","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9714","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2004","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Preisbildung und Vertrieb (PuV)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/843"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=843"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":842,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9713\/","title":{"rendered":"Benchmarking im Vertrieb"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:37:25","title@de_DE_formal":"Benchmarking im Vertrieb","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9713","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2004","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Preisbildung und Vertrieb (PuV)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/842"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=842"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":841,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9711\/","title":{"rendered":"Gestaltungsschema f\u00fcr Tarifinformationen an der Haltestelle"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:36:53","title@de_DE_formal":"Gestaltungsschema f\u00fcr Tarifinformationen an der Haltestelle","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9711","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2003","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Tarifausschuss (TA)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/841"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=841"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":840,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9710\/","title":{"rendered":"Perspektiven der Tarif- und Vertriebsstrategie mit Hilfe der neuen Technologien"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:35:03","title@de_DE_formal":"Perspektiven der Tarif- und Vertriebsstrategie mit Hilfe der neuen Technologien","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9710","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2002","Ausschuss@de_DE_formal":"UA-Ausschuss f\u00fcr Statistik (alt)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/840"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=840"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":839,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9709\/","title":{"rendered":"Elektronische Zahlungs- und Fahrkartensysteme f\u00fcr Bus und Bahn - Teil III: Automatisierte Fahrpreisfindung (Check-in\/Check-out)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:34:26","title@de_DE_formal":"Elektronische Zahlungs- und Fahrkartensysteme f\u00fcr Bus und Bahn - Teil III: Automatisierte Fahrpreisfindung (Check-in\/Check-out)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9709","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/1999","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Tarifausschuss (TA)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/839"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=839"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":838,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9708\/","title":{"rendered":"Ma\u00dfnahmen zur Einnahmensicherung, Teil II: Kennzahlen der Fahrausweispr\u00fcfung und optimaler Kontrollgrad"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:33:54","title@de_DE_formal":"Ma\u00dfnahmen zur Einnahmensicherung, Teil II: Kennzahlen der Fahrausweispr\u00fcfung und optimaler Kontrollgrad","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9708","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2001","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Tarifausschuss (TA)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/838"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=838"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":837,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9707\/","title":{"rendered":"Ma\u00dfnahmen zur Einnahmensicherung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:33:12","title@de_DE_formal":"Ma\u00dfnahmen zur Einnahmensicherung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9707","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/1998","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Tarifausschuss (TA)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/837"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=837"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":836,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9706\/","title":{"rendered":"Elektronische Zahlungs- und Fahrkartensysteme f\u00fcr Bus und Bahn - Teil II: Elektronische Tickets und weitere Zusatzfunktionen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:32:32","title@de_DE_formal":"Elektronische Zahlungs- und Fahrkartensysteme f\u00fcr Bus und Bahn - Teil II: Elektronische Tickets und weitere Zusatzfunktionen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9706","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/1998","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Tarifausschuss (TA)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/836"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=836"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":835,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9705\/","title":{"rendered":"Elektronische Zahlungs- und Fahrkartensysteme f\u00fcr Bus und Bahn - Teil I"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:31:55","title@de_DE_formal":"Elektronische Zahlungs- und Fahrkartensysteme f\u00fcr Bus und Bahn - Teil I","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9705","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/1995","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Tarifausschuss (TA)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/835"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=835"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":834,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9704\/","title":{"rendered":"Empfehlungen zum Vertrieb"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:31:18","title@de_DE_formal":"Empfehlungen zum Vertrieb","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9704","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/1997","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Tarifausschuss (TA)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/834"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=834"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":833,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9703\/","title":{"rendered":"Electronic cash und point of sale, ohne Zahlungsgarantie im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:30:44","title@de_DE_formal":"Electronic cash und point of sale, ohne Zahlungsgarantie im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9703","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/1993","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Tarifausschuss (TA)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/833"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=833"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":832,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9702\/","title":{"rendered":"Aktuelle Tarifstrategien im \u00f6ffentlichen Personennahverkehr (\u00d6PNV) - Teil 2: Empfehlungen zur Tarifbildung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:30:04","title@de_DE_formal":"Aktuelle Tarifstrategien im \u00f6ffentlichen Personennahverkehr (\u00d6PNV) - Teil 2: Empfehlungen zur Tarifbildung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9702","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/1994","Ausschuss@de_DE_formal":"UA-Ausschuss f\u00fcr Statistik (alt)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/832"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=832"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":831,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9701\/","title":{"rendered":"Aktuelle Tarifstrategien im \u00f6ffentlichen Personennahverkehr (\u00d6PNV) - Teil 1: Analysen und Erfahrungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:29:27","title@de_DE_formal":"Aktuelle Tarifstrategien im \u00f6ffentlichen Personennahverkehr (\u00d6PNV) - Teil 1: Analysen und Erfahrungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9701","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/1992","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Tarifausschuss (TA)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/831"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=831"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":830,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9700\/","title":{"rendered":"M\u00f6glichkeiten des Einsatzes von Kartensystemen zum bargeldlosen Erwerb von Fahrausweisen im \u00f6ffentlichen Personennahverkehr - Zwischenbericht"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:28:52","title@de_DE_formal":"M\u00f6glichkeiten des Einsatzes von Kartensystemen zum bargeldlosen Erwerb von Fahrausweisen im \u00f6ffentlichen Personennahverkehr - Zwischenbericht","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Tarife","doc_num":"9700","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/1991","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Tarifausschuss (TA)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/830"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=830"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":828,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9066\/","title":{"rendered":"Leitfaden zur Vorabbekanntmachung - Arbeitshilfe zur Vorbereitung der Vergabe \u00f6ffentlicher Dienstleistungsauftr\u00e4ge"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:27:16","title@de_DE_formal":"Leitfaden zur Vorabbekanntmachung - Arbeitshilfe zur Vorbereitung der Vergabe \u00f6ffentlicher Dienstleistungsauftr\u00e4ge","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9066","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Bestellermarkt (BM), Rechtsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"R2","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/828"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=828"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":827,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9065\/","title":{"rendered":"Regelungen zur Entgeltfortschreibung in Verkehrsvertr\u00e4gen - Eine Handreichung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:26:41","title@de_DE_formal":"Regelungen zur Entgeltfortschreibung in Verkehrsvertr\u00e4gen - Eine Handreichung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9065","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Bestellermarkt (BM)","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/827"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=827"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":826,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9064\/","title":{"rendered":"Besch\u00e4ftigten\u00fcbergang und Sozialstandards bei wettbewerblichen Vergabeverfahren im Busverkehr\""},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:25:56","title@de_DE_formal":"Besch\u00e4ftigten\u00fcbergang und Sozialstandards bei wettbewerblichen Vergabeverfahren im Busverkehr\"","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9064","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/826"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=826"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":825,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9063\/","title":{"rendered":"Praxis der \u00d6PNV-Finanzierung - Beispiele f\u00fcr Finanzierungsregelungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:25:19","title@de_DE_formal":"Praxis der \u00d6PNV-Finanzierung - Beispiele f\u00fcr Finanzierungsregelungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9063","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Wirtschaftsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/825"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=825"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":824,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9062\/","title":{"rendered":"Zul\u00e4ssigkeit von Medizinischen Untersuchungen vor Einstellung (MUvE)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:24:23","title@de_DE_formal":"Zul\u00e4ssigkeit von Medizinischen Untersuchungen vor Einstellung (MUvE)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9062","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/824"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=824"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":823,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9061\/","title":{"rendered":"Vergaben von Busverkehrsleistungen nach der EU-Verordnung 1370\/2007"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:23:43","title@de_DE_formal":"Vergaben von Busverkehrsleistungen nach der EU-Verordnung 1370\/2007","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9061","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"Verwaltungsrat Verbund- und Aufgabentr\u00e4gerorganisationen","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/823"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=823"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":822,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9060\/","title":{"rendered":"Regelungen zur Konfliktvermeidung in der Einnahmenaufteilung - Beispielsammlung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:22:34","title@de_DE_formal":"Regelungen zur Konfliktvermeidung in der Einnahmenaufteilung - Beispielsammlung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9060","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/822"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=822"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":821,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9059\/","title":{"rendered":"Auftraggeberhaftung nach dem Mindestlohngesetz - Arbeitshilfe f\u00fcr Unternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:22:00","title@de_DE_formal":"Auftraggeberhaftung nach dem Mindestlohngesetz - Arbeitshilfe f\u00fcr Unternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9059","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"Rechtsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"R3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/821"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=821"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":820,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9058\/","title":{"rendered":"Umsetzung der Buskundenrechte-Verordnung (EU) Nr. 181\/2011 in der Praxis"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:21:19","title@de_DE_formal":"Umsetzung der Buskundenrechte-Verordnung (EU) Nr. 181\/2011 in der Praxis","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9058","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"R3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/820"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=820"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":819,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9057\/","title":{"rendered":"Hausrecht im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:20:40","title@de_DE_formal":"Hausrecht im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9057","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Ausschuss f\u00fcr Recht und Wirtschaft (ARW)","Fachbereich@de_DE_formal":"R4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/819"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=819"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":818,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9056\/","title":{"rendered":"Praxisleitfaden zum  PBefG 2013"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:20:04","title@de_DE_formal":"Praxisleitfaden zum  PBefG 2013","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9056","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"R2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/818"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=818"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":817,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9055\/","title":{"rendered":"Anforderungen an zukunftsorientierte Einnahmenaufteilung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:19:33","title@de_DE_formal":"Anforderungen an zukunftsorientierte Einnahmenaufteilung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9055","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/817"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=817"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":816,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9054\/","title":{"rendered":"Erfahrungsaustausch SPNV - Diskussionsergebnisse zu Einzelthemen (2008 bis 2011)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:18:57","title@de_DE_formal":"Erfahrungsaustausch SPNV - Diskussionsergebnisse zu Einzelthemen (2008 bis 2011)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9054","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/816"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=816"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":815,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9053\/","title":{"rendered":"Kalkulationsgrundlagen f\u00fcr Eisenbahninfrastrukturunternehmen mit kleinen oder mittleren Netzen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:18:22","title@de_DE_formal":"Kalkulationsgrundlagen f\u00fcr Eisenbahninfrastrukturunternehmen mit kleinen oder mittleren Netzen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9053","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"EPR","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/815"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=815"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":814,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9052\/","title":{"rendered":"Marken im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:17:45","title@de_DE_formal":"Marken im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9052","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Marketing und Kommunikation (AMK)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/814"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=814"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":813,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9051\/","title":{"rendered":"Kriterien der Krankenstandsermittlung unter personalwirtschaftlichen Gesichtspunkten"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:17:08","title@de_DE_formal":"Kriterien der Krankenstandsermittlung unter personalwirtschaftlichen Gesichtspunkten","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9051","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"BG","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/813"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=813"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":812,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9050\/","title":{"rendered":"Pr\u00e4vention und Intervention bei Suchtkrankheiten im Betrieb"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:16:15","title@de_DE_formal":"Pr\u00e4vention und Intervention bei Suchtkrankheiten im Betrieb","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9050","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/812"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=812"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":811,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9049\/","title":{"rendered":"Schlafst\u00f6rung mit Tagesschl\u00e4frigkeit - Handlungshilfe f\u00fcr die betriebs\u00e4rztliche Beurteilung von Fahrzeugf\u00fchrern und Betriebsbediensteten"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:15:37","title@de_DE_formal":"Schlafst\u00f6rung mit Tagesschl\u00e4frigkeit - Handlungshilfe f\u00fcr die betriebs\u00e4rztliche Beurteilung von Fahrzeugf\u00fchrern und Betriebsbediensteten","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9049","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/811"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=811"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":810,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9048\/","title":{"rendered":"Fahrgastrechte im SPNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:15:07","title@de_DE_formal":"Fahrgastrechte im SPNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9048","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2009","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"R5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/810"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=810"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":808,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9046\/","title":{"rendered":"Verkehrsmanagementgesellschaften und EU-Verordnung 1370\/2007"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:14:30","title@de_DE_formal":"Verkehrsmanagementgesellschaften und EU-Verordnung 1370\/2007","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9046","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2009","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"R2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/808"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=808"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":807,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9045\/","title":{"rendered":"Checkliste zur Erfassung psychischer Fehlbelastungen bei der Durchf\u00fchrung von Gef\u00e4hrdungsbeurteilungen - Handlungshilfe f\u00fcr Verkehrsunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:13:57","title@de_DE_formal":"Checkliste zur Erfassung psychischer Fehlbelastungen bei der Durchf\u00fchrung von Gef\u00e4hrdungsbeurteilungen - Handlungshilfe f\u00fcr Verkehrsunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9045","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/807"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=807"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":806,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9044\/","title":{"rendered":"Rechtsfragen des Videoeinsatzesunter besonderer Ber\u00fccksichtigung des \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:13:24","title@de_DE_formal":"Rechtsfragen des Videoeinsatzesunter besonderer Ber\u00fccksichtigung des \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9044","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2009","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"R5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/806"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=806"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":805,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9043\/","title":{"rendered":"Die neue EU-Verordnung  (EG) Nr. 1370\/2007 - Antworten auf h\u00e4ufig gestellte Fragen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:12:54","title@de_DE_formal":"Die neue EU-Verordnung  (EG) Nr. 1370\/2007 - Antworten auf h\u00e4ufig gestellte Fragen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9043","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2009","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"R2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/805"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=805"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":804,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9042\/","title":{"rendered":"Hinweise zum Immissionsschutz - Ein Leitfaden f\u00fcr Verkehrsunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:12:17","title@de_DE_formal":"Hinweise zum Immissionsschutz - Ein Leitfaden f\u00fcr Verkehrsunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9042","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"R3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/804"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=804"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":803,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9041\/","title":{"rendered":"Anforderungen an einen Simulator Linienbus"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:11:46","title@de_DE_formal":"Anforderungen an einen Simulator Linienbus","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9041","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW), Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/803"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=803"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":802,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9040\/","title":{"rendered":"Influenza - Pandemieplanung in Verkehrsunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:11:13","title@de_DE_formal":"Influenza - Pandemieplanung in Verkehrsunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9040","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2009","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/802"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=802"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":801,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9039\/","title":{"rendered":"Erl\u00e4uterungen und Kommentierungen zu den VDV-Musterbef\u00f6rderungsbedingungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:09:41","title@de_DE_formal":"Erl\u00e4uterungen und Kommentierungen zu den VDV-Musterbef\u00f6rderungsbedingungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9039","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2007","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"R3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/801"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=801"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":800,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9038\/","title":{"rendered":"VDV-Musterbef\u00f6rderungsbedingungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:08:58","title@de_DE_formal":"VDV-Musterbef\u00f6rderungsbedingungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9038","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2007","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"R3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/800"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=800"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":799,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9037\/","title":{"rendered":"Begriffsdefinitionen bei Lenk- und Ruhezeiten im Busverkehr - Eine \u00dcbersicht der Definitionen aus dem Europ\u00e4ischem und dem Deutschen Recht"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:08:25","title@de_DE_formal":"Begriffsdefinitionen bei Lenk- und Ruhezeiten im Busverkehr - Eine \u00dcbersicht der Definitionen aus dem Europ\u00e4ischem und dem Deutschen Recht","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9037","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2006","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"R3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/799"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=799"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":798,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9036\/","title":{"rendered":"Leistungsabh\u00e4ngige Entgeltregelung f\u00fcr Betreiber der Schienenwege"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:07:40","title@de_DE_formal":"Leistungsabh\u00e4ngige Entgeltregelung f\u00fcr Betreiber der Schienenwege","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9036","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"EPI","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/798"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=798"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":796,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9034\/","title":{"rendered":"Betriebliches Gesundheitsmanagement - Ein Leitfaden zur Organisation im Unternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:06:56","title@de_DE_formal":"Betriebliches Gesundheitsmanagement - Ein Leitfaden zur Organisation im Unternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9034","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/796"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=796"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":795,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9032\/","title":{"rendered":"Praktische Erfahrungen im \u00d6PNV in Deutschland bei der Erf\u00fcllung der im EuGH-Urteil vom 24. Juli 2003 entwickelten vier Kriterien"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:06:22","title@de_DE_formal":"Praktische Erfahrungen im \u00d6PNV in Deutschland bei der Erf\u00fcllung der im EuGH-Urteil vom 24. Juli 2003 entwickelten vier Kriterien","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9032","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"GFP","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/795"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=795"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":794,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9031\/","title":{"rendered":"Betreuung von Mitarbeiterinnen und Mitarbeitern nach einem Extremereignis"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:04:04","title@de_DE_formal":"Betreuung von Mitarbeiterinnen und Mitarbeitern nach einem Extremereignis","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9031","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/794"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=794"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":793,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9030\/","title":{"rendered":"Einsatzm\u00f6glichkeiten neuer Medien im \u00d6PNV 3"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:03:29","title@de_DE_formal":"Einsatzm\u00f6glichkeiten neuer Medien im \u00d6PNV 3","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9030","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2004","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr \"Verbundfragen\" (FAV)","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/793"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=793"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":792,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9029\/","title":{"rendered":"Arbeitsqualit\u00e4t als Voraussetzung der Dienstleistungsqualit\u00e4t"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:02:55","title@de_DE_formal":"Arbeitsqualit\u00e4t als Voraussetzung der Dienstleistungsqualit\u00e4t","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9029","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2004","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"R3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/792"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=792"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":790,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9027\/","title":{"rendered":"VDV-Positionspapier Kundenrechte im \u00d6V"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:02:21","title@de_DE_formal":"VDV-Positionspapier Kundenrechte im \u00d6V","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9027","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2003","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"R3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/790"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=790"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":789,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9026\/","title":{"rendered":"Leistungsbezogene Verg\u00fctung: Entgeltflexibilisierung im Rahmen der Sparten-Tarifvertr\u00e4ge f\u00fcr Nahverkehrsbetriebe (TV-N), Thesen f\u00fcr die betriebliche Gestaltung variabler leistungs- und erfolgsorientierter Bezahlungselemente"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:01:43","title@de_DE_formal":"Leistungsbezogene Verg\u00fctung: Entgeltflexibilisierung im Rahmen der Sparten-Tarifvertr\u00e4ge f\u00fcr Nahverkehrsbetriebe (TV-N), Thesen f\u00fcr die betriebliche Gestaltung variabler leistungs- und erfolgsorientierter Bezahlungselemente","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9026","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2003","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"R3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/789"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=789"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":788,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9025\/","title":{"rendered":"Wie l\u00e4sst sich im Ausschreibungswettbewerb die Unternehmenskompetenz nutzen? Ideen f\u00fcr eine funktionale Ausschreibung im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:01:07","title@de_DE_formal":"Wie l\u00e4sst sich im Ausschreibungswettbewerb die Unternehmenskompetenz nutzen? Ideen f\u00fcr eine funktionale Ausschreibung im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9025","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2003","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"EPR","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/788"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=788"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":785,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9022\/","title":{"rendered":"Markforschung im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:00:38","title@de_DE_formal":"Markforschung im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9022","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Marketing und Kommunikation (AMK)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/785"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=785"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":784,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9020\/","title":{"rendered":"Leitlinie zum Umgang mit suchtmittelauff\u00e4lligen Besch\u00e4ftigten: Musterbetriebsvereinbarung, Checkliste, Handlungsanleitung, weiterf\u00fchrende Hinweise"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T12:00:00","title@de_DE_formal":"Leitlinie zum Umgang mit suchtmittelauff\u00e4lligen Besch\u00e4ftigten: Musterbetriebsvereinbarung, Checkliste, Handlungsanleitung, weiterf\u00fchrende Hinweise","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9020","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2001","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"R3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/784"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=784"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":783,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9019\/","title":{"rendered":"Lob- und Beschwerdemanagement"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:59:22","title@de_DE_formal":"Lob- und Beschwerdemanagement","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9019","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2000","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Ausschuss f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbei","Fachbereich@de_DE_formal":"\u00a0","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/783"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=783"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":782,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9018\/","title":{"rendered":"Einsatzm\u00f6glichkeiten neuer Medien im \u00d6PNV (2)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:56:25","title@de_DE_formal":"Einsatzm\u00f6glichkeiten neuer Medien im \u00d6PNV (2)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9018","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2002","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr \"Verbundfragen\" (FAV)","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/782"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=782"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":781,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9017\/","title":{"rendered":"Einsatzm\u00f6glichkeiten neuer Medien im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:55:54","title@de_DE_formal":"Einsatzm\u00f6glichkeiten neuer Medien im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9017","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2000","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr \"Verbundfragen\" (FAV)","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/781"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=781"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":778,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9009\/","title":{"rendered":"Fahrwegentgeltsysteme bei Nichtbundeseigenen Eisenbahnen: Orientierungshilfen, Informationen, Hinweise"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:54:13","title@de_DE_formal":"Fahrwegentgeltsysteme bei Nichtbundeseigenen Eisenbahnen: Orientierungshilfen, Informationen, Hinweise","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9009","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2001","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"\u00a0","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/778"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=778"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":777,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9007\/","title":{"rendered":"Ma\u00dfnahmen der VDV-Unternehmen zur Verbesserung der Wettbewerbsf\u00e4higkeit"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:53:30","title@de_DE_formal":"Ma\u00dfnahmen der VDV-Unternehmen zur Verbesserung der Wettbewerbsf\u00e4higkeit","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9007","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/1997","Ausschuss@de_DE_formal":"VDV-Gesch\u00e4ftstelle","Fachbereich@de_DE_formal":"VB","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/777"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=777"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":776,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9006\/","title":{"rendered":"Die Einf\u00fchrung des Euro - Handlungsbedarf und Vorgehensempfehlungen f\u00fcr VDV-Unternehmen: 3. Auflage"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:52:57","title@de_DE_formal":"Die Einf\u00fchrung des Euro - Handlungsbedarf und Vorgehensempfehlungen f\u00fcr VDV-Unternehmen: 3. Auflage","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9006","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2000","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV), Betriebsausschuss (BA), X_ALT-Tarifausschuss (TA)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/776"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=776"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":775,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/9005\/","title":{"rendered":"Personal-Kennzahlensysteme als Instrument des betrieblichen Personalcontrolling"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:52:20","title@de_DE_formal":"Personal-Kennzahlensysteme als Instrument des betrieblichen Personalcontrolling","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9), Allgemeines","doc_num":"9005","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/1996","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"R3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/775"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=775"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":772,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/8871\/","title":{"rendered":"Instandhaltung fahrzeugseitiger PZB-Ger\u00e4te von Eisenbahnfahrzeugen, Anwendungsempfehlung zur Wartungsdokumentation f\u00fcr die INDUSI I60R\/PZB90"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:51:45","title@de_DE_formal":"Instandhaltung fahrzeugseitiger PZB-Ger\u00e4te von Eisenbahnfahrzeugen, Anwendungsempfehlung zur Wartungsdokumentation f\u00fcr die INDUSI I60R\/PZB90","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Instandhaltungsverfahren","doc_num":"8871","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnfahrzeuge (AEF)","Fachbereich@de_DE_formal":"T13","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/772"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=772"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":771,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/8851\/","title":{"rendered":"Instandhaltungsvorgaben f\u00fcr den Flirt erster Bauart mit Bremsausr\u00fcstung der Fa. Knorr-Bremse auf Basis der VDV-Schrift 885"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:50:34","title@de_DE_formal":"Instandhaltungsvorgaben f\u00fcr den Flirt erster Bauart mit Bremsausr\u00fcstung der Fa. Knorr-Bremse auf Basis der VDV-Schrift 885","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Instandhaltungsverfahren","doc_num":"8851","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnfahrzeuge (AEF)","Fachbereich@de_DE_formal":"T13","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/771"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=771"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":770,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/8802\/","title":{"rendered":"Instandhaltungssysteme in Omnibusbetrieben des \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:49:38","title@de_DE_formal":"Instandhaltungssysteme in Omnibusbetrieben des \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Instandhaltungsverfahren","doc_num":"8802","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2007","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/770"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=770"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":769,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/8801\/","title":{"rendered":"Make or Buy: Leitfaden zur Entscheidungsfindung f\u00fcr Instandhaltungsprozesse am Beispiel des Reifenmanagements"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:49:07","title@de_DE_formal":"Make or Buy: Leitfaden zur Entscheidungsfindung f\u00fcr Instandhaltungsprozesse am Beispiel des Reifenmanagements","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Instandhaltungsverfahren","doc_num":"8801","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2004","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/769"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=769"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":768,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/8001\/","title":{"rendered":"Leitlinien zur effektiven Durchf\u00fchrung des Arbeitsschutzes in Verkehrsunternehmen - Arbeitsschutzmanagement"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:48:30","title@de_DE_formal":"Leitlinien zur effektiven Durchf\u00fchrung des Arbeitsschutzes in Verkehrsunternehmen - Arbeitsschutzmanagement","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Allgemeines","doc_num":"8001","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2001","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW), Ausschuss f\u00fcr Marketing und Kommunikation (AMK)","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/768"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=768"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":766,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7511\/","title":{"rendered":"Nachweis gem\u00e4\u00df CSM-RA zur Einf\u00fchrung des Betriebsregelwerks EVU des VDV (BRW)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:47:43","title@de_DE_formal":"Nachweis gem\u00e4\u00df CSM-RA zur Einf\u00fchrung des Betriebsregelwerks EVU des VDV (BRW)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"7511","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"laufend in Bearbeitung","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/766"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=766"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":765,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7510\/","title":{"rendered":"Muster-Pr\u00fcfungsordnung f\u00fcr Eisenbahnunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:40:51","title@de_DE_formal":"Muster-Pr\u00fcfungsordnung f\u00fcr Eisenbahnunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"7510","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/765"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=765"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":764,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7509\/","title":{"rendered":"Aufzeichnungen f\u00fcr Eisenbahnen nach \u00a7 4 Abs. 4 Satz 2 AEG"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:40:11","title@de_DE_formal":"Aufzeichnungen f\u00fcr Eisenbahnen nach \u00a7 4 Abs. 4 Satz 2 AEG","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"7509","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/764"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=764"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":763,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7508\/","title":{"rendered":"Arbeiten im Bereich von Gleisen nichtbundeseigener Eisenbahnen - Auswahl der Sicherungsma\u00dfnahme und betriebliche Umsetzung -"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:39:26","title@de_DE_formal":"Arbeiten im Bereich von Gleisen nichtbundeseigener Eisenbahnen - Auswahl der Sicherungsma\u00dfnahme und betriebliche Umsetzung -","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"7508","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in Bearbeitung (01\/18)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/763"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=763"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":762,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7507\/","title":{"rendered":"Anwendung der Verordnung (EG) Nr. 352\/2009 vom 24. April 2009 \u00fcber die Festlegung einer gemeinsamen Sicherheitsmethode f\u00fcr die Evaluierung und Bewertung von Risiken gem\u00e4\u00df Artikel 6 Absatz 3 Buchstabe a der Richtlinie 2004\/49\/EG bei der \u00c4nderung betrieblicher Prozesse und Verfahren"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:38:35","title@de_DE_formal":"Anwendung der Verordnung (EG) Nr. 352\/2009 vom 24. April 2009 \u00fcber die Festlegung einer gemeinsamen Sicherheitsmethode f\u00fcr die Evaluierung und Bewertung von Risiken gem\u00e4\u00df Artikel 6 Absatz 3 Buchstabe a der Richtlinie 2004\/49\/EG bei der \u00c4nderung betrieblicher Prozesse und Verfahren","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"7507","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in Bearbeitung (01\/18)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/762"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=762"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":761,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7505\/","title":{"rendered":"Sicherheitsbescheinigung f\u00fcr Eisenbahnverkehrsunternehmen - Hinweise zum Verfahren und zur Gesch\u00e4ftsanweisung f\u00fcr den Betriebsleiter"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:37:57","title@de_DE_formal":"Sicherheitsbescheinigung f\u00fcr Eisenbahnverkehrsunternehmen - Hinweise zum Verfahren und zur Gesch\u00e4ftsanweisung f\u00fcr den Betriebsleiter","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"7505","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2010","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in Bearbeitung (4\/2016)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/761"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=761"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":760,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7504\/","title":{"rendered":"Informationen zur Technischen Spezifikation Interoperabilit\u00e4t (TSI) \u201eVerkehrsbetrieb und Verkehrssteuerung\u201c und Anforderungen an den nationalen Umsetzungsplan nach Artikel 4 der Entscheidung 2006\/920\/EG der Europ\u00e4ischen Kommission"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:37:06","title@de_DE_formal":"Informationen zur Technischen Spezifikation Interoperabilit\u00e4t (TSI) \u201eVerkehrsbetrieb und Verkehrssteuerung\u201c und Anforderungen an den nationalen Umsetzungsplan nach Artikel 4 der Entscheidung 2006\/920\/EG der Europ\u00e4ischen Kommission","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"7504","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2007","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/760"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=760"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":759,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7503\/","title":{"rendered":"Entscheidungshilfe f\u00fcr die Anwendung dezentraler  Leit- und Sicherungstechnik f\u00fcr Industrie- und Werkbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:36:34","title@de_DE_formal":"Entscheidungshilfe f\u00fcr die Anwendung dezentraler  Leit- und Sicherungstechnik f\u00fcr Industrie- und Werkbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"7503","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2004","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/759"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=759"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":758,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7502\/","title":{"rendered":"Kundenorientierter und behindertenfreundlicher \u00d6PNV: Teil 3: Betrieb nach EBO"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:35:46","title@de_DE_formal":"Kundenorientierter und behindertenfreundlicher \u00d6PNV: Teil 3: Betrieb nach EBO","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"7502","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2001","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/758"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=758"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":755,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7044\/","title":{"rendered":"Kategorisierung und Bewertung von Haltestellen als Grundlage f\u00fcr deren Ausstattung - Methoden und Beispiele"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:32:52","title@de_DE_formal":"Kategorisierung und Bewertung von Haltestellen als Grundlage f\u00fcr deren Ausstattung - Methoden und Beispiele","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7044","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/755"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=755"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":753,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7042\/","title":{"rendered":"Empfehlung f\u00fcr eine Rahmendienstanweisung des Betriebsleiters BOKraft"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:32:16","title@de_DE_formal":"Empfehlung f\u00fcr eine Rahmendienstanweisung des Betriebsleiters BOKraft","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7042","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/753"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=753"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":752,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7041\/","title":{"rendered":"Empfehlung f\u00fcr eine Rahmenanweisung des Unternehmers zur Umsetzung der VO (EG) Nr. 1071\/2009 und der BOKraft"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:30:51","title@de_DE_formal":"Empfehlung f\u00fcr eine Rahmenanweisung des Unternehmers zur Umsetzung der VO (EG) Nr. 1071\/2009 und der BOKraft","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7041","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/752"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=752"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":751,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7040\/","title":{"rendered":"Beschwerdemanagement - Kundendialog als Chance zur Qualit\u00e4tsverbesserung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:30:16","title@de_DE_formal":"Beschwerdemanagement - Kundendialog als Chance zur Qualit\u00e4tsverbesserung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7040","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/751"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=751"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":750,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7039\/","title":{"rendered":"Ma\u00dfnahmen bei l\u00e4nger anhaltendem Stromausfall"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:29:42","title@de_DE_formal":"Ma\u00dfnahmen bei l\u00e4nger anhaltendem Stromausfall","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7039","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/750"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=750"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":749,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7038\/","title":{"rendered":"Barrierefreiheit in der Nahverkehrsplanung gem\u00e4\u00df PBefG"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:29:14","title@de_DE_formal":"Barrierefreiheit in der Nahverkehrsplanung gem\u00e4\u00df PBefG","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7038","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI), Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW), Betriebsausschuss (BA), Ausschuss f\u00fcr Planung, Schienenfahrzeugausschuss (SFA), Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3), Ausschuss f\u00fcr Bahnbau (ABB)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/749"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=749"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":748,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7037\/","title":{"rendered":"Leitfaden \"Wissensmanagement und Kompetenzplanung f\u00fcr F\u00fchrungskr\u00e4fte\""},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:28:35","title@de_DE_formal":"Leitfaden \"Wissensmanagement und Kompetenzplanung f\u00fcr F\u00fchrungskr\u00e4fte\"","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7037","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"BG","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/748"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=748"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":747,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7036\/","title":{"rendered":"User Interface Design f\u00fcr die elektronische Aushanginformation - Iterative Konzeption und Evaluation der Nutzeroberfl\u00e4che f\u00fcr elektronische Aushanginformationen an Haltestellen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:27:52","title@de_DE_formal":"User Interface Design f\u00fcr die elektronische Aushanginformation - Iterative Konzeption und Evaluation der Nutzeroberfl\u00e4che f\u00fcr elektronische Aushanginformationen an Haltestellen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7036","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/747"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=747"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":746,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7035\/","title":{"rendered":"Nutzerorientierte Gestaltungsprinzipien f\u00fcr mobile Fahrgastinformation - Ergebnisse aus dem Projekt IP-KOM-\u00d6V (Internet Protokoll basierte Kommunikationsdienste im \u00d6ffentlichen Verkehr) - Feldtest Report und Pattern-Katalog"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:27:12","title@de_DE_formal":"Nutzerorientierte Gestaltungsprinzipien f\u00fcr mobile Fahrgastinformation - Ergebnisse aus dem Projekt IP-KOM-\u00d6V (Internet Protokoll basierte Kommunikationsdienste im \u00d6ffentlichen Verkehr) - Feldtest Report und Pattern-Katalog","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7035","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/746"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=746"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":745,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7034\/","title":{"rendered":"Sensibilisierung der Mitarbeiter f\u00fcr die Belange mobilit\u00e4tseingeschr\u00e4nkter Menschen - Leitfaden f\u00fcr Bus-Verkehrsunternehmen im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:26:43","title@de_DE_formal":"Sensibilisierung der Mitarbeiter f\u00fcr die Belange mobilit\u00e4tseingeschr\u00e4nkter Menschen - Leitfaden f\u00fcr Bus-Verkehrsunternehmen im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7034","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/745"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=745"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":744,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7033\/","title":{"rendered":"Nutzung von Social Media f\u00fcr den Kundendialog"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:26:15","title@de_DE_formal":"Nutzung von Social Media f\u00fcr den Kundendialog","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7033","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Marketing und Kommunikation (AMK), Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/744"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=744"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":743,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7032\/","title":{"rendered":"Fragenkatalog zur Pr\u00fcfung von Stra\u00dfenbahnfahrern"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:25:44","title@de_DE_formal":"Fragenkatalog zur Pr\u00fcfung von Stra\u00dfenbahnfahrern","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7032","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/743"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=743"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":742,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7031\/","title":{"rendered":"Verkehrs- und Betriebsabwicklung im \u00d6PNV bei Gro\u00dfveranstaltungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:25:11","title@de_DE_formal":"Verkehrs- und Betriebsabwicklung im \u00d6PNV bei Gro\u00dfveranstaltungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7031","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/742"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=742"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":741,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7030\/","title":{"rendered":"OpenData\/OpenService - Mit \u00d6PNV-Daten innovative Wege gehen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:24:36","title@de_DE_formal":"OpenData\/OpenService - Mit \u00d6PNV-Daten innovative Wege gehen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7030","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/741"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=741"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":740,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7029\/","title":{"rendered":"Die Haltestelle der Zukunft - Papierlose Aushanginformation an \u00d6PNV-Haltestellen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:23:48","title@de_DE_formal":"Die Haltestelle der Zukunft - Papierlose Aushanginformation an \u00d6PNV-Haltestellen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7029","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/740"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=740"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":739,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7028\/","title":{"rendered":"Mitnahme von Mobilit\u00e4tshilfen in Bussen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:23:10","title@de_DE_formal":"Mitnahme von Mobilit\u00e4tshilfen in Bussen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7028","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/739"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=739"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":738,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7027\/","title":{"rendered":"Managementsysteme zur St\u00f6rungsvermeidung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:22:39","title@de_DE_formal":"Managementsysteme zur St\u00f6rungsvermeidung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7027","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/738"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=738"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":737,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7026\/","title":{"rendered":"Geodaten in der \u00d6PNV-Kundeninformation"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:21:55","title@de_DE_formal":"Geodaten in der \u00d6PNV-Kundeninformation","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7026","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/737"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=737"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":736,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7025\/","title":{"rendered":"Kommunikation im \u00d6V (IP-KOM-\u00d6V) -Anwendungsf\u00e4lle im Umfeld der Echtzeit-Kundeninformationen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:20:53","title@de_DE_formal":"Kommunikation im \u00d6V (IP-KOM-\u00d6V) -Anwendungsf\u00e4lle im Umfeld der Echtzeit-Kundeninformationen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7025","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/736"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=736"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":735,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7024\/","title":{"rendered":"Eigentums- und Nutzungsrechte von \u00d6PNV-Fahrplandaten"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:20:05","title@de_DE_formal":"Eigentums- und Nutzungsrechte von \u00d6PNV-Fahrplandaten","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7024","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/735"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=735"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":734,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7023\/","title":{"rendered":"Internet Protokollbasierte Kommunikation im \u00d6V (IP-KOM-\u00d6V) - Szenarien & Personen sowie deren Anforderungen an die Kundeninformation"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:19:23","title@de_DE_formal":"Internet Protokollbasierte Kommunikation im \u00d6V (IP-KOM-\u00d6V) - Szenarien & Personen sowie deren Anforderungen an die Kundeninformation","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7023","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/734"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=734"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":733,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7022\/","title":{"rendered":"Echzeitdaten \u00d6PNV - Anforderungen an Datendrehscheiben und Nutzen und Grenzen aus Sicht des Kunden"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:18:42","title@de_DE_formal":"Echzeitdaten \u00d6PNV - Anforderungen an Datendrehscheiben und Nutzen und Grenzen aus Sicht des Kunden","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7022","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/733"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=733"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":732,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7021\/","title":{"rendered":"Aus-, Fort- und Weiterbildung von \u00d6PNV-Mitarbeitern zum Thema Security"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:17:58","title@de_DE_formal":"Aus-, Fort- und Weiterbildung von \u00d6PNV-Mitarbeitern zum Thema Security","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7021","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"EU, T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/732"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=732"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":731,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7019\/","title":{"rendered":"Einsatzleiter vor Ort - Aufgaben - Befugnisse - Pflichten - Qualifikationen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:17:19","title@de_DE_formal":"Einsatzleiter vor Ort - Aufgaben - Befugnisse - Pflichten - Qualifikationen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7019","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/731"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=731"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":730,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7018\/","title":{"rendered":"Security-Leitfaden - Hinweise f\u00fcr Verkehrsunternehmen zum Security-Management im \u00d6PV"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:39:02","title@de_DE_formal":"Security-Leitfaden - Hinweise f\u00fcr Verkehrsunternehmen zum Security-Management im \u00d6PV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7018","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"EU, T5","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/730"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=730"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":729,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7017\/","title":{"rendered":"Musterbetriebsvereinbarung - Betrieblicher Nichtraucherschutz"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:16:00","title@de_DE_formal":"Musterbetriebsvereinbarung - Betrieblicher Nichtraucherschutz","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7017","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2003","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Marketing und Kommunikation (AMK)","Fachbereich@de_DE_formal":"R3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/729"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=729"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":728,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7016\/","title":{"rendered":"Betriebsf\u00fchrung bei teilweiser oder vollst\u00e4ndiger Sperrung von Gleisen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T11:15:21","title@de_DE_formal":"Betriebsf\u00fchrung bei teilweiser oder vollst\u00e4ndiger Sperrung von Gleisen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7016","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2002","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/728"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=728"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":727,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7015\/","title":{"rendered":"Einsatz der Videotechnik im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:30:32","title@de_DE_formal":"Einsatz der Videotechnik im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7015","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2010","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"\u00a0","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/727"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=727"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":726,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7014\/","title":{"rendered":"Suchtpr\u00e4ventation und Suchtkrankenhilfe: Betriebsvereinbarung \"Sucht\""},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:29:51","title@de_DE_formal":"Suchtpr\u00e4ventation und Suchtkrankenhilfe: Betriebsvereinbarung \"Sucht\"","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7014","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2002","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Marketing und Kommunikation (AMK)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/726"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=726"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":725,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7013\/","title":{"rendered":"Funktion des Betriebsleiters nach BOStrab bei Umstrukturierungen der Verkehrsunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:29:08","title@de_DE_formal":"Funktion des Betriebsleiters nach BOStrab bei Umstrukturierungen der Verkehrsunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7013","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2001","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H), Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE), Betriebsausschuss (BA), Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/725"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=725"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":724,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7012\/","title":{"rendered":"Kundenorientierte Qualit\u00e4tskriterien"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:28:22","title@de_DE_formal":"Kundenorientierte Qualit\u00e4tskriterien","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7012","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2001","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/724"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=724"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":723,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7011\/","title":{"rendered":"Kundenorientierter und behindertenfreundlicher \u00d6PNV; Teil 2: Betrieb nach BOStrab"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:27:42","title@de_DE_formal":"Kundenorientierter und behindertenfreundlicher \u00d6PNV; Teil 2: Betrieb nach BOStrab","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7011","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2000","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Planungsausschuss, Betriebsausschuss (BA), Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/723"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=723"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":722,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7010\/","title":{"rendered":"Kundenorientierung - der Weg zu einer partnerschaftlichen Beziehung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:26:56","title@de_DE_formal":"Kundenorientierung - der Weg zu einer partnerschaftlichen Beziehung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7010","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2000","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/722"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=722"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":721,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7009\/","title":{"rendered":"Bessere Fahrgastinformation durch Telematik: Aufgaben - L\u00f6sungen - Entwicklungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:26:19","title@de_DE_formal":"Bessere Fahrgastinformation durch Telematik: Aufgaben - L\u00f6sungen - Entwicklungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7009","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2000","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Planungsausschuss, Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/721"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=721"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":720,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7007\/","title":{"rendered":"Kundenorientierung -eine Aufgabe  nicht nur f\u00fcr das Betriebspersonal"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:25:28","title@de_DE_formal":"Kundenorientierung -eine Aufgabe  nicht nur f\u00fcr das Betriebspersonal","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7007","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/1999","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/720"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=720"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":719,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7006\/","title":{"rendered":"Kundenorientierter und behindertenfreundlicher \u00d6PNV Teil 1: Betrieb nach BOKraft"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:24:49","title@de_DE_formal":"Kundenorientierter und behindertenfreundlicher \u00d6PNV Teil 1: Betrieb nach BOKraft","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7006","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/1998","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW), X_ALT-Planungsausschuss, Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/719"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=719"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":717,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7004\/","title":{"rendered":"Qualit\u00e4t - ein Wettbewerbsvorteil unter EU-Marktbedingungen; Hinweise zur Gestaltung eines Qualit\u00e4tsmanagements im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:24:11","title@de_DE_formal":"Qualit\u00e4t - ein Wettbewerbsvorteil unter EU-Marktbedingungen; Hinweise zur Gestaltung eines Qualit\u00e4tsmanagements im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7004","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/1995","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/717"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=717"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":716,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7003\/","title":{"rendered":"F\u00fchrungskr\u00e4fte im Fahrdienst"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:23:36","title@de_DE_formal":"F\u00fchrungskr\u00e4fte im Fahrdienst","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7003","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/1995","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/716"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=716"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":715,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7002\/","title":{"rendered":"Anforderungen an Betriebsbedienstete BOStrab sowie Aufschreibungen \u00fcber deren Tauglichkeit, Ausbildung, Ergebnisse von Pr\u00fcfungen, Beaufsichtigungen, Unterweisungen und Nachschulungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:22:49","title@de_DE_formal":"Anforderungen an Betriebsbedienstete BOStrab sowie Aufschreibungen \u00fcber deren Tauglichkeit, Ausbildung, Ergebnisse von Pr\u00fcfungen, Beaufsichtigungen, Unterweisungen und Nachschulungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7002","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/715"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=715"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":713,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/7000\/","title":{"rendered":"Empfehlungen zur Dienstplangestaltung im Fahrdienst"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:22:10","title@de_DE_formal":"Empfehlungen zur Dienstplangestaltung im Fahrdienst","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"7000","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2000","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW), Ausschuss f\u00fcr Marketing und Kommunikation (AMK), Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/713"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=713"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":712,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6604\/","title":{"rendered":"Verantwortung f\u00fcr die Sichtfl\u00e4chen an nichttechnisch gesicherten Bahn\u00fcberg\u00e4ngen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:16:38","title@de_DE_formal":"Verantwortung f\u00fcr die Sichtfl\u00e4chen an nichttechnisch gesicherten Bahn\u00fcberg\u00e4ngen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau Eisenbahn","doc_num":"6604","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Technische Fragen Eisenbahn Infrastruktur (ATEI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/712"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=712"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":711,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6603\/","title":{"rendered":"Inspektion der bautechnischen Anlagen von Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:15:33","title@de_DE_formal":"Inspektion der bautechnischen Anlagen von Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau Eisenbahn","doc_num":"6603","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2001","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/711"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=711"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":710,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6602\/","title":{"rendered":"Technische Information BDE Nr. 29 (Eisenbahn) - Regelweichen f\u00fcr Nichtbundeseigene Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:14:50","title@de_DE_formal":"Technische Information BDE Nr. 29 (Eisenbahn) - Regelweichen f\u00fcr Nichtbundeseigene Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau Eisenbahn","doc_num":"6602","Ausgabe@de_DE_formal":"1986","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"z. Z. in \u00dcberarbeitung","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/710"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=710"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":709,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6601\/","title":{"rendered":"Technische Information BDE Nr. 28 (Eisenbahn) - Standard-Leistungsverzeichnis f\u00fcr Oberbauarbeiten der NE"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:14:16","title@de_DE_formal":"Technische Information BDE Nr. 28 (Eisenbahn) - Standard-Leistungsverzeichnis f\u00fcr Oberbauarbeiten der NE","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau Eisenbahn","doc_num":"6601","Ausgabe@de_DE_formal":"1985","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"z. z.  in \u00dcberarbeitung","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/709"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=709"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":708,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6600\/","title":{"rendered":"Technische Information BDE Nr. 24 (Eisenbahn) - Bahn\u00fcbergangsbefestigungen und Eindeckungen von Gleisanlagen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:13:43","title@de_DE_formal":"Technische Information BDE Nr. 24 (Eisenbahn) - Bahn\u00fcbergangsbefestigungen und Eindeckungen von Gleisanlagen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau Eisenbahn","doc_num":"6600","Ausgabe@de_DE_formal":"1981","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"z. Z. in \u00dcberarbeitung","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/708"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=708"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":707,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6206\/","title":{"rendered":"Reinigung von Haltestellen des schienengebundenen \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:12:58","title@de_DE_formal":"Reinigung von Haltestellen des schienengebundenen \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"6206","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/707"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=707"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":706,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6205\/","title":{"rendered":"Organisation von Bereitschaftsdiensten f\u00fcr die bauliche Infrastruktur"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:12:20","title@de_DE_formal":"Organisation von Bereitschaftsdiensten f\u00fcr die bauliche Infrastruktur","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"6205","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2007","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/706"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=706"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":705,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6204\/","title":{"rendered":"Parameter f\u00fcr den Vergleich der Organisation der Instandhaltung der baulichen Infrastruktur bei Nahverkehrsunternehmen f\u00fcr U-Bahnen, Stadtbahnen und Stra\u00dfenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:11:35","title@de_DE_formal":"Parameter f\u00fcr den Vergleich der Organisation der Instandhaltung der baulichen Infrastruktur bei Nahverkehrsunternehmen f\u00fcr U-Bahnen, Stadtbahnen und Stra\u00dfenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"6204","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2003","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/705"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=705"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":704,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6203\/","title":{"rendered":"Leitfaden f\u00fcr ein Brandschutz-Konzept f\u00fcr den schienengebundenen \u00d6PNV nach BOStrab"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:10:50","title@de_DE_formal":"Leitfaden f\u00fcr ein Brandschutz-Konzept f\u00fcr den schienengebundenen \u00d6PNV nach BOStrab","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"6203","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2003","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/704"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=704"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":703,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6202\/","title":{"rendered":"Brandschutz in Anlagen des schienengebundenen \u00d6PNV nach BOStrab"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:10:09","title@de_DE_formal":"Brandschutz in Anlagen des schienengebundenen \u00d6PNV nach BOStrab","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"6202","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2001","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/703"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=703"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":702,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6201\/","title":{"rendered":"Untergie\u00dfen von Schienen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:09:27","title@de_DE_formal":"Untergie\u00dfen von Schienen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"6201","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2001","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/702"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=702"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":700,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6003\/","title":{"rendered":"Instandhaltung und Erneuerung von Br\u00fcckenbauwerken bei Bahnen des \u00d6PNV und Nichtbundeseigenen Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:06:13","title@de_DE_formal":"Instandhaltung und Erneuerung von Br\u00fcckenbauwerken bei Bahnen des \u00d6PNV und Nichtbundeseigenen Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau allgemein","doc_num":"6003","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/700"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=700"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":699,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6002\/","title":{"rendered":"Inspektionen von Ingenieurbauwerken des schienengebundenen \u00d6PNV und der Nichtbundeseigenen Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:05:34","title@de_DE_formal":"Inspektionen von Ingenieurbauwerken des schienengebundenen \u00d6PNV und der Nichtbundeseigenen Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau allgemein","doc_num":"6002","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/699"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=699"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":698,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6001\/","title":{"rendered":"Rahmenplan f\u00fcr die Ausbildung zur Sicherungsaufsicht f\u00fcr den Einsatz bei Bahnen nach BOStrab und Bahnen des regionalen Verkehrs (au\u00dfer der DB AG)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:04:48","title@de_DE_formal":"Rahmenplan f\u00fcr die Ausbildung zur Sicherungsaufsicht f\u00fcr den Einsatz bei Bahnen nach BOStrab und Bahnen des regionalen Verkehrs (au\u00dfer der DB AG)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau allgemein","doc_num":"6001","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/1999","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/698"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=698"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":697,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/6000\/","title":{"rendered":"Einsatz von Stadtbahn-Fahrzeugen im Mischbetrieb nach BOStrab und EBO"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T09:04:05","title@de_DE_formal":"Einsatz von Stadtbahn-Fahrzeugen im Mischbetrieb nach BOStrab und EBO","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau allgemein","doc_num":"6000","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/1995","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/697"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=697"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":696,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/5501\/","title":{"rendered":"Mastschalterfernantriebe"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-01-12T15:45:43","title@de_DE_formal":"Mastschalterfernantriebe","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"5501","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/696"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=696"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":695,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/5004\/","title":{"rendered":"Statik f\u00fcr Oberleitungsanlagen - Empfehlungen f\u00fcr das Aufstellen der statischen Berechnung f\u00fcr Oberleitungsanlagen im Nahverkehr"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T08:59:17","title@de_DE_formal":"Statik f\u00fcr Oberleitungsanlagen - Empfehlungen f\u00fcr das Aufstellen der statischen Berechnung f\u00fcr Oberleitungsanlagen im Nahverkehr","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"5004","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/695"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=695"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":694,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/5003\/","title":{"rendered":"Instandhaltungsarbeiten an Oberleitungsanlagen Positionsverzeichnis f\u00fcr die Durchf\u00fchrung der Instandhaltung im Oberleitungsnetz von Stra\u00dfen- und Stadtbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T08:58:43","title@de_DE_formal":"Instandhaltungsarbeiten an Oberleitungsanlagen Positionsverzeichnis f\u00fcr die Durchf\u00fchrung der Instandhaltung im Oberleitungsnetz von Stra\u00dfen- und Stadtbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"5003","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2004","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/694"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=694"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":693,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/5002\/","title":{"rendered":"Gleichrichter-Unterwerke - Betrachtung der Instandhaltungskosten"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T08:56:34","title@de_DE_formal":"Gleichrichter-Unterwerke - Betrachtung der Instandhaltungskosten","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"5002","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2001","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/693"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=693"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":692,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/5001\/","title":{"rendered":"Ver\u00e4nderte Bestimmungen f\u00fcr elektrische Energieanlagen von Gleichstrombahnen durch die Ver\u00f6ffentlichung der DIN EN 50 122-1 (VDE 0115 Teil 3), Ausgabe 12\/97"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T08:52:37","title@de_DE_formal":"Ver\u00e4nderte Bestimmungen f\u00fcr elektrische Energieanlagen von Gleichstrombahnen durch die Ver\u00f6ffentlichung der DIN EN 50 122-1 (VDE 0115 Teil 3), Ausgabe 12\/97","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"5001","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/1999","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/692"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=692"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":691,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/5000\/","title":{"rendered":"Verordnung \u00fcber elektromagnetische Felder (26. BlmSchV) \u2013 Anwendung auf die elektrischen Energieanlagen von Gleichstrombahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T08:51:44","title@de_DE_formal":"Verordnung \u00fcber elektromagnetische Felder (26. BlmSchV) \u2013 Anwendung auf die elektrischen Energieanlagen von Gleichstrombahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"5000","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/1998","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/691"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=691"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":690,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4528\/","title":{"rendered":"Referenzdaten-Schnittstelle Anschlusssicherungsdefinition (ANSDEF)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T08:51:05","title@de_DE_formal":"Referenzdaten-Schnittstelle Anschlusssicherungsdefinition (ANSDEF)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"4528","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV)","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/690"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=690"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":689,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4527\/","title":{"rendered":"Infrastruktur-Daten-Management f\u00fcr Verkehrsunternehmen (IDMVU) - Anwenderleitfaden: Abbildung von stra\u00dfengebundenem \u00f6ffentlichem Verkehr in IDMVU"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T08:49:43","title@de_DE_formal":"Infrastruktur-Daten-Management f\u00fcr Verkehrsunternehmen (IDMVU) - Anwenderleitfaden: Abbildung von stra\u00dfengebundenem \u00f6ffentlichem Verkehr in IDMVU","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"4527","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV)","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/689"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=689"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":688,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4526\/","title":{"rendered":"Infrastruktur-Daten-Management f\u00fcr Verkehrsunternehmen (IDMVU) - Anwenderleitfaden: Abbildung des Fahrwegs in IDMVU"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T07:23:50","title@de_DE_formal":"Infrastruktur-Daten-Management f\u00fcr Verkehrsunternehmen (IDMVU) - Anwenderleitfaden: Abbildung des Fahrwegs in IDMVU","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"4526","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV)","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/688"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=688"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":687,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4525\/","title":{"rendered":"GRCS-IT Governance Risk Compliance Security in der IT von Verkehrsunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T07:23:11","title@de_DE_formal":"GRCS-IT Governance Risk Compliance Security in der IT von Verkehrsunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"4525","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV)","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/687"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=687"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":686,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4524\/","title":{"rendered":"ITIL in kleineren und mittleren IT-Organisationen - \"One size fits all\"\" oder besser ma\u00dfgeschneidert?"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T07:22:31","title@de_DE_formal":"ITIL in kleineren und mittleren IT-Organisationen - \"One size fits all\"\" oder besser ma\u00dfgeschneidert?","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"4524","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV)","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/686"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=686"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":685,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4523\/","title":{"rendered":"Entscheidungsfelder bei Mobile-Computing-Projekten"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T07:21:47","title@de_DE_formal":"Entscheidungsfelder bei Mobile-Computing-Projekten","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"4523","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV)","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/685"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=685"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":672,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4018\/","title":{"rendered":"Leitfaden der Videotechnik im \u00f6ffentlichen Personennahverkehr (\u00d6PNV)-Praxishandbuch f\u00fcr Verkehrsunternehmen, Planer und Errichter"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T07:19:38","title@de_DE_formal":"Leitfaden der Videotechnik im \u00f6ffentlichen Personennahverkehr (\u00d6PNV)-Praxishandbuch f\u00fcr Verkehrsunternehmen, Planer und Errichter","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4018","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/672"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=672"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":671,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4017\/","title":{"rendered":"Einsatz von Sprach\u00fcbertragung mit nichtbetriebseigener Funk-Infrastruktur"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T07:18:53","title@de_DE_formal":"Einsatz von Sprach\u00fcbertragung mit nichtbetriebseigener Funk-Infrastruktur","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4017","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/671"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=671"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":670,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4016\/","title":{"rendered":"Kundeninformation f\u00fcr Smarte Informationsdienste- Ontologien"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-16T07:13:50","title@de_DE_formal":"Kundeninformation f\u00fcr Smarte Informationsdienste- Ontologien","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4016","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/670"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=670"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":669,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4015\/","title":{"rendered":"Funktechnisches Betriebskonzept f\u00fcr den Digitalfunk im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:45:00","title@de_DE_formal":"Funktechnisches Betriebskonzept f\u00fcr den Digitalfunk im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4015","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/669"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=669"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":668,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4014\/","title":{"rendered":"Auswirkungen der DIN 14675 auf den Aufbau und Betrieb von Brandmeldeanlagen im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:44:27","title@de_DE_formal":"Auswirkungen der DIN 14675 auf den Aufbau und Betrieb von Brandmeldeanlagen im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4014","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/668"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=668"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":667,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4013\/","title":{"rendered":"Prozessnetzwerke in Verkehrsunternehmen - Stand und Trends"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:43:57","title@de_DE_formal":"Prozessnetzwerke in Verkehrsunternehmen - Stand und Trends","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4013","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/667"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=667"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":666,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4012\/","title":{"rendered":"Einsatz von Videobildanalyse im \u00d6PNV-Umfeld - Stand und Trends"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:43:31","title@de_DE_formal":"Einsatz von Videobildanalyse im \u00d6PNV-Umfeld - Stand und Trends","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4012","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2009","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/666"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=666"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":664,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4010\/","title":{"rendered":"Wireless-LAN \/ Strategie und funktionale Anwendungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:42:45","title@de_DE_formal":"Wireless-LAN \/ Strategie und funktionale Anwendungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4010","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/664"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=664"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":663,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4009\/","title":{"rendered":"FunkLAN im Einsatz des \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:42:16","title@de_DE_formal":"FunkLAN im Einsatz des \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4009","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2002","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/663"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=663"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":662,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4008\/","title":{"rendered":"Digitaler Betriebs- und B\u00fcndelfunk im \u00d6PNV  (DBB) \/ Fakten und Trends"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:41:37","title@de_DE_formal":"Digitaler Betriebs- und B\u00fcndelfunk im \u00d6PNV  (DBB) \/ Fakten und Trends","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4008","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2002","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/662"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=662"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":661,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4007\/","title":{"rendered":"Methodik f\u00fcr die Ermittlung von Kennzahlen der Instandhaltung nachrichtentechnischer Anlagen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:40:54","title@de_DE_formal":"Methodik f\u00fcr die Ermittlung von Kennzahlen der Instandhaltung nachrichtentechnischer Anlagen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4007","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2000","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/661"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=661"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":660,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4006\/","title":{"rendered":"Dynamische Fahrgastinformation (DFI) - Systemanforderungen aus technischer Sicht f\u00fcr station\u00e4re Anlagen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:40:33","title@de_DE_formal":"Dynamische Fahrgastinformation (DFI) - Systemanforderungen aus technischer Sicht f\u00fcr station\u00e4re Anlagen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4006","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/1997","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/660"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=660"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":659,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4005\/","title":{"rendered":"Digitale Funkkommunikation -Werden die Verkehrsunternehmen in \u00f6ffentliche Mobilfunkdienste abgedr\u00e4ngt?"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:39:51","title@de_DE_formal":"Digitale Funkkommunikation -Werden die Verkehrsunternehmen in \u00f6ffentliche Mobilfunkdienste abgedr\u00e4ngt?","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4005","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/1997","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/659"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=659"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":658,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4004\/","title":{"rendered":"Qualit\u00e4tsmanagement in der Instandhaltung - Schwerpunkt Technik der Informationsanlagen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:39:27","title@de_DE_formal":"Qualit\u00e4tsmanagement in der Instandhaltung - Schwerpunkt Technik der Informationsanlagen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4004","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/1997","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/658"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=658"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":657,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4003\/","title":{"rendered":"Kommunikationsnetze in Verkehrsunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:38:46","title@de_DE_formal":"Kommunikationsnetze in Verkehrsunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4003","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/1996","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/657"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=657"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":656,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4001\/","title":{"rendered":"B\u00fcndelfunk"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:38:16","title@de_DE_formal":"B\u00fcndelfunk","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4001","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/1992","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/656"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=656"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":655,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4000\/","title":{"rendered":"Lichtwellenleiter-Technik"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:37:34","title@de_DE_formal":"Lichtwellenleiter-Technik","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"4000","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/1992","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/655"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=655"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":654,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3318\/","title":{"rendered":"Einsatz von LED-Signalen f\u00fcr Zugsicherungs- und Fahrsignalanlagen (BOStrab)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:36:54","title@de_DE_formal":"Einsatz von LED-Signalen f\u00fcr Zugsicherungs- und Fahrsignalanlagen (BOStrab)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3318","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/654"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=654"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":653,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3317\/","title":{"rendered":"Auswahl und Einsatz von Sachverst\u00e4ndigen f\u00fcr Bahnanwendungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:36:19","title@de_DE_formal":"Auswahl und Einsatz von Sachverst\u00e4ndigen f\u00fcr Bahnanwendungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3317","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"z. Z. in \u00dcberarbeitung 2\/2022","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/653"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=653"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":652,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3316\/","title":{"rendered":"Gef\u00e4hrdungsanalyse f\u00fcr Signal- und Zugsicherungsanlagen gem\u00e4\u00df BOStrab"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:35:47","title@de_DE_formal":"Gef\u00e4hrdungsanalyse f\u00fcr Signal- und Zugsicherungsanlagen gem\u00e4\u00df BOStrab","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3316","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/652"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=652"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":651,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3315\/","title":{"rendered":"Stromversorgung f\u00fcr Eisenbahn-Signal-Anlagen (ESA) und Eisenbahn-Stell-Einrichtungen (ESE)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:34:59","title@de_DE_formal":"Stromversorgung f\u00fcr Eisenbahn-Signal-Anlagen (ESA) und Eisenbahn-Stell-Einrichtungen (ESE)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3315","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/651"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=651"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":650,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3314\/","title":{"rendered":"Informationsmanagement im Umfeld von itcs"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:34:17","title@de_DE_formal":"Informationsmanagement im Umfeld von itcs","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3314","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/650"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=650"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":649,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3313\/","title":{"rendered":"Entwicklungen und Trends der Sicherheitstechnologien im Umfeld des \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:33:38","title@de_DE_formal":"Entwicklungen und Trends der Sicherheitstechnologien im Umfeld des \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3313","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/649"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=649"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":648,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3312\/","title":{"rendered":"Glossar f\u00fcr Signaltechnik - Mit englischer \u00dcbersetzung"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:39:00","title@de_DE_formal":"Glossar f\u00fcr Signaltechnik - Mit englischer \u00dcbersetzung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3312","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/648"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=648"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":647,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3311\/","title":{"rendered":"Erneuerung von Stellwerken"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:32:27","title@de_DE_formal":"Erneuerung von Stellwerken","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3311","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/647"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=647"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":646,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3307\/","title":{"rendered":"Achsz\u00e4hleinrichtungen im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:31:50","title@de_DE_formal":"Achsz\u00e4hleinrichtungen im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3307","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/646"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=646"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":645,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3306\/","title":{"rendered":"Instandhaltungsarme Weichenverschl\u00fcsse"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:31:02","title@de_DE_formal":"Instandhaltungsarme Weichenverschl\u00fcsse","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3306","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/645"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=645"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":644,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3305\/","title":{"rendered":"itcs\/RBL\/LSA\/IBIS - Stand und Trends (5): Datentelegramme IBIS Wagen-\/Zugbus (aktualisierte Dokumentation der VDV-Schrift 300, Erg\u00e4nzung 2, Anlage 11)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:30:26","title@de_DE_formal":"itcs\/RBL\/LSA\/IBIS - Stand und Trends (5): Datentelegramme IBIS Wagen-\/Zugbus (aktualisierte Dokumentation der VDV-Schrift 300, Erg\u00e4nzung 2, Anlage 11)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3305","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"\u00dcberarbeitung begonnen 9\/2015 durch ATI-UA Telematik, Ziel Fertigstellung 2016","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/644"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=644"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":643,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3304\/","title":{"rendered":"RBL \/ LSA \/ IBIS - Stand und Trends (4): Das RBL als Bestandteil eines Qualit\u00e4tsmanagementsystems"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:29:16","title@de_DE_formal":"RBL \/ LSA \/ IBIS - Stand und Trends (4): Das RBL als Bestandteil eines Qualit\u00e4tsmanagementsystems","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3304","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/1996","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/643"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=643"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":642,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3303\/","title":{"rendered":"RBL \/ LSA \/ IBIS - Stand und Trends (3): Ortung mittels Satelliten"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:28:38","title@de_DE_formal":"RBL \/ LSA \/ IBIS - Stand und Trends (3): Ortung mittels Satelliten","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3303","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/1995","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/642"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=642"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":641,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3302\/","title":{"rendered":"RBL \/ LSA \/ IBIS \u2013 Stand und Trends (2): Stand der Entwicklung; Standardisierung; RBL-\u00dcbersicht"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:27:18","title@de_DE_formal":"RBL \/ LSA \/ IBIS \u2013 Stand und Trends (2): Stand der Entwicklung; Standardisierung; RBL-\u00dcbersicht","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3302","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/1993","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/641"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=641"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":640,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3301\/","title":{"rendered":"RBL \/ LSA \/ IBIS \u2013 Stand und Trends (1): Ausr\u00fcstungsstufen; Kombination von Sprech- und Datenfunk; Datenversorgung und Ladeverfahren"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:24:47","title@de_DE_formal":"RBL \/ LSA \/ IBIS \u2013 Stand und Trends (1): Ausr\u00fcstungsstufen; Kombination von Sprech- und Datenfunk; Datenversorgung und Ladeverfahren","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3301","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/1993","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/640"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=640"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":639,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3300\/","title":{"rendered":"Kriterienkatalog f\u00fcr eine Nutzen-\/ Aufwandsbetrachtung f\u00fcr rechnergesteuerte Betriebsleitsysteme  (RBL)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:24:12","title@de_DE_formal":"Kriterienkatalog f\u00fcr eine Nutzen-\/ Aufwandsbetrachtung f\u00fcr rechnergesteuerte Betriebsleitsysteme  (RBL)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"3300","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/1992","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/639"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=639"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":638,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3002\/","title":{"rendered":"Internetprotokoll basiertes integriertes Bordinformationssystem IBIS-IP - \u00dcbersicht Dokumente und Dienste"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:23:35","title@de_DE_formal":"Internetprotokoll basiertes integriertes Bordinformationssystem IBIS-IP - \u00dcbersicht Dokumente und Dienste","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"3002","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/638"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=638"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":637,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3001\/","title":{"rendered":"Kommunikation im \u00d6V (IP-KOM-\u00d6V) - Technische Anforderungen f\u00fcr Anwendungen im Integrierten Bordinformationssystem (IBIS)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:22:57","title@de_DE_formal":"Kommunikation im \u00d6V (IP-KOM-\u00d6V) - Technische Anforderungen f\u00fcr Anwendungen im Integrierten Bordinformationssystem (IBIS)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"3001","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/637"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=637"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":636,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3000\/","title":{"rendered":"CANopen-Anwendung in der Informations- und Kommunikationstechnik (IuK) auf Fahrzeugen des \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:22:09","title@de_DE_formal":"CANopen-Anwendung in der Informations- und Kommunikationstechnik (IuK) auf Fahrzeugen des \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"3000","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2004","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/636"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=636"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":635,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/2319\/","title":{"rendered":"Bewertung von E-Buskonzepten aus der Sicht von Planung und Betrieb"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:21:29","title@de_DE_formal":"Bewertung von E-Buskonzepten aus der Sicht von Planung und Betrieb","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"2319","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Planung","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/635"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=635"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":634,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/2318\/","title":{"rendered":"Wirtschaftlichkeit von Linienbussen - Gegen\u00fcberstellung etablierter und alternativer Fahrzeugkonzepte der VDV-Linienbusfamilie"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:20:03","title@de_DE_formal":"Wirtschaftlichkeit von Linienbussen - Gegen\u00fcberstellung etablierter und alternativer Fahrzeugkonzepte der VDV-Linienbusfamilie","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"2318","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2007","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/634"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=634"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":633,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/2317\/","title":{"rendered":"Scheibenbremsen der VDV-Linienbusse"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:19:30","title@de_DE_formal":"Scheibenbremsen der VDV-Linienbusse","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"2317","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2002","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/633"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=633"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":631,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/2315\/","title":{"rendered":"Life Cycle Costs (LCC) bei Linienbussen - Bewertungskriterien bei Ausschreibungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:38:59","title@de_DE_formal":"Life Cycle Costs (LCC) bei Linienbussen - Bewertungskriterien bei Ausschreibungen","title@en_GB":"Life Cycle Costs (LCC) for Line-Service Buses - Evaluation Criteria for Tenders","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Gruppe@en_GB":"VDV Report","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"2315","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2010","Ausgabe@en_GB":"5\/2003","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW), Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Depots and Workshops, Committee on Motoring","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Fachbereich@en_GB":"T3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/631"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=631"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":629,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/2313\/","title":{"rendered":"Linienbusantriebe - technischer Stand und alternative Antriebe"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:17:36","title@de_DE_formal":"Linienbusantriebe - technischer Stand und alternative Antriebe","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"2313","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/1997","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/629"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=629"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":626,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/2303\/","title":{"rendered":"Empfehlungen zur Verhinderung von Brandsch\u00e4den bei Linienbussen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:16:57","title@de_DE_formal":"Empfehlungen zur Verhinderung von Brandsch\u00e4den bei Linienbussen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"2303","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2022","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/626"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=626"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":624,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/1541\/","title":{"rendered":"Ger\u00e4usche von Eisenbahnfahrzeugen in der Fahrzeugabstellung einschl. Vorbereitungs- und Abschlussdienst"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-01-12T09:50:39","title@de_DE_formal":"Ger\u00e4usche von Eisenbahnfahrzeugen in der Fahrzeugabstellung einschl. Vorbereitungs- und Abschlussdienst","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"1541","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnfahrzeuge (AEF)","Fachbereich@de_DE_formal":"T13","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/624"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=624"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":622,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/1507\/","title":{"rendered":"Elektronik in Schienenfahrzeugen: Beispiele f\u00fcr Strategien bei Abk\u00fcndigung ben\u00f6tigter Bauelemente \/ Komponenten"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:15:09","title@de_DE_formal":"Elektronik in Schienenfahrzeugen: Beispiele f\u00fcr Strategien bei Abk\u00fcndigung ben\u00f6tigter Bauelemente \/ Komponenten","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"1507","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/622"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=622"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":621,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/1506\/","title":{"rendered":"Technische Liefervorschriften in Lastenheften und Liefervertr\u00e4gen f\u00fcr Stadt- und U-Bahn-Fahrzeuge"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:14:42","title@de_DE_formal":"Technische Liefervorschriften in Lastenheften und Liefervertr\u00e4gen f\u00fcr Stadt- und U-Bahn-Fahrzeuge","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"1506","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/621"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=621"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":620,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/1505\/","title":{"rendered":"Empfehlung und Beschaffung und Instandhaltung von hydraulischen Systemen in Stra\u00dfen-, Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:13:36","title@de_DE_formal":"Empfehlung und Beschaffung und Instandhaltung von hydraulischen Systemen in Stra\u00dfen-, Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"1505","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/620"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=620"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":619,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/1504\/","title":{"rendered":"Empfehlung zur Beschaffung und Instandhaltung von R\u00e4dern f\u00fcr Stra\u00dfen-, Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:13:03","title@de_DE_formal":"Empfehlung zur Beschaffung und Instandhaltung von R\u00e4dern f\u00fcr Stra\u00dfen-, Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"1504","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/619"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=619"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":618,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/1502\/","title":{"rendered":"Praktisches Vorgehen zur Entwicklung von Vorgaben bez\u00fcglich Life Cycle Cost (LCC) in Lastenheften f\u00fcr Nahverkehrs-Schienenfahrzeuge"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:12:28","title@de_DE_formal":"Praktisches Vorgehen zur Entwicklung von Vorgaben bez\u00fcglich Life Cycle Cost (LCC) in Lastenheften f\u00fcr Nahverkehrs-Schienenfahrzeuge","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"1502","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2000","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/618"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=618"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":617,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/1501\/","title":{"rendered":"Grundlagen f\u00fcr den Einsatz von Niederflur-Stadtbahnfahrzeugen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:11:51","title@de_DE_formal":"Grundlagen f\u00fcr den Einsatz von Niederflur-Stadtbahnfahrzeugen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"1501","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/1993","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/617"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=617"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":616,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/1500\/","title":{"rendered":"Betrieb von Stadtbahnfahrzeugen im Streckennetz der Deutschen Bundesbahn und der Deutschen Reichsbahn"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:11:14","title@de_DE_formal":"Betrieb von Stadtbahnfahrzeugen im Streckennetz der Deutschen Bundesbahn und der Deutschen Reichsbahn","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"1500","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/1992","Ausschuss@de_DE_formal":"VDV-Gesch\u00e4ftstelle","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/616"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=616"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":615,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/1101\/","title":{"rendered":"Nachhaltigkeitsberichte - Empfehlungen f\u00fcr die Struktur und die Inhalte eines Nachhaltigkeitsberichtes in Verkehrsunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:10:37","title@de_DE_formal":"Nachhaltigkeitsberichte - Empfehlungen f\u00fcr die Struktur und die Inhalte eines Nachhaltigkeitsberichtes in Verkehrsunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Mitteilungen","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Allgemeine Fahrzeugthemen","doc_num":"1101","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"NU","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/615"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=615"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":614,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/951\/","title":{"rendered":"Gewinnung und Verkn\u00fcpfung von Nachfragedaten im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:09:49","title@de_DE_formal":"Gewinnung und Verkn\u00fcpfung von Nachfragedaten im \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9)","doc_num":"951","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2010","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"V, St","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/614"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=614"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":613,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/950\/","title":{"rendered":"Harmonisierung  der Nahverkehrstarife"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:09:06","title@de_DE_formal":"Harmonisierung  der Nahverkehrstarife","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9)","doc_num":"950","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2004","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Tarifausschuss (TA)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/613"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=613"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":612,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/930\/","title":{"rendered":"Rechnerische Trennung von Fahrweg und Transport bei Nichtbundeseigenen Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:08:03","title@de_DE_formal":"Rechnerische Trennung von Fahrweg und Transport bei Nichtbundeseigenen Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9)","doc_num":"930","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/1997","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Wirtschaftsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"\u00a0","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/612"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=612"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":611,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/920-2\/","title":{"rendered":"Empfehlungen f\u00fcr eine Unternehmensstatistik- Band 2: Erl\u00e4uterungen; Teil I:  Daten; Teil II: Praxisrelevante Kennzahlen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:07:21","title@de_DE_formal":"Empfehlungen f\u00fcr eine Unternehmensstatistik- Band 2: Erl\u00e4uterungen; Teil I:  Daten; Teil II: Praxisrelevante Kennzahlen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9)","doc_num":"920\/2","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/1995","Ausschuss@de_DE_formal":"UA-Ausschuss f\u00fcr Statistik (alt)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/611"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=611"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":610,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/920-1\/","title":{"rendered":"Empfehlungen f\u00fcr eine Unternehmensstatistik - Band 1: Tabellenschema; Teil I:  Daten; Teil II: Praxisrelevante Kennzahlen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:06:35","title@de_DE_formal":"Empfehlungen f\u00fcr eine Unternehmensstatistik - Band 1: Tabellenschema; Teil I:  Daten; Teil II: Praxisrelevante Kennzahlen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9)","doc_num":"920\/1","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/1995","Ausschuss@de_DE_formal":"UA-Ausschuss f\u00fcr Statistik (alt)","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/610"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=610"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":609,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/910\/","title":{"rendered":"Kennziffern als Instrument der Qualit\u00e4tst\u00e4tskontrolle bei der Verkehrs- und Betriebsplanung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:05:48","title@de_DE_formal":"Kennziffern als Instrument der Qualit\u00e4tst\u00e4tskontrolle bei der Verkehrs- und Betriebsplanung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9)","doc_num":"910","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/1992","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Ausschuss f\u00fcr Personalwirtschaft","Fachbereich@de_DE_formal":"R3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/609"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=609"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":608,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/900\/","title":{"rendered":"Empfehlungen f\u00fcr Vereinbarungen \u00fcber Kreuzungen von Entw\u00e4sserungskan\u00e4len und -leitungen mit Gel\u00e4nde der Nichtbundeseigenen Eisenbahnen (NE)- NE-Entw\u00e4sserungskanal- Kreuzungsempfehlungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-10-22T10:04:45","title@de_DE_formal":"Empfehlungen f\u00fcr Vereinbarungen \u00fcber Kreuzungen von Entw\u00e4sserungskan\u00e4len und -leitungen mit Gel\u00e4nde der Nichtbundeseigenen Eisenbahnen (NE)- NE-Entw\u00e4sserungskanal- Kreuzungsempfehlungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Wirtschaft und Recht (9)","doc_num":"900","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/1991","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"ER","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/608"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=608"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":607,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/886\/","title":{"rendered":"Leitfaden Instandhaltung von Eisenbahnfahrzeugen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:02:34","title@de_DE_formal":"Leitfaden Instandhaltung von Eisenbahnfahrzeugen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Instandhaltungsverfahren","doc_num":"886","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnfahrzeuge (AEF)","Fachbereich@de_DE_formal":"T13","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/607"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=607"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":606,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/885\/","title":{"rendered":"Instandhaltungsleitfaden Bremsen und Druckbeh\u00e4lter bei den Nichtbundeseigenen Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:01:55","title@de_DE_formal":"Instandhaltungsleitfaden Bremsen und Druckbeh\u00e4lter bei den Nichtbundeseigenen Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Instandhaltungsverfahren","doc_num":"885","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2010","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnfahrzeuge (AEF)","Fachbereich@de_DE_formal":"T13","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/606"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=606"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":605,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/884\/","title":{"rendered":"Materialwirtschaft f\u00fcr die Fahrzeuginstandhaltung in Verkehrsunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:01:14","title@de_DE_formal":"Materialwirtschaft f\u00fcr die Fahrzeuginstandhaltung in Verkehrsunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Instandhaltungsverfahren","doc_num":"884","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/605"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=605"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":603,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/882\/","title":{"rendered":"Kennzahlen f\u00fcr den Bedarf an Werkst\u00e4ttenpersonal  - Instandhaltung von Schienenfahrzeugen nach BOStrab -"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:00:39","title@de_DE_formal":"Kennzahlen f\u00fcr den Bedarf an Werkst\u00e4ttenpersonal  - Instandhaltung von Schienenfahrzeugen nach BOStrab -","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Instandhaltungsverfahren","doc_num":"882","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2000","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in \u00dcberarbeitung (4\/2021)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/603"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=603"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":602,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/881-1\/","title":{"rendered":"Verfahren zur Ermittlung von Personal-Kennzahlen f\u00fcr die Instandhaltung von Trolleybussen (Anhang zur VDV-Schrift 881, 05\/2006)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T14:00:01","title@de_DE_formal":"Verfahren zur Ermittlung von Personal-Kennzahlen f\u00fcr die Instandhaltung von Trolleybussen (Anhang zur VDV-Schrift 881, 05\/2006)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Instandhaltungsverfahren","doc_num":"881-1","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/602"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=602"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":601,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/881\/","title":{"rendered":"Verfahren zur Ermittlung von Personal-Kennzahlen f\u00fcr die Instandhaltung und Bereitstellung von Linienbussen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:59:04","title@de_DE_formal":"Verfahren zur Ermittlung von Personal-Kennzahlen f\u00fcr die Instandhaltung und Bereitstellung von Linienbussen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Instandhaltungsverfahren","doc_num":"881","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/601"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=601"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":600,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/880\/","title":{"rendered":"Rahmenlastenheft zur IT-unterst\u00fctzten Fahrzeuginstandhaltung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:58:18","title@de_DE_formal":"Rahmenlastenheft zur IT-unterst\u00fctzten Fahrzeuginstandhaltung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Instandhaltungsverfahren","doc_num":"880","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/600"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=600"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":599,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/861\/","title":{"rendered":"Fahrzeugw\u00e4sche"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:57:33","title@de_DE_formal":"Fahrzeugw\u00e4sche","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Ausr\u00fcstung, Entsorgung","doc_num":"861","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/599"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":598,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/860\/","title":{"rendered":"Empfehlung f\u00fcr die Ausstattung von Betriebsh\u00f6fen und Werkst\u00e4tten mit Arbeitsmitteln zur Fahrzeuginstandhaltung"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:38","title@de_DE_formal":"Empfehlung f\u00fcr die Ausstattung von Betriebsh\u00f6fen und Werkst\u00e4tten mit Arbeitsmitteln zur Fahrzeuginstandhaltung","title@en_GB":"Recommendation on the Equipment and Machines needed for the Vehicle Maintenance in Depots and Workshops","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Ausr\u00fcstung, Entsorgung","doc_num":"860","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2021","Ausgabe@en_GB":"2\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Ausschuss@en_GB":"Committee for depots and workshops","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Fachbereich@en_GB":"T4","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/598"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=598"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":596,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/851\/","title":{"rendered":"Umweltschutz in Verkehrsunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-02-16T11:22:33","title@de_DE_formal":"Umweltschutz in Verkehrsunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Ausr\u00fcstung, Entsorgung","doc_num":"851","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/596"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=596"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":595,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/828\/","title":{"rendered":"Modernisierung von Stadt- und Stra\u00dfenbahnbetriebsh\u00f6fen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:54:28","title@de_DE_formal":"Modernisierung von Stadt- und Stra\u00dfenbahnbetriebsh\u00f6fen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Bauliche Anlagen","doc_num":"828","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/595"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=595"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":594,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/827\/","title":{"rendered":"Empfehlungen f\u00fcr die Gestaltung von Werkst\u00e4tten f\u00fcr Fahrzeuge des Schienenpersonennahverkehrs (SPNV)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:53:52","title@de_DE_formal":"Empfehlungen f\u00fcr die Gestaltung von Werkst\u00e4tten f\u00fcr Fahrzeuge des Schienenpersonennahverkehrs (SPNV)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Bauliche Anlagen","doc_num":"827","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2010","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/594"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=594"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":592,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/825\/","title":{"rendered":"Auswirkungen der \u201eClean Vehicles Directive\u201c im Linienbus auf Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-11-19T10:40:24","title@de_DE_formal":"Auswirkungen der \u201eClean Vehicles Directive\u201c im Linienbus auf Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Bauliche Anlagen","doc_num":"825","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/592"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=592"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":591,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/824\/","title":{"rendered":"Empfehlungen f\u00fcr die Gestaltungvon U-Bahn-Werkst\u00e4tten"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:52:31","title@de_DE_formal":"Empfehlungen f\u00fcr die Gestaltungvon U-Bahn-Werkst\u00e4tten","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Bauliche Anlagen","doc_num":"824","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2006","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/591"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=591"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":590,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/823\/","title":{"rendered":"Empfehlungen f\u00fcr die Gestaltung von Stadtbahn- und Stra\u00dfenbahnbetriebsh\u00f6fen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:51:47","title@de_DE_formal":"Empfehlungen f\u00fcr die Gestaltung von Stadtbahn- und Stra\u00dfenbahnbetriebsh\u00f6fen","title@en_GB":"Recommendation on the Design of Depots for LRVs and Tramcars ","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Bauliche Anlagen","doc_num":"823","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2001","Ausgabe@en_GB":"10\/2001","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Depots and Workshops","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Fachbereich@en_GB":"T4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in \u00dcberarbeitung (4\/2021)","Bearbeitungshinweis@en_GB":"under Revision (4\/2021)","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/590"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=590"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":589,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/822\/","title":{"rendered":"Richtlinie f\u00fcr den Bau von Omnibus-Betriebsh\u00f6fen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:51:10","title@de_DE_formal":"Richtlinie f\u00fcr den Bau von Omnibus-Betriebsh\u00f6fen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Bauliche Anlagen","doc_num":"822","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/589"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=589"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":588,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/821\/","title":{"rendered":"Bedarfsgerechte Betriebsh\u00f6fe mit angepasster Nutzungsdauer"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:50:38","title@de_DE_formal":"Bedarfsgerechte Betriebsh\u00f6fe mit angepasster Nutzungsdauer","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Bauliche Anlagen","doc_num":"821","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/588"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=588"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":587,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/820\/","title":{"rendered":"Werkstatteinrichtungen f\u00fcr die Instandhaltung von Niederflurfahrzeugen"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-05-05T09:16:30","title@de_DE_formal":"Werkstatteinrichtungen f\u00fcr die Instandhaltung von Niederflurfahrzeugen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Bauliche Anlagen","doc_num":"820","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/587"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=587"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":586,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/802\/","title":{"rendered":"Arbeitszeitmodelle in der Fahrzeuginstandhaltung und -bereitstellung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:49:10","title@de_DE_formal":"Arbeitszeitmodelle in der Fahrzeuginstandhaltung und -bereitstellung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Allgemeines","doc_num":"802","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/586"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=586"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":585,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/801\/","title":{"rendered":"Fahrzeugreserve in Verkehrsunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:48:32","title@de_DE_formal":"Fahrzeugreserve in Verkehrsunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Allgemeines","doc_num":"801","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/585"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=585"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":584,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/800\/","title":{"rendered":"Qualifikation und Weiterbildung von Werkstattpersonal in der Fahrzeuginstandhaltung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:47:47","title@de_DE_formal":"Qualifikation und Weiterbildung von Werkstattpersonal in der Fahrzeuginstandhaltung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (8), Allgemeines","doc_num":"800","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/584"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=584"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":582,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/sig-vb-ne\/","title":{"rendered":"SIG-VB-NE - Vorschrift f\u00fcr die Bedienung von Signalanlagen f\u00fcr Nichtbundeseigene Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:36","title@de_DE_formal":"SIG-VB-NE - Vorschrift f\u00fcr die Bedienung von Signalanlagen f\u00fcr Nichtbundeseigene Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Eisenbahnvorschriften","doc_num":"SIG-VB-NE","Ausgabe@de_DE_formal":"1992","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/vdv-regelwerke.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/582"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=582"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":580,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/rollvo\/","title":{"rendered":"ROLLVO - Betriebsvorschrift f\u00fcr die Verwendung von Rollfahrzeugen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:35","title@de_DE_formal":"ROLLVO - Betriebsvorschrift f\u00fcr die Verwendung von Rollfahrzeugen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Eisenbahnvorschriften","doc_num":"ROLLVO","Ausgabe@de_DE_formal":"2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/vdv-regelwerke.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/580"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=580"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":578,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/fv-ne\/","title":{"rendered":"Fahrdienstvorschrift f\u00fcr Nichtbundeseigene Eisenbahnen (Bestell-Nr. 105000)"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:34","title@de_DE_formal":"Fahrdienstvorschrift f\u00fcr Nichtbundeseigene Eisenbahnen (Bestell-Nr. 105000)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Eisenbahnvorschriften","doc_num":"FV-NE_0","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"www.vdv-regelwerke.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in Bearbeitung laufend","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/578"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=578"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":576,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/dmv\/","title":{"rendered":"DMV - Dienstanweisung f\u00fcr Mitarbeiter von Verkehrsunternehmen Teil 1: Nichtbundeseigene Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:33","title@de_DE_formal":"DMV - Dienstanweisung f\u00fcr Mitarbeiter von Verkehrsunternehmen Teil 1: Nichtbundeseigene Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Eisenbahnvorschriften","doc_num":"DMV","Ausgabe@de_DE_formal":"1999","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in Bearbeitung (seit 4\/2016)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/576"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=576"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":575,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/dat\/","title":{"rendered":"DAT - Dienstanweisung f\u00fcr die Triebfahrzeugbediensteten der Nichtbundeseigenen Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:32","title@de_DE_formal":"DAT - Dienstanweisung f\u00fcr die Triebfahrzeugbediensteten der Nichtbundeseigenen Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Eisenbahnvorschriften","doc_num":"DAT","Ausgabe@de_DE_formal":"2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnfahrzeuge (AEF)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de; Download: www.vdv-regelwerke.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in Bearbeitung (seit 4\/2016)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/575"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=575"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":574,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/buvo-ne\/","title":{"rendered":"BUVO-NE - Betriebsunfallvorschrift f\u00fcr Nichtbundeseigene Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:31","title@de_DE_formal":"BUVO-NE - Betriebsunfallvorschrift f\u00fcr Nichtbundeseigene Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Eisenbahnvorschriften","doc_num":"BUVO-NE","Ausgabe@de_DE_formal":"2010","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/vdv-regelwerke.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in laufender Bearbeitung","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/574"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=574"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":572,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/758\/","title":{"rendered":"Pr\u00fcfen von G\u00fcterwagen im Eisenbahnbetrieb"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:38:09","title@de_DE_formal":"Pr\u00fcfen von G\u00fcterwagen im Eisenbahnbetrieb","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"758","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnfahrzeuge (AEF)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in \u00dcberarbeitung (4\/2021)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/572"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=572"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":571,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/757\/","title":{"rendered":"Bremsen im Betrieb bedienen und pr\u00fcfen - Bremsvorschrift - BreVo -"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:30","title@de_DE_formal":"Bremsen im Betrieb bedienen und pr\u00fcfen - Bremsvorschrift - BreVo -","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"757","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnfahrzeuge (AEF), Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"DB Kommunikationstechnik GmbH, Kriegsstra\u00dfe 136, 76133 Karlsruhe: dzd-bestellservice@deutschebahn.com; Tel.: 0721 938-5965; fax: 069 265-57986","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in Bearbeitung (laufend)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/571"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=571"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":570,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/756\/","title":{"rendered":"Leitfaden f\u00fcr die strukturierte Entscheidungsfindung in Eisenbahnunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:36:29","title@de_DE_formal":"Leitfaden f\u00fcr die strukturierte Entscheidungsfindung in Eisenbahnunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"756","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/570"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=570"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":569,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/755\/","title":{"rendered":"Richtlinie f\u00fcr den Erwerb, den Erhalt und die \u00dcberwachung der Streckenkenntnis auf Schienenwegen \u00f6ffentlicher Betreiber der Schienenwege - Streckenkenntnis-Richtlinie -"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:35:47","title@de_DE_formal":"Richtlinie f\u00fcr den Erwerb, den Erhalt und die \u00dcberwachung der Streckenkenntnis auf Schienenwegen \u00f6ffentlicher Betreiber der Schienenwege - Streckenkenntnis-Richtlinie -","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"755","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/vdv-regelwerke.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in Bearbeitung (01\/18)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/569"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=569"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":568,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/754\/","title":{"rendered":"Richtlinie \u00fcber die Bef\u00e4higung von Mitarbeitern im Eisenbahnbetrieb"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-10-02T09:47:24","title@de_DE_formal":"Richtlinie \u00fcber die Bef\u00e4higung von Mitarbeitern im Eisenbahnbetrieb","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"754","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/568"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=568"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":567,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/753\/","title":{"rendered":"Richtlinie \u00fcber die Erteilung, Einschr\u00e4nkung und Entziehung der Erlaubnis zum F\u00fchren von Eisenbahnfahrzeugen bei Benutzung der Schienenwege von \u00f6ffentlichen Betreibern der Schienenwege - Eisenbahnfahrzeug-F\u00fchrerschein-Richtlinie -"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:27:03","title@de_DE_formal":"Richtlinie \u00fcber die Erteilung, Einschr\u00e4nkung und Entziehung der Erlaubnis zum F\u00fchren von Eisenbahnfahrzeugen bei Benutzung der Schienenwege von \u00f6ffentlichen Betreibern der Schienenwege - Eisenbahnfahrzeug-F\u00fchrerschein-Richtlinie -","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"753","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2006","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"ER","Bezugsquelle":"http:\/\/vdv-regelwerke.de\/","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/567"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=567"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":566,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/752\/","title":{"rendered":"Empfehlungen zur Auswahl geeigneter Betriebsverfahren f\u00fcr eingleisige Eisenbahnstrecken"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:29","title@de_DE_formal":"Empfehlungen zur Auswahl geeigneter Betriebsverfahren f\u00fcr eingleisige Eisenbahnstrecken","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"752","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/566"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=566"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":565,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/750\/","title":{"rendered":"\"Dienstordnung der Anschlussbahn \/ Anweisung f\u00fcr den Eisenbahnbetriebsdienst\", \"Bedienungsanweisung f\u00fcr die Anschlussbahn\" - Empfehlungen zu deren Aufstellung -"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-15T13:21:32","title@de_DE_formal":"\"Dienstordnung der Anschlussbahn \/ Anweisung f\u00fcr den Eisenbahnbetriebsdienst\", \"Bedienungsanweisung f\u00fcr die Anschlussbahn\" - Empfehlungen zu deren Aufstellung -","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb Eisenbahn","doc_num":"750","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"EB","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in \u00dcberarbeitung (4\/2021)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/565"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=565"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":562,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/735\/","title":{"rendered":"Kollektive dynamische Fahrgastinformation im \u00f6ffentlichen Nahverkehr - Anforderungen an die dynamischen Informationssysteme"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T09:17:40","title@de_DE_formal":"Kollektive dynamische Fahrgastinformation im \u00f6ffentlichen Nahverkehr - Anforderungen an die dynamischen Informationssysteme","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"735","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/562"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=562"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":561,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/734\/","title":{"rendered":"Einheitliches Ticketlayout - Layoutvorschl\u00e4ge f\u00fcr Printtickets"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T09:16:38","title@de_DE_formal":"Einheitliches Ticketlayout - Layoutvorschl\u00e4ge f\u00fcr Printtickets","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"734","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Preisbildung und Vertrieb (PuV)","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/561"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=561"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":560,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/733\/","title":{"rendered":"Einheitliches Ticketlayout - Layoutvorschl\u00e4ge f\u00fcr mobiles Ticketing"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T09:15:56","title@de_DE_formal":"Einheitliches Ticketlayout - Layoutvorschl\u00e4ge f\u00fcr mobiles Ticketing","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"733","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Preisbildung und Vertrieb (PuV)","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/560"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=560"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":559,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/731\/","title":{"rendered":"Betriebliche Anforderungen an \u00d6PNV-Leitstellen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T09:05:32","title@de_DE_formal":"Betriebliche Anforderungen an \u00d6PNV-Leitstellen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"731","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/559"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=559"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":558,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/730\/","title":{"rendered":"Funktionale Anforderungen an ein itcs - Leitfaden f\u00fcr die itcs-Ausschreibung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T09:04:13","title@de_DE_formal":"Funktionale Anforderungen an ein itcs - Leitfaden f\u00fcr die itcs-Ausschreibung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"730","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in \u00dcberarbeitung 4\/2021","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/558"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=558"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":557,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/727\/","title":{"rendered":"Empfehlungen f\u00fcr die Zulassung, Aus- und Weiterbildung f\u00fcr Ausbilder gem. BOStrab - (ZAW Ausbilder BOStrab) -"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T09:03:40","title@de_DE_formal":"Empfehlungen f\u00fcr die Zulassung, Aus- und Weiterbildung f\u00fcr Ausbilder gem. BOStrab - (ZAW Ausbilder BOStrab) -","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"727","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/557"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=557"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":556,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/726\/","title":{"rendered":"Empfehlung f\u00fcr eine Rahmenanweisung des Unternehmers nach BOStrab"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T09:03:04","title@de_DE_formal":"Empfehlung f\u00fcr eine Rahmenanweisung des Unternehmers nach BOStrab","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"726","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/556"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=556"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":555,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/725\/","title":{"rendered":"Gestaltung von Aushangfahrpl\u00e4nen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T09:02:15","title@de_DE_formal":"Gestaltung von Aushangfahrpl\u00e4nen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"725","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/555"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=555"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":554,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/724\/","title":{"rendered":"Piktogramme zur Fahrgastinformation an Haltestellen und in Fahrzeugen V1.1"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:28","title@de_DE_formal":"Piktogramme zur Fahrgastinformation an Haltestellen und in Fahrzeugen V1.1","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"724","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/554"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=554"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":553,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/723\/","title":{"rendered":"Effizienz- und Qualit\u00e4tskennzahlen im Produktionsprozess Fahrbetrieb\u00a0bezogen auf die Phasen Planung, Durchf\u00fchrung und Steuerung unter Ber\u00fccksichtigung der DIN EN 13816"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T08:54:19","title@de_DE_formal":"Effizienz- und Qualit\u00e4tskennzahlen im Produktionsprozess Fahrbetrieb\u00a0bezogen auf die Phasen Planung, Durchf\u00fchrung und Steuerung unter Ber\u00fccksichtigung der DIN EN 13816","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"723","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/553"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=553"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":552,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/722\/","title":{"rendered":"Strukturiertes St\u00f6rungsmanagement - Disposition - Information - Dokumentation - Empfehlungen zur Bew\u00e4ltigung von Betriebsst\u00f6rungen im Bus- und Bahnbetrieb"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T08:53:26","title@de_DE_formal":"Strukturiertes St\u00f6rungsmanagement - Disposition - Information - Dokumentation - Empfehlungen zur Bew\u00e4ltigung von Betriebsst\u00f6rungen im Bus- und Bahnbetrieb","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"722","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/552"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=552"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":551,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/721\/","title":{"rendered":"Rahmendienstanweisung des Betriebsleiters BOStrab f\u00fcr Fahrbetrieb, Betriebsanlagen und Fahrzeuge"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T08:52:40","title@de_DE_formal":"Rahmendienstanweisung des Betriebsleiters BOStrab f\u00fcr Fahrbetrieb, Betriebsanlagen und Fahrzeuge","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"721","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/551"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=551"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":550,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/720\/","title":{"rendered":"Kundeninformationen \u00fcber Abweichungen vom Regelfahrplan"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T08:52:00","title@de_DE_formal":"Kundeninformationen \u00fcber Abweichungen vom Regelfahrplan","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"720","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/550"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=550"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":549,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/719\/","title":{"rendered":"Empfehlungen f\u00fcr die Zulassung, Aus- und Weiterbildung von Mitarbeitern der Betriebssteuerung nach BOStrab - \"ZAW Betriebssteuerung\""},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T08:51:13","title@de_DE_formal":"Empfehlungen f\u00fcr die Zulassung, Aus- und Weiterbildung von Mitarbeitern der Betriebssteuerung nach BOStrab - \"ZAW Betriebssteuerung\"","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"719","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2006","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/549"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=549"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":548,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/718\/","title":{"rendered":"Betriebliche Anforderungen an rechnergesteuerte Betriebsleitsysteme (RBL)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T08:50:07","title@de_DE_formal":"Betriebliche Anforderungen an rechnergesteuerte Betriebsleitsysteme (RBL)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"718","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2003","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV), Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in \u00dcberarbeitung (4\/2021)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/548"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=548"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":547,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/714\/","title":{"rendered":"Leitlinien f\u00fcr die Beurteilung der Betriebsdiensttauglichkeit in Verkehrsunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:27","title@de_DE_formal":"Leitlinien f\u00fcr die Beurteilung der Betriebsdiensttauglichkeit in Verkehrsunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"714","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Personalwesen (APW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/547"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=547"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":546,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/713\/","title":{"rendered":"Fahrgastinformation im \u00f6ffentlichen Verkehr- \u00dcberblick zu den VDV-Schriften und -Mitteilungen zur Fahrgastinformation"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:26","title@de_DE_formal":"Fahrgastinformation im \u00f6ffentlichen Verkehr- \u00dcberblick zu den VDV-Schriften und -Mitteilungen zur Fahrgastinformation","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"713","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/546"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=546"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":545,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/712-2\/","title":{"rendered":"Anhang 2: Rahmenlehrplan f\u00fcr die Ausbildung im Fahrdienst mit Stra\u00dfen-, Stadt- und U-Bahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T08:35:16","title@de_DE_formal":"Anhang 2: Rahmenlehrplan f\u00fcr die Ausbildung im Fahrdienst mit Stra\u00dfen-, Stadt- und U-Bahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"712-2","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2009","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/545"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=545"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":544,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/712-1\/","title":{"rendered":"Anhang 1: Rahmenlehrplan zur Grundqualifikation und Weiterbildung von Omnibusfahrern nach Richtlinie 2003\/59\/EG und Berufskraftfahrer-Qualifikations-Gesetz (BKrFQG)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T08:27:09","title@de_DE_formal":"Anhang 1: Rahmenlehrplan zur Grundqualifikation und Weiterbildung von Omnibusfahrern nach Richtlinie 2003\/59\/EG und Berufskraftfahrer-Qualifikations-Gesetz (BKrFQG)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"712-1","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2006","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/544"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=544"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":543,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/712\/","title":{"rendered":"Empfehlungen f\u00fcr die Zulassung, Aus- und Weiterbildung im Fahrdienst - ZAWFahrdienst"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T08:26:07","title@de_DE_formal":"Empfehlungen f\u00fcr die Zulassung, Aus- und Weiterbildung im Fahrdienst - ZAWFahrdienst","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"712","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/543"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=543"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":542,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/711\/","title":{"rendered":"Dienstanweisung f\u00fcr Aufsichtmitarbeiter: DA Aufsicht"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T08:25:32","title@de_DE_formal":"Dienstanweisung f\u00fcr Aufsichtmitarbeiter: DA Aufsicht","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"711","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/542"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=542"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":541,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/710\/","title":{"rendered":"Dienstanweisung f\u00fcr den Fahrdienst mit Stra\u00dfenbahnen (DFStrab)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-06T08:04:34","title@de_DE_formal":"Dienstanweisung f\u00fcr den Fahrdienst mit Stra\u00dfenbahnen (DFStrab)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"710","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2002","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"im Umfrageverfahren 11\/20","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/541"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=541"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":540,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/709\/","title":{"rendered":"Dienstanweisung f\u00fcr den Fahrdienst mit Bussen (DFBus)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-04T14:05:12","title@de_DE_formal":"Dienstanweisung f\u00fcr den Fahrdienst mit Bussen (DFBus)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"709","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/1999","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"im Umfrageverfahren 11\/20","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/540"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=540"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":539,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/706\/","title":{"rendered":"Empfehlungen zur Gestaltung von Touch-Display-Ticketautomaten"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-02T10:57:10","title@de_DE_formal":"Empfehlungen zur Gestaltung von Touch-Display-Ticketautomaten","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"706","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Preisbildung und Vertrieb (PuV)","Fachbereich@de_DE_formal":"V","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/539"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=539"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":537,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/704\/","title":{"rendered":"Lastenheft-Empfehlungen f\u00fcr mobile Ticketautomaten (mTA)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-10-22T10:03:05","title@de_DE_formal":"Lastenheft-Empfehlungen f\u00fcr mobile Ticketautomaten (mTA)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"704","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/537"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=537"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":536,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/703\/","title":{"rendered":"Rahmenanweisung f\u00fcr Mitarbeiter im Fahrausweispr\u00fcfdienst"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-02T10:51:25","title@de_DE_formal":"Rahmenanweisung f\u00fcr Mitarbeiter im Fahrausweispr\u00fcfdienst","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"703","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA), Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/536"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=536"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":535,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/702\/","title":{"rendered":"Lastenheft-Empfehlungen f\u00fcr station\u00e4re Ticketautomaten (sTA)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-10-22T10:02:36","title@de_DE_formal":"Lastenheft-Empfehlungen f\u00fcr station\u00e4re Ticketautomaten (sTA)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"702","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2010","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/535"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=535"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":534,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/701\/","title":{"rendered":"Betriebliche und technische Empfehlungen f\u00fcr mobile und station\u00e4re Fahrausweis-Entwerter und deren Fernsteuerung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-02T10:38:21","title@de_DE_formal":"Betriebliche und technische Empfehlungen f\u00fcr mobile und station\u00e4re Fahrausweis-Entwerter und deren Fernsteuerung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"701","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/1991","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW), Betriebsausschuss (BA), Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T5","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/534"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=534"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":533,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/700\/","title":{"rendered":"Lastenheft-Empfehlungen f\u00fcr mobile Ticketdrucker (mTD) in Fahrzeugen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-10-22T10:02:16","title@de_DE_formal":"Lastenheft-Empfehlungen f\u00fcr mobile Ticketdrucker (mTD) in Fahrzeugen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Betrieb (7), Betrieb \u00d6PNV","doc_num":"700","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"W","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/533"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=533"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":530,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/611\/","title":{"rendered":"Ger\u00e4usche in Gleisb\u00f6gen des schienengebundenen \u00d6PNV - Handlungsempfehlungen zu ihrer Verminderung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-02T09:56:19","title@de_DE_formal":"Ger\u00e4usche in Gleisb\u00f6gen des schienengebundenen \u00d6PNV - Handlungsempfehlungen zu ihrer Verminderung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"611","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA), Ausschuss f\u00fcr Bahnbau (ABB)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/530"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=530"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":529,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/610\/","title":{"rendered":"Ausbildung von Sicherungsposten f\u00fcr den Einsatz bei Bahnen nach BOStrab und Bahnen des regionalen Verkehrs (au\u00dfer der DB AG)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-02T09:52:53","title@de_DE_formal":"Ausbildung von Sicherungsposten f\u00fcr den Einsatz bei Bahnen nach BOStrab und Bahnen des regionalen Verkehrs (au\u00dfer der DB AG)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"610","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/1997","Ausschuss@de_DE_formal":"Betriebsausschuss (BA), Ausschuss f\u00fcr Bahnbau (ABB)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/529"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=529"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":528,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/609\/","title":{"rendered":"Oberbauschwei\u00dfen bei Nahverkehrsunternehmen und nichtbundeseigenen Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:25","title@de_DE_formal":"Oberbauschwei\u00dfen bei Nahverkehrsunternehmen und nichtbundeseigenen Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"609","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Bahnbau (ABB)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/528"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=528"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":527,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/608\/","title":{"rendered":"Grafische Datenverarbeitung f\u00fcr Planung, Bau und Instandhaltung im Bahnbau - Anforderungs-Katalog"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-02T07:54:18","title@de_DE_formal":"Grafische Datenverarbeitung f\u00fcr Planung, Bau und Instandhaltung im Bahnbau - Anforderungs-Katalog","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"608","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/1995","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV), Betriebsausschuss (BA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/527"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=527"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":526,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/607\/","title":{"rendered":"Hinweise zur Aufstellung einer Dienstanweisung f\u00fcr Aufsichtspersonal auf Gleisbaustellen (Kolonnenf\u00fchrer, Vorarbeiter, Gruppenf\u00fchrer o.\u00e4.)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-02T07:53:34","title@de_DE_formal":"Hinweise zur Aufstellung einer Dienstanweisung f\u00fcr Aufsichtspersonal auf Gleisbaustellen (Kolonnenf\u00fchrer, Vorarbeiter, Gruppenf\u00fchrer o.\u00e4.)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"607","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/1993","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/526"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=526"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":523,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/604\/","title":{"rendered":"Oberbau-Arten und Oberbau-Formen bei Nahverkehrsbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-02T07:47:04","title@de_DE_formal":"Oberbau-Arten und Oberbau-Formen bei Nahverkehrsbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Bahnbau (6), Bahnbau \u00d6PNV","doc_num":"604","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Bahnbau (ABB)","Fachbereich@de_DE_formal":"T6","Bezugsquelle":"www. beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/523"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=523"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":521,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/580\/","title":{"rendered":"Isolierte Hubarbeitsb\u00fchnen f\u00fcr Arbeiten an Oberleitungsanlagen bis DC 1500 V"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-10-22T10:01:35","title@de_DE_formal":"Isolierte Hubarbeitsb\u00fchnen f\u00fcr Arbeiten an Oberleitungsanlagen bis DC 1500 V","title@en_GB":"Insulated Elevating Work Platformsfor Working on Overhead Contact Line Systems up to DC1500V","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"580","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2014","Ausgabe@en_GB":"7\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Ausschuss@en_GB":"Committee on Electrical Power Installations","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/521"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=521"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":520,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/570\/","title":{"rendered":"Rahmen-Dienstanweisung f\u00fcr Arbeiten an und in der N\u00e4he von unter Spannung stehenden Oberleitungsanlagen von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-02T07:40:06","title@de_DE_formal":"Rahmen-Dienstanweisung f\u00fcr Arbeiten an und in der N\u00e4he von unter Spannung stehenden Oberleitungsanlagen von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"570","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/520"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=520"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":519,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/560\/","title":{"rendered":"Elektrische Weichenheizungen von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-02T07:37:05","title@de_DE_formal":"Elektrische Weichenheizungen von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen","title@en_GB":"Electrical Point Heating Systemsfor Urban DC Rail Systems","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"560","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2013","Ausgabe@en_GB":"2\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Electrical Power Installations","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/519"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=519"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":518,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/551\/","title":{"rendered":"Oberleitungsmaste, Mastgr\u00fcndungen und Wandanker"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-02T07:32:08","title@de_DE_formal":"Oberleitungsmaste, Mastgr\u00fcndungen und Wandanker","title@en_GB":"Overhead Contact Line Poles, PoleFoundations and Wall Anchors","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"551","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2017","Ausgabe@en_GB":"8\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Electrical Power Installations","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/518"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=518"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":517,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/550\/","title":{"rendered":"Oberleitungsanlagen f\u00fcr Stra\u00dfen- und Stadtbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-02T07:30:46","title@de_DE_formal":"Oberleitungsanlagen f\u00fcr Stra\u00dfen- und Stadtbahnen","title@en_GB":"Overhead Contact Line Systems for Tramway and Light Rail Systems","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"550","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2003","Ausgabe@en_GB":"4\/2003","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Electrical Power Installations","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/517"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=517"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":516,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/535\/","title":{"rendered":"Planung und Bau von Beleuchtungsanlagen im Gleisbereich von Bahnen gem\u00e4\u00df BOStrab"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-02T07:29:42","title@de_DE_formal":"Planung und Bau von Beleuchtungsanlagen im Gleisbereich von Bahnen gem\u00e4\u00df BOStrab","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"535","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2010","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/516"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=516"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":515,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/530\/","title":{"rendered":"Instandhaltung von Energieversorgungs-, Fahrleitungs- und Beleuchtungsanlagen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-10-22T10:01:13","title@de_DE_formal":"Instandhaltung von Energieversorgungs-, Fahrleitungs- und Beleuchtungsanlagen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"530","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/1990","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/515"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=515"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":514,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/525\/","title":{"rendered":"\u00dcberspannungsschutz f\u00fcr Fahrstromversorgungsanlagen von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T11:19:27","title@de_DE_formal":"\u00dcberspannungsschutz f\u00fcr Fahrstromversorgungsanlagen von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen","title@en_GB":"Overvoltage Protection for Traction Power Supply Systems of DC Urban Rail Systems","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"525","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2012","Ausgabe@en_GB":"6\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Electrical Power Installations","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/514"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=514"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":513,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/521\/","title":{"rendered":"Energieversorgungsanlagen von Gleichstrombahnen mit r\u00fcckspeisef\u00e4higen Fahrzeugen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T11:18:24","title@de_DE_formal":"Energieversorgungsanlagen von Gleichstrombahnen mit r\u00fcckspeisef\u00e4higen Fahrzeugen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"521","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/1997","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/513"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=513"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":512,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/520\/","title":{"rendered":"Kurzschluss- und \u00dcberlastschutz von Fahrstromanlagen f\u00fcr Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T11:17:40","title@de_DE_formal":"Kurzschluss- und \u00dcberlastschutz von Fahrstromanlagen f\u00fcr Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen","title@en_GB":"Protection in case of Overload Current and Short-Circuit Current from Traction Power Supply Systems for Urban DC Rail Systems","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"520","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2015","Ausgabe@en_GB":"1\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Electrical Power Installations","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"beka","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/512"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=512"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":511,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/515\/","title":{"rendered":"Kabel und Leitungen f\u00fcr die Stromversorgungsanlagen von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen und Obus-Systemen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:23","title@de_DE_formal":"Kabel und Leitungen f\u00fcr die Stromversorgungsanlagen von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen und Obus-Systemen","title@en_GB":"Cables for Electrical Power Installations of Urban DC Rail Systems and Trolleybus Systems","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"515","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2019","Ausgabe@en_GB":"3\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Electrical Power Installations","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/511"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=511"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":510,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/509\/","title":{"rendered":"Einsatz von Fehlerstrom(FI)-Schutzschaltungen in elektrischen Energieanlagen von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T11:05:12","title@de_DE_formal":"Einsatz von Fehlerstrom(FI)-Schutzschaltungen in elektrischen Energieanlagen von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen","title@en_GB":"Application of Residual Current Protective Circuits in Electrical Power Installations of DC Urban Rail Systems","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"509","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2008","Ausgabe@en_GB":"10\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Electrical Power Installations","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/510"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=510"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":509,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/507\/","title":{"rendered":"Aufbau und Schutzma\u00dfnahmen von elektrischen Energieanlagen an Strecken von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2021-10-20T16:08:32","title@de_DE_formal":"Aufbau und Schutzma\u00dfnahmen von elektrischen Energieanlagen an Strecken von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen","title@en_GB":"Design of and Protective Provisions for Electrical Power Installations Along Urban DC Rail Lines","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"507","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2019","Ausgabe@en_GB":"8\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Electrical Power Installations","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/509"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=509"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":508,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/506\/","title":{"rendered":"Aufbau und Schutzma\u00dfnahmen von elektrischen Energieanlagen in Betriebsh\u00f6fen und Werkst\u00e4tten von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:22","title@de_DE_formal":"Aufbau und Schutzma\u00dfnahmen von elektrischen Energieanlagen in Betriebsh\u00f6fen und Werkst\u00e4tten von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen","title@en_GB":"Design of and Protective Provisions for Electrical Power Installations in Depots and Workshops for Urban DC Rail Systems","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"506","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2019","Ausgabe@en_GB":"8\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Electrical Power Installations","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/508"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=508"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":507,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/505\/","title":{"rendered":"Aufbau und Schutzma\u00dfnahmen von Gleichrichter-Unterwerken von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T11:01:57","title@de_DE_formal":"Aufbau und Schutzma\u00dfnahmen von Gleichrichter-Unterwerken von Gleichstrom-Nahverkehrsbahnen","title@en_GB":"Design of and Protective Provisions for Rectifier Substations for Urban DC Rail Systems","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"505","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2019","Ausgabe@en_GB":"8\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Electrical Power Installations","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/507"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=507"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":506,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/504\/","title":{"rendered":"Schienenisolierst\u00f6\u00dfe"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T10:47:58","title@de_DE_formal":"Schienenisolierst\u00f6\u00dfe","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"504","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss Eisenbahnen \u00f6ffentlicher H\u00e4fen (E\u00f6H), Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE), Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"beka","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/506"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=506"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":505,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/501-3\/","title":{"rendered":"Teil 3: Rechnermodell"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T10:46:52","title@de_DE_formal":"Teil 3: Rechnermodell","title@en_GB":"Reduction of the Corrosion Danger due to Stray Currents in Tunnels of DC Traction Systems with Return Current via Running Rails. Part 3: Computer Model","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"501-3","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/1995","Ausgabe@en_GB":"9\/1995","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"\u00a0","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/505"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=505"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":504,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/501-2\/","title":{"rendered":"Teil 2: Messverfahren"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T10:46:01","title@de_DE_formal":"Teil 2: Messverfahren","title@en_GB":"Reduction of the Corrosion Danger due to Stray Currents in Tunnels of DC Traction Systems with Return Current via Running Rails. Part 2: Measuring Methods","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"501\/2","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/1993","Ausgabe@en_GB":"4\/1993","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"\u00a0","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/504"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=504"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":503,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/501-1\/","title":{"rendered":"Teil 1: Ma\u00dfnahmen und Berechnungsgrundlagen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-10-22T09:59:47","title@de_DE_formal":"Teil 1: Ma\u00dfnahmen und Berechnungsgrundlagen","title@en_GB":"Reduction of the Corrosion Danger due to Stray Currents in Tunnels of DC Traction Systems with Return Current via Running Rails. Part 1: Provisions and Bases for Calculation","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Elektrische Energieanlagen (5)","doc_num":"501\/1","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/1993","Ausgabe@en_GB":"4\/1993","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"\u00a0","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/503"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=503"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":500,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/461\/","title":{"rendered":"Ist-Daten-Schnittstelle Leitsystem (ITCS) - Betriebshofsmanagementsystem (BMS) - Version 2.0"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:21","title@de_DE_formal":"Ist-Daten-Schnittstelle Leitsystem (ITCS) - Betriebshofsmanagementsystem (BMS) - Version 2.0","title@en_GB":"Real-time Data Interface between the Automatic Vehicle Location and Control System (AVLC) and Depot Management System (DMS)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"461","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2021","Ausgabe@en_GB":"6\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Fachbereich@en_GB":"T23","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/500"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=500"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":499,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/459\/","title":{"rendered":"Ist-Daten-Schnittstelle \"Nachfragegesteuerte Verkehre (AST)\""},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T10:38:52","title@de_DE_formal":"Ist-Daten-Schnittstelle \"Nachfragegesteuerte Verkehre (AST)\"","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"459","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV)","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/499"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=499"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":498,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/457\/","title":{"rendered":"Automatische Fahrgastz\u00e4hlsysteme - Handlungsempfehlungen zur Anwendung von AFZS im \u00f6ffentlichen Personenverkehr, Version 2.1"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:20","title@de_DE_formal":"Automatische Fahrgastz\u00e4hlsysteme - Handlungsempfehlungen zur Anwendung von AFZS im \u00f6ffentlichen Personenverkehr, Version 2.1","title@en_GB":"Automatic Passenger Counting Systems (APCS). Recommendations for the Application of APCSs within Public Transport and Regional Rail Transport. Version 2.1","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"457","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2018","Ausgabe@en_GB":"4\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Information Processing (AIV)","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Fachbereich@en_GB":"T23","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/498"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=498"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":497,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/456\/","title":{"rendered":"Standardschnittstelle Infrastrukturdatenmanagement (IDMVU)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T10:35:01","title@de_DE_formal":"Standardschnittstelle Infrastrukturdatenmanagement (IDMVU)","title@en_GB":"Infrastructure Data Management (IDMVU). Interface Standard. IDMVU \u2013 Data Model and Data Exchange Format. Version 3.0","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"456","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2014","Ausgabe@en_GB":"4\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Information Processing (AIV)","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Fachbereich@en_GB":"T23","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/497"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=497"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":496,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/455\/","title":{"rendered":"\u00d6PNV Datenmodell 5.0 \"Schnittstellen-Initiative - VDV-Standardschnittstelle - Dienstplan Version 1.0, Teil A + B\""},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T10:33:41","title@de_DE_formal":"\u00d6PNV Datenmodell 5.0 \"Schnittstellen-Initiative - VDV-Standardschnittstelle - Dienstplan Version 1.0, Teil A + B\"","title@en_GB":"Data Model 5.0 for Public Transport \u2013 \u201cInterface Initiative\u201d - VDV Standard Interface, Duty Roster. Part B: Transfer of Roster information \/ Driver allocations \/ Vehicle parking positions \/ Training requirements to an AVMS. Version: 1.0","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"455","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2005","Ausgabe@en_GB":"3\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Information Processing (AIV)","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Fachbereich@en_GB":"T23","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/496"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=496"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":495,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/454\/","title":{"rendered":"Ist-Daten-Schnittstelle Version 3.0-Referenzdatendienst Fahrplanauskunft (REF-AUS) -Prozessdatendienst Fahrplanauskunft (AUS)"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:19","title@de_DE_formal":"Ist-Daten-Schnittstelle Version 3.0-Referenzdatendienst Fahrplanauskunft (REF-AUS) -Prozessdatendienst Fahrplanauskunft (AUS)","title@en_GB":"Real-time data interface - timetable information. Version 2.1. Based on VDV Recommendation 453 (v2.5.0)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"454","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2020","Ausgabe@en_GB":"6\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Information Processing (AIV)","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Fachbereich@en_GB":"T23","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/495"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=495"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":494,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/453\/","title":{"rendered":"Ist-Daten-Schnittstelle Version 3.0: Anschlusssicherung - Dynamische Fahrgastinformation - Visualisierung - Allgemeiner Nachrichtendienst"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-11-05T11:49:47","title@de_DE_formal":"Ist-Daten-Schnittstelle Version 3.0: Anschlusssicherung - Dynamische Fahrgastinformation - Visualisierung - Allgemeiner Nachrichtendienst","title@en_GB":"Real data interface -version 2.5: CP Connection protection \u2013 DPI Dynamic passenger information \u2013 VIS Visualisation \u2013 GM General message service","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"453","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2020","Ausgabe@en_GB":"3\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Informationsverarbeitung (AIV)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Information Processing (AIV)","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Fachbereich@en_GB":"T23","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/494"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=494"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":493,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/452\/","title":{"rendered":"VDV-Standardschnittstelle Liniennetz\/Fahrplan inkl. Erweiterungen: \u2022\tAnschlussdefinitionen einschlie\u00dflich deren G\u00fcltigkeit \u2022\tGebietsk\u00f6rperschaften \u2022\tElektromobilit\u00e4t - Version 1.6.1"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:18","title@de_DE_formal":"VDV-Standardschnittstelle Liniennetz\/Fahrplan inkl. Erweiterungen: \u2022\tAnschlussdefinitionen einschlie\u00dflich deren G\u00fcltigkeit \u2022\tGebietsk\u00f6rperschaften \u2022\tElektromobilit\u00e4t - Version 1.6.1","title@en_GB":"VDV Standard Interface Route Network \/ Timetable including enhancements: - Transfer definitions including their validity \/ - Administrative units \/ - Electromobility. Version: 1.6.1","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Datentechnik \/ Datenverarbeitung","doc_num":"452","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2021","Ausgabe@en_GB":"2\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T23","Fachbereich@en_GB":"T23","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/493"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=493"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":489,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/432\/","title":{"rendered":"Identifikation von Haltestellen - Global ID in Anwendung in Deutschland - Kommunikation mit dem zentralen deutschen Haltestellenverzeichnis"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T10:05:26","title@de_DE_formal":"Identifikation von Haltestellen - Global ID in Anwendung in Deutschland - Kommunikation mit dem zentralen deutschen Haltestellenverzeichnis","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"432","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/489"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=489"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":488,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/431-2\/","title":{"rendered":"Echtzeit-Kommunikations und Auskunftsplattform EKAP - Teil 2: EKAP interface Beschreibung V1.3"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:17","title@de_DE_formal":"Echtzeit-Kommunikations und Auskunftsplattform EKAP - Teil 2: EKAP interface Beschreibung V1.3","title@en_GB":"Real time communication and assistance platform EKAP - Part 2: EKAP interface description V1.3","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"431-2","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2019","Ausgabe@en_GB":"9\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI), Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/488"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=488"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":487,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/431-1\/","title":{"rendered":"Echtzeit Kommunikations- und Auskunftsplattform EKAP - Teil 1: Systemarchitektur"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T09:37:23","title@de_DE_formal":"Echtzeit Kommunikations- und Auskunftsplattform EKAP - Teil 1: Systemarchitektur","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"431-1","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI), Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/487"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=487"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":486,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/430\/","title":{"rendered":"Mobile Kundeninformation im \u00d6V - Systemarchitektur"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T09:35:21","title@de_DE_formal":"Mobile Kundeninformation im \u00d6V - Systemarchitektur","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"430","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI), Ausschuss f\u00fcr Kundenservice, -information und -dialog (K3)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/486"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=486"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":485,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/428\/","title":{"rendered":"Anforderungen an Digitalfunkger\u00e4te - Technische und betriebliche Anforderungen an Digitalfunkger\u00e4te f\u00fcr den Einsatz in digitalen Betriebsfunksystemen und \u00f6ffentlichen Funksystemen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T09:32:11","title@de_DE_formal":"Anforderungen an Digitalfunkger\u00e4te - Technische und betriebliche Anforderungen an Digitalfunkger\u00e4te f\u00fcr den Einsatz in digitalen Betriebsfunksystemen und \u00f6ffentlichen Funksystemen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"428","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/485"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=485"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":484,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/427\/","title":{"rendered":"Empfehlung f\u00fcr Fernmeldekabel bei Gleichstrombahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T09:30:26","title@de_DE_formal":"Empfehlung f\u00fcr Fernmeldekabel bei Gleichstrombahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"427","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/484"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=484"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":483,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/426\/","title":{"rendered":"Lichtsignalanlagen - Beeinflussung \u00fcber digitale Funktechnik"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-10-22T09:58:53","title@de_DE_formal":"Lichtsignalanlagen - Beeinflussung \u00fcber digitale Funktechnik","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"426","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/483"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=483"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":482,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/425\/","title":{"rendered":"Sicherheitskonzepte f\u00fcr \u00d6PNV-Leitstellen - Komplexit\u00e4t, Sicherheit, Verf\u00fcgbarkeit, Redundanzen, R\u00fcckfallkonzepte und IT-Grundschutz des BSI"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T09:27:13","title@de_DE_formal":"Sicherheitskonzepte f\u00fcr \u00d6PNV-Leitstellen - Komplexit\u00e4t, Sicherheit, Verf\u00fcgbarkeit, Redundanzen, R\u00fcckfallkonzepte und IT-Grundschutz des BSI","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"425","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/482"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=482"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":481,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/424\/","title":{"rendered":"Digitaler Betriebs- und B\u00fcndelfunk (DBB) im \u00d6PNV: Betriebliche Anforderungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T09:08:51","title@de_DE_formal":"Digitaler Betriebs- und B\u00fcndelfunk (DBB) im \u00d6PNV: Betriebliche Anforderungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"424","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/481"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=481"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":480,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/423-5\/","title":{"rendered":"Digitaler Standard f\u00fcr Telekommunikation im \u00d6PNV (DISTEL-\u00d6V) - Teil 5: Transport"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-10-22T09:58:23","title@de_DE_formal":"Digitaler Standard f\u00fcr Telekommunikation im \u00d6PNV (DISTEL-\u00d6V) - Teil 5: Transport","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"423-5","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/480"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=480"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":479,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/423-4\/","title":{"rendered":"Digitaler Standard f\u00fcr Telekommunikation im \u00d6PNV (DISTEL-\u00d6V) - Teil 4: Kommunikation"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T09:06:10","title@de_DE_formal":"Digitaler Standard f\u00fcr Telekommunikation im \u00d6PNV (DISTEL-\u00d6V) - Teil 4: Kommunikation","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"423-4","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/479"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=479"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":478,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/423-3\/","title":{"rendered":"Digitaler Standard f\u00fcr Telekommunikation im \u00d6PNV (DISTEL-\u00d6V) - Teil 3: Fachdienste"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T09:05:19","title@de_DE_formal":"Digitaler Standard f\u00fcr Telekommunikation im \u00d6PNV (DISTEL-\u00d6V) - Teil 3: Fachdienste","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"423-3","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/478"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=478"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":477,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/423-2\/","title":{"rendered":"Digitaler Standard f\u00fcr Telekommunikation im \u00d6PNV (DISTEL-\u00d6V) - Teil 2: Konzeption, Schichtenmodell und Glossar"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T09:04:24","title@de_DE_formal":"Digitaler Standard f\u00fcr Telekommunikation im \u00d6PNV (DISTEL-\u00d6V) - Teil 2: Konzeption, Schichtenmodell und Glossar","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"423-2","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"\u00a0","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/477"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=477"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":476,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/423-1\/","title":{"rendered":"Digitaler Standard f\u00fcr Telekommunikation im \u00d6PNV (DISTEL-\u00d6V) - Teil 1: Grundlagen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T09:02:42","title@de_DE_formal":"Digitaler Standard f\u00fcr Telekommunikation im \u00d6PNV (DISTEL-\u00d6V) - Teil 1: Grundlagen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"423-1","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/476"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=476"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":473,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/421\/","title":{"rendered":"Technische Anforderungen an Ortsbakensysteme"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T09:01:04","title@de_DE_formal":"Technische Anforderungen an Ortsbakensysteme","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"421","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/1993","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/473"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=473"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":472,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/420\/","title":{"rendered":"Technische Anforderungen an rechnergesteuerte Betriebsleitsysteme - \u00dcbertragungsverfahren Datenfunk (Ausf\u00fchrung BON) mit Erg\u00e4nzung 1, Erg\u00e4nzung 2"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T08:49:41","title@de_DE_formal":"Technische Anforderungen an rechnergesteuerte Betriebsleitsysteme - \u00dcbertragungsverfahren Datenfunk (Ausf\u00fchrung BON) mit Erg\u00e4nzung 1, Erg\u00e4nzung 2","title@en_GB":"Technical Requirements for Automatic Vehicle Location\/Control Systems - Radio Data Transmission (BON Version)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"420","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/1990","Ausgabe@en_GB":"1\/1992","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/472"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=472"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":471,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/411\/","title":{"rendered":"Instandhaltung von nachrichtentechnischen Einrichtungen in Verkehrsunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T08:48:35","title@de_DE_formal":"Instandhaltung von nachrichtentechnischen Einrichtungen in Verkehrsunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"411","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/1996","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/471"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=471"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":470,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/410\/","title":{"rendered":"Nachrichtentechnische Verkabelung in Linienbussen des \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T08:47:50","title@de_DE_formal":"Nachrichtentechnische Verkabelung in Linienbussen des \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"410","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/1992","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI), Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/470"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=470"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":469,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/401\/","title":{"rendered":"Technische Anforderungen an digitale Ansageger\u00e4te (DAG)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T08:46:46","title@de_DE_formal":"Technische Anforderungen an digitale Ansageger\u00e4te (DAG)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"401","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/469"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=469"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":468,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/400\/","title":{"rendered":"Planungsgrundlagen f\u00fcr station\u00e4re nachrichtentechnische Anlagen in Verkehrsunternehmen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T08:39:47","title@de_DE_formal":"Planungsgrundlagen f\u00fcr station\u00e4re nachrichtentechnische Anlagen in Verkehrsunternehmen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"400","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/1993","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/468"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=468"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":467,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/04062\/","title":{"rendered":"Technische Anforderungen an elektroakustische Anlagen (ELA) in Fahrzeugen des \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T08:31:56","title@de_DE_formal":"Technische Anforderungen an elektroakustische Anlagen (ELA) in Fahrzeugen des \u00d6PNV","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"04.06.2","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/1987","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE), Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/467"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=467"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":466,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/04061\/","title":{"rendered":"Technische Anforderungen an Haltestellenansageger\u00e4te"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T08:38:03","title@de_DE_formal":"Technische Anforderungen an Haltestellenansageger\u00e4te","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"04.06.1","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/1981","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE), Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/466"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=466"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":465,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/04056\/","title":{"rendered":"Nachrichtentechnische Ger\u00e4te in Fahrzeugen des \u00d6PNV (N-Fach)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-27T09:07:16","title@de_DE_formal":"Nachrichtentechnische Ger\u00e4te in Fahrzeugen des \u00d6PNV (N-Fach)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"04.05.6","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/1989","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/465"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=465"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":464,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/04055\/","title":{"rendered":"Datenfunk-Interface (Ausf\u00fchrung BON)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T08:36:39","title@de_DE_formal":"Datenfunk-Interface (Ausf\u00fchrung BON)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"04.05.5","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/1983","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE), Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/464"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=464"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":463,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/04053\/","title":{"rendered":"Technische Anforderungen an Funkger\u00e4te f\u00fcr Sprech- und Datenfunk"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-27T09:06:18","title@de_DE_formal":"Technische Anforderungen an Funkger\u00e4te f\u00fcr Sprech- und Datenfunk","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"04.05.3","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/1982","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE), Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/463"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=463"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":462,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/04041-ergaenzung\/","title":{"rendered":"Erg\u00e4nzung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T08:35:29","title@de_DE_formal":"Erg\u00e4nzung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"04.04.1_1","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/1984","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE), Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/462"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=462"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":461,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/04041\/","title":{"rendered":"Empfehlungen f\u00fcr Fernmeldekabel bei Gleichstrombahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T08:34:27","title@de_DE_formal":"Empfehlungen f\u00fcr Fernmeldekabel bei Gleichstrombahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Nachrichtentechnik","doc_num":"04.04.1_0","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/1980","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE), Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/461"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=461"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":459,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/sig-rmi\/","title":{"rendered":"SIG RMI - Richtlinie f\u00fcr die Montage und Instandhaltung von Bahnsignalanlagen - SIG RMI - (EBO\/BOStrab) (Bestell-Nr. 105040)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-09-01T08:28:08","title@de_DE_formal":"SIG RMI - Richtlinie f\u00fcr die Montage und Instandhaltung von Bahnsignalanlagen - SIG RMI - (EBO\/BOStrab) (Bestell-Nr. 105040)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"SIG RMI","Ausgabe@de_DE_formal":"2001","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de; Download: www.vdv-regelwerke.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/459"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=459"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":457,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/399\/","title":{"rendered":"Anforderungen an Einrichtungen zur Gew\u00e4hrleistung der Fahrgastsicherheit in Haltestellen bei Fahrbetrieb ohne Fahrzeugf\u00fchrer"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T12:08:33","title@de_DE_formal":"Anforderungen an Einrichtungen zur Gew\u00e4hrleistung der Fahrgastsicherheit in Haltestellen bei Fahrbetrieb ohne Fahrzeugf\u00fchrer","title@en_GB":"Requirements for Facilities Ensuring the Passengers\u2019 Safety at Stations with Driverless Operation","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"399","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2000","Ausgabe@en_GB":"10\/2000","Ausschuss@de_DE_formal":"\u00a0","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Fachbereich@en_GB":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/457"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=457"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":455,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/362\/","title":{"rendered":"Bahn\u00fcberwege in abgeschlossenen Werksbereichen (Industriegebieten, Hafengebieten)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T12:07:10","title@de_DE_formal":"Bahn\u00fcberwege in abgeschlossenen Werksbereichen (Industriegebieten, Hafengebieten)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"362","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2004","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Arbeits- und Verkehrsmedizin (UA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T11","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/455"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=455"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":454,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/361\/","title":{"rendered":"Eisenbahn-Signal-Anlagen (ESA) - Signaltechnische Grunds\u00e4tze f\u00fcr Nichtbundeseigene Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T12:06:28","title@de_DE_formal":"Eisenbahn-Signal-Anlagen (ESA) - Signaltechnische Grunds\u00e4tze f\u00fcr Nichtbundeseigene Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"361","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/454"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=454"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":453,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/360\/","title":{"rendered":"Eisenbahn-Stell-Einrichtungen (ESE)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T12:05:37","title@de_DE_formal":"Eisenbahn-Stell-Einrichtungen (ESE)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"360","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2007","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/453"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=453"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":452,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/353\/","title":{"rendered":"Planung und Bau von Fahrsignalanlagen nach BOStrab \u00a7 21"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T12:04:52","title@de_DE_formal":"Planung und Bau von Fahrsignalanlagen nach BOStrab \u00a7 21","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"353","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2010","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/452"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=452"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":451,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/352\/","title":{"rendered":"Rahmen-Ausbildungsplan f\u00fcr das technische Personal von Signal- und Zugsicherungsanlagen (BOStrab)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T12:03:43","title@de_DE_formal":"Rahmen-Ausbildungsplan f\u00fcr das technische Personal von Signal- und Zugsicherungsanlagen (BOStrab)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"352","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/1999","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in \u00dcberarbeitung (4\/2021)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/451"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=451"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":450,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/351\/","title":{"rendered":"Instandhaltung von Zugsicherungsanlagen - Stellwerksanlagen (Elektronische Technik)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T11:56:08","title@de_DE_formal":"Instandhaltung von Zugsicherungsanlagen - Stellwerksanlagen (Elektronische Technik)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"351","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/450"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=450"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":449,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/350\/","title":{"rendered":"Instandhaltung von Zugsicherungsanlagen - Stellwerksanlagen (Relaistechnik)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T11:51:49","title@de_DE_formal":"Instandhaltung von Zugsicherungsanlagen - Stellwerksanlagen (Relaistechnik)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"350","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2003","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/449"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=449"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":448,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/349\/","title":{"rendered":"Instandhaltung von Zugsicherungsanlagen - Zugbeeinflussung \/ Strecken- und Fahrzeugeinrichtungen (BOStrab)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T11:34:25","title@de_DE_formal":"Instandhaltung von Zugsicherungsanlagen - Zugbeeinflussung \/ Strecken- und Fahrzeugeinrichtungen (BOStrab)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"349","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2003","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI), Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/448"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=448"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":447,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/348\/","title":{"rendered":"Instandhaltung (Abnahmen und Inspektionen) von Fahrsignalanlagen und Weichensteuerungen im Sichtfahrbereich (BOStrab)"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:14","title@de_DE_formal":"Instandhaltung (Abnahmen und Inspektionen) von Fahrsignalanlagen und Weichensteuerungen im Sichtfahrbereich (BOStrab)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"348","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/447"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=447"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":446,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/347\/","title":{"rendered":"Instandhaltung (Abnahmen und Inspektionen) von Zugortungselementen und -systemen (BOStrab)"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:13","title@de_DE_formal":"Instandhaltung (Abnahmen und Inspektionen) von Zugortungselementen und -systemen (BOStrab)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"347","Ausgabe@de_DE_formal":"9\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/446"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=446"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":445,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/346\/","title":{"rendered":"Instandhaltung von elektrischen Stell- und \u00dcberwachungseinrichtungen an Weichen und Gleissperren (BOStrab)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T11:23:14","title@de_DE_formal":"Instandhaltung von elektrischen Stell- und \u00dcberwachungseinrichtungen an Weichen und Gleissperren (BOStrab)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"346","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/1998","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in \u00dcberarbeitung (4\/2021)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/445"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=445"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":444,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/345\/","title":{"rendered":"Technische Anforderungen an betriebsleittechnische Einrichtungen zur Fernbedienung von Zugsicherungs- und Fahrsignalanlagen (BOStrab)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T11:22:17","title@de_DE_formal":"Technische Anforderungen an betriebsleittechnische Einrichtungen zur Fernbedienung von Zugsicherungs- und Fahrsignalanlagen (BOStrab)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"345","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2015","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/444"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=444"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":443,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/343\/","title":{"rendered":"Planung und Bau von Weichensteuerungen im Sichtfahrbereich"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T10:33:01","title@de_DE_formal":"Planung und Bau von Weichensteuerungen im Sichtfahrbereich","title@en_GB":"Design and Construction of Point Control Systemsin Areas with Driving on Sight","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"343","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2016","Ausgabe@en_GB":"2\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Fachbereich@en_GB":"T22","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/443"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=443"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":442,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/341\/","title":{"rendered":"Technische Sicherung der Bahn\u00fcberg\u00e4nge (B\u00dc) bei Stra\u00dfenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T10:31:04","title@de_DE_formal":"Technische Sicherung der Bahn\u00fcberg\u00e4nge (B\u00dc) bei Stra\u00dfenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"341","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/1994","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/442"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=442"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":441,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/340\/","title":{"rendered":"Richtlinien f\u00fcr die Planung und den Bau von Stadtbahn- und U-Bahn-Zugsicherungsanlagen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T10:30:13","title@de_DE_formal":"Richtlinien f\u00fcr die Planung und den Bau von Stadtbahn- und U-Bahn-Zugsicherungsanlagen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"340","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/1994","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/441"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=441"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":440,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/336-2\/","title":{"rendered":"Funktionale Anforderungen f\u00fcr Signal- und Zugsicherungsanlagen sowie Betriebsleitsysteme des st\u00e4dtischen schienengebundenen Personenverkehrs - Teil 2: Zugsicherungsanlagen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T10:16:39","title@de_DE_formal":"Funktionale Anforderungen f\u00fcr Signal- und Zugsicherungsanlagen sowie Betriebsleitsysteme des st\u00e4dtischen schienengebundenen Personenverkehrs - Teil 2: Zugsicherungsanlagen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"336-2","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/440"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=440"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":439,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/336-1\/","title":{"rendered":"Funktionale Anforderungen f\u00fcr Signal- und Zugsicherungsanlagen sowie Betriebsleitsysteme des st\u00e4dtischen schienengebundenen Personenverkehrs - Teil 1: Signalanlagen und Weichensteuerungen f\u00fcr das Fahren auf Sicht"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T10:17:33","title@de_DE_formal":"Funktionale Anforderungen f\u00fcr Signal- und Zugsicherungsanlagen sowie Betriebsleitsysteme des st\u00e4dtischen schienengebundenen Personenverkehrs - Teil 1: Signalanlagen und Weichensteuerungen f\u00fcr das Fahren auf Sicht","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"336-1","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/439"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=439"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":438,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/334\/","title":{"rendered":"SIG RZA-NE Richtlinie f\u00fcr die Zulassung und Abnahme von Bahnsignalanlagen bei Nichtbundeseigenen Eisenbahnen (NE)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T10:12:26","title@de_DE_formal":"SIG RZA-NE Richtlinie f\u00fcr die Zulassung und Abnahme von Bahnsignalanlagen bei Nichtbundeseigenen Eisenbahnen (NE)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"334","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2007","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/438"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=438"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":437,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/332\/","title":{"rendered":"Sicherheitsintegrit\u00e4tsanforderungen f\u00fcr Bahnsignalanlagen bei Nichtbundeseigenen Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T10:11:00","title@de_DE_formal":"Sicherheitsintegrit\u00e4tsanforderungen f\u00fcr Bahnsignalanlagen bei Nichtbundeseigenen Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"332","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/437"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=437"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":436,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/331\/","title":{"rendered":"Sicherheitsintegrit\u00e4tsanforderungen f\u00fcr Signal- und Zugsicherungsanlagen gem\u00e4\u00df BOStrab"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T10:00:59","title@de_DE_formal":"Sicherheitsintegrit\u00e4tsanforderungen f\u00fcr Signal- und Zugsicherungsanlagen gem\u00e4\u00df BOStrab","title@en_GB":"Safety Integrity Requirements for Signalling-and Train Control and Protection Systems according to BOStrab","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Zugsicherungstechnik Eisenbahn","doc_num":"331","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2008","Ausgabe@en_GB":"7\/2008","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T22","Fachbereich@en_GB":"T22","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/436"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=436"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":432,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-1\/","title":{"rendered":"Internetprotokoll basiertes integriertes Bordinformationssystem IBIS-IP - Teil 1: Systemarchitektur"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:13:54","title@de_DE_formal":"Internetprotokoll basiertes integriertes Bordinformationssystem IBIS-IP - Teil 1: Systemarchitektur","title@en_GB":"Internet Protocol based Integrated On-Board Information System IBIS-IP, Part 1: System architecture","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-1","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2014","Ausgabe@en_GB":"1\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/432"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=432"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":431,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-9\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - TicketingService"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T09:31:54","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - TicketingService","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-9","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/431"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=431"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":430,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-8\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Dienst PassengerCountingService, Version 2.1"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:12","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Dienst PassengerCountingService, Version 2.1","title@en_GB":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Service description: Dienst \/ ServicePassengerCountingServiceV2.1","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-8","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2018","Ausgabe@en_GB":"7\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/430"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=430"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":429,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-7\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Dienst NetworkLocationService"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T09:27:48","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Dienst NetworkLocationService","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-7","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/429"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=429"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":428,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-6\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Dienst JourneyInformationService"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T09:26:51","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Dienst JourneyInformationService","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-6","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/428"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=428"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":427,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-5\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Dienst GNSSLocationService"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:30:32","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Dienst GNSSLocationService","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-5","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/427"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=427"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":426,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-4\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Dienst DistanceLocationService"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:29:51","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Dienst DistanceLocationService","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-4","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/426"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=426"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":425,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-3\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description \u2013CustomerInformationService - V 2.3"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:11","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description \u2013CustomerInformationService - V 2.3","title@en_GB":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description CustomerInformationService - V2.3","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-3","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2020","Ausgabe@en_GB":"12\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/425"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=425"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":424,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-2\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Dienst BeaconLocationService"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:28:03","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Dienst BeaconLocationService","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-2","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/424"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=424"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":423,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-13\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description VideoDisplayService V2.0"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:07","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description VideoDisplayService V2.0","title@en_GB":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description VideoDisplayService\u2013V2.0","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-13","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2019","Ausgabe@en_GB":"8\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.vdv.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/423"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=423"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":422,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-12\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description - VideoRecordingService V2.0"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:06","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description - VideoRecordingService V2.0","title@en_GB":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description VideoRecordingService-V2.0","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-12","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2019","Ausgabe@en_GB":"8\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.vdv.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/422"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=422"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":421,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-11\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description - VideoLiveService - V2.0"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:05","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description - VideoLiveService - V2.0","title@en_GB":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description VideoLiveService-V2.0","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-11","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2019","Ausgabe@en_GB":"8\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.vdv.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/421"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=421"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":420,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-10\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Dienst TimeService, Version 1.0"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:04","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste - Dienst TimeService, Version 1.0","title@en_GB":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \u2013 Service description: Dienst \/ Service TimeService V1.0","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-10","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2018","Ausgabe@en_GB":"2\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/420"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=420"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":419,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2-1\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Gemeinsame Datenstrukturen und Aufz\u00e4hlungstypen \/Common Data Structures and Enumerations V2.3"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:03","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Gemeinsame Datenstrukturen und Aufz\u00e4hlungstypen \/Common Data Structures and Enumerations V2.3","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2-1","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/419"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=419"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":418,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/301-2\/","title":{"rendered":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description  - Allgemeine Konventionen \/ General conventions V2.3"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:02","title@de_DE_formal":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/ Service description  - Allgemeine Konventionen \/ General conventions V2.3","title@en_GB":"IBIS-IP Beschreibung der Dienste \/Service description \u2013 Allgemeine Konventionen \/ General conventions V2.3","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"301-2","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/2021","Ausgabe@en_GB":"2\/2021","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI)","Ausschuss@en_GB":"Committee for Telematics and Information Systems","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/418"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=418"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":417,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/300-2\/","title":{"rendered":"Erg\u00e4nzung 2"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:13:21","title@de_DE_formal":"Erg\u00e4nzung 2","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"300-2","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/1991","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/417"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=417"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":416,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/300-1\/","title":{"rendered":"\u00c4nderung \/ Erg\u00e4nzung 1"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:12:19","title@de_DE_formal":"\u00c4nderung \/ Erg\u00e4nzung 1","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"300-1","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/1987","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/416"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=416"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":415,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/300\/","title":{"rendered":"Integriertes Bordinformationssystem (IBIS)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:10:37","title@de_DE_formal":"Integriertes Bordinformationssystem (IBIS)","title@en_GB":"Integrated On-Board Information System (IBIS)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Informationstechnik\/-verarbeitung (3\/4), Allgemeine IT-Themen","doc_num":"300","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/1984","Ausgabe@en_GB":"1\/1992","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Urban Rail Rolling Stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T21","Fachbereich@en_GB":"T21","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/415"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=415"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":414,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/260\/","title":{"rendered":"DC-Ladeinfrastruktur f\u00fcr Elektrobusse"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-02-15T08:51:14","title@de_DE_formal":"DC-Ladeinfrastruktur f\u00fcr Elektrobusse","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"260","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2022","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr elektrische Energieanlagen (AEE)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/414"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=414"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":413,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/237\/","title":{"rendered":"Rahmenempfehlungen f\u00fcr \u00dcberland-Hochflur-Linienbusse"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:08:55","title@de_DE_formal":"Rahmenempfehlungen f\u00fcr \u00dcberland-Hochflur-Linienbusse","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"237","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2004","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in \u00dcberarbeitung (4\/2021)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/413"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=413"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":412,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/236-1\/","title":{"rendered":"Life-Cycle-Cost-optimierte Klimatisierung von Linienbussen - Teilklimatisierung Fahrgastraum - Vollklimatisierung Fahrerarbeitsplatz"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:08:19","title@de_DE_formal":"Life-Cycle-Cost-optimierte Klimatisierung von Linienbussen - Teilklimatisierung Fahrgastraum - Vollklimatisierung Fahrerarbeitsplatz","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"236-1","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2009","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/412"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=412"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":411,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/236\/","title":{"rendered":"Klimatisierung von Linienbussen der Zulassungsklassen I (Stadtbus) und II (\u00dcberlandbus), f\u00fcr konventionell angetriebene Diesel- und Gasbusse als auch f\u00fcr Hybrid-, Brennstoffzellen- und Elektrobusse"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:01","title@de_DE_formal":"Klimatisierung von Linienbussen der Zulassungsklassen I (Stadtbus) und II (\u00dcberlandbus), f\u00fcr konventionell angetriebene Diesel- und Gasbusse als auch f\u00fcr Hybrid-, Brennstoffzellen- und Elektrobusse","title@en_GB":"Air Conditioning of Diesel-and Gas-powered Buses as well as Hybrid Buses, Fuel Cell Buses and Electric Buses Operated as Line-service Buses according to Licensing Class I (Urban Line-service Buses) and Licensing Class II (Regional Line-service Buses)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"236","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2018","Ausgabe@en_GB":"11\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Motoring","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Fachbereich@en_GB":"T3","Bezugsquelle":"www. beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/411"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=411"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":410,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/235\/","title":{"rendered":"Empfehlungen f\u00fcr elektromagnetische Vertr\u00e4glichkeit (EMV) in Linienbussen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:07:09","title@de_DE_formal":"Empfehlungen f\u00fcr elektromagnetische Vertr\u00e4glichkeit (EMV) in Linienbussen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"235","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/1994","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Telematik und Informationssysteme (ATI), Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/410"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=410"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":409,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/234\/","title":{"rendered":"Fahrerarbeitsplatz im Niederflur-Linienbus"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:06:35","title@de_DE_formal":"Fahrerarbeitsplatz im Niederflur-Linienbus","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"234","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/409"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=409"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":408,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/233\/","title":{"rendered":"Rahmenempfehlungen f\u00fcr 3-achsige Gro\u00dfraum-Niederflur-Linienbusse"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:05:59","title@de_DE_formal":"Rahmenempfehlungen f\u00fcr 3-achsige Gro\u00dfraum-Niederflur-Linienbusse","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"233","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/1997","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/408"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=408"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":406,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/231\/","title":{"rendered":"Rahmenempfehlungen f\u00fcr f\u00fcr \u00dcberland-Niederflur-Linienbusse"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T08:05:13","title@de_DE_formal":"Rahmenempfehlungen f\u00fcr f\u00fcr \u00dcberland-Niederflur-Linienbusse","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"231","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2004","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Fachbereich@de_DE_formal":"T4","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in \u00dcberarbeitung (04\/2021)","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/406"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=406"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":405,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/230-1\/","title":{"rendered":"Rahmenempfehlung f\u00fcr elektrisch betriebene Stadt-Niederflur-Linienbusse (E-Bus)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:42:07","title@de_DE_formal":"Rahmenempfehlung f\u00fcr elektrisch betriebene Stadt-Niederflur-Linienbusse (E-Bus)","title@en_GB":"Framework Recommendation on Urban Low-floor Line-service Buses Operated Electrically (Electric Bus). Supplement to VDV Recommendation 230","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"230-1","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2018","Ausgabe@en_GB":"3\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Motoring","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Fachbereich@en_GB":"T3","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/405"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=405"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":404,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/230\/","title":{"rendered":"Rahmenempfehlung f\u00fcr Stadt-Niederflur-Linienbusse"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:30:07","title@de_DE_formal":"Rahmenempfehlung f\u00fcr Stadt-Niederflur-Linienbusse","title@en_GB":"Framework Recommendation on Urban Low-floor Line-service Buses","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Busse \/ Nutzfahrzeuge","doc_num":"230","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2014","Ausgabe@en_GB":"7\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Motoring","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Fachbereich@en_GB":"T3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/404"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=404"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":403,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/211\/","title":{"rendered":"Funkfernsteuerungen von Triebfahrzeugen f\u00fcr G\u00fcterbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:29:03","title@de_DE_formal":"Funkfernsteuerungen von Triebfahrzeugen f\u00fcr G\u00fcterbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge Eisenbahn","doc_num":"211","Ausgabe@de_DE_formal":"3\/2007","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnfahrzeuge (AEF), Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T13","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/403"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=403"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":402,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/203\/","title":{"rendered":"Anforderungskatalog f\u00fcr Regionaltriebwagen (wird nicht weiterentwickelt)"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:37:00","title@de_DE_formal":"Anforderungskatalog f\u00fcr Regionaltriebwagen (wird nicht weiterentwickelt)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge Eisenbahn","doc_num":"203","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2013","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnfahrzeuge (AEF)","Fachbereich@de_DE_formal":"T13","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/402"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=402"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":401,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/201\/","title":{"rendered":"Bedingungen f\u00fcr die Gestaltung von Funkfernsteueranlagen f\u00fcr Triebfahrzeuge von nichtbundeseigenen Eisenbahnen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:26:55","title@de_DE_formal":"Bedingungen f\u00fcr die Gestaltung von Funkfernsteueranlagen f\u00fcr Triebfahrzeuge von nichtbundeseigenen Eisenbahnen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge Eisenbahn","doc_num":"201","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/1992","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnfahrzeuge (AEF), Ausschuss f\u00fcr Eisenbahnbetrieb (AEB)","Fachbereich@de_DE_formal":"T13","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/401"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=401"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":400,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/183\/","title":{"rendered":"Beschaffung und Instandhaltung von Heizungs-, L\u00fcftungs- und K\u00fchlanlagensystemen (HLK-Systemen) f\u00fcr Fahrzeuge von st\u00e4dtischen und regionalen Nahverkehr"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:36:58","title@de_DE_formal":"Beschaffung und Instandhaltung von Heizungs-, L\u00fcftungs- und K\u00fchlanlagensystemen (HLK-Systemen) f\u00fcr Fahrzeuge von st\u00e4dtischen und regionalen Nahverkehr","title@en_GB":"Procurement and Maintenance of Heating, Ventilation and Air Conditioning Systems (HVAC Systems) for Urban and Suburban Rail Vehicles","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"183","Ausgabe@de_DE_formal":"11\/2018","Ausgabe@en_GB":"11\/2018","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Urban Rail Rolling Stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/400"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=400"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":398,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/181\/","title":{"rendered":"Luftbehandlung in Schienenfahrzeugen des innerst\u00e4dtischen und regionalen Nahverkehrs - Fahrgastr\u00e4ume"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:23:54","title@de_DE_formal":"Luftbehandlung in Schienenfahrzeugen des innerst\u00e4dtischen und regionalen Nahverkehrs - Fahrgastr\u00e4ume","title@en_GB":"Air Conditioning for Urban and Suburban Rolling Stock \u2013 Passenger Areas","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"181","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2012","Ausgabe@en_GB":"6\/2012","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Urban Rail Rolling Stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/398"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=398"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":394,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/174\/","title":{"rendered":"Klebarbeiten an Fahrzeugen nach BOStrab"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:23:13","title@de_DE_formal":"Klebarbeiten an Fahrzeugen nach BOStrab","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"174","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/394"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=394"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":393,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/173\/","title":{"rendered":"Empfehlung zur Beschaffung und Instandhaltung von Radsatzwellen von Stadtbahn- und U-Bahn-Fahrzeugen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:22:31","title@de_DE_formal":"Empfehlung zur Beschaffung und Instandhaltung von Radsatzwellen von Stadtbahn- und U-Bahn-Fahrzeugen","title@en_GB":"Recommendation on the Procurement and Maintenance of Axles for Light Rail and Metro Vehicles","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"173","Ausgabe@de_DE_formal":"7\/2011","Ausgabe@en_GB":"7\/2011","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Urban Rail Rolling Stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/393"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=393"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":392,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/172\/","title":{"rendered":"Schwei\u00dfen an Stra\u00dfen-, Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:21:51","title@de_DE_formal":"Schwei\u00dfen an Stra\u00dfen-, Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"172","Ausgabe@de_DE_formal":"8\/2010","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/392"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=392"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":391,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/170\/","title":{"rendered":"Instandhaltung von Schienenfahrzeugen [Gilt nur f\u00fcr Schienenfahrzeuge nach BOStrab]"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:21:09","title@de_DE_formal":"Instandhaltung von Schienenfahrzeugen [Gilt nur f\u00fcr Schienenfahrzeuge nach BOStrab]","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"170","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2000","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Betriebsh\u00f6fe und Werkst\u00e4tten (BuW), Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T3","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/391"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=391"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":390,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/166-3\/","title":{"rendered":"Anforderungen an die Fahrzeugsteuerung von Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen - Teil 3: System zur Diagnosemeldung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:19:38","title@de_DE_formal":"Anforderungen an die Fahrzeugsteuerung von Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen - Teil 3: System zur Diagnosemeldung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"166\/3","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2014","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/390"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=390"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":389,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/166-2\/","title":{"rendered":"Anforderungen an die Fahrzeugsteuerung von Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen; Teil 2: Diagnosesystem"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:18:52","title@de_DE_formal":"Anforderungen an die Fahrzeugsteuerung von Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen; Teil 2: Diagnosesystem","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"166\/2","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/389"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=389"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":388,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/166-1\/","title":{"rendered":"Anforderungen an die Fahrzeugsteuerung von Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen; Teil 1: Leittechnik"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:18:08","title@de_DE_formal":"Anforderungen an die Fahrzeugsteuerung von Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen; Teil 1: Leittechnik","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"166\/1","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/388"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=388"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":387,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/165\/","title":{"rendered":"Elektronische Fahrtschreiber f\u00fcr Fahrzeuge nach BOStrab"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:17:27","title@de_DE_formal":"Elektronische Fahrtschreiber f\u00fcr Fahrzeuge nach BOStrab","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"165","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/2017","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/387"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=387"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":386,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/161-2\/","title":{"rendered":"Sicherheitstechnische Anforderungen an die elektrische Ausr\u00fcstung von Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen; Teil 2: Sicherheitsintegrit\u00e4tsanforderungen an fahrzeugbezogene elektrische\/elektronische\/programmierbare elektronische Schutzfunktionen (E\/E\/PE)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:16:18","title@de_DE_formal":"Sicherheitstechnische Anforderungen an die elektrische Ausr\u00fcstung von Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen; Teil 2: Sicherheitsintegrit\u00e4tsanforderungen an fahrzeugbezogene elektrische\/elektronische\/programmierbare elektronische Schutzfunktionen (E\/E\/PE)","title@en_GB":"Safety Requirements for the Electrical Equipment of Light Rail and Metro Vehicles; Part 2: Safety integrity requirements for vehicle-related electrical\/electronic\/programmable electronic protective functions (E\/E\/PE)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"161\/2","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2009","Ausgabe@en_GB":"10\/2009","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Urban Rail Rolling Stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/386"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=386"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":385,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/161-1\/","title":{"rendered":"Sicherheitstechnische Anforderungen an die elektrische Ausr\u00fcstung von Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen; Teil 1: Grundlagen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:15:24","title@de_DE_formal":"Sicherheitstechnische Anforderungen an die elektrische Ausr\u00fcstung von Stadt- und U-Bahn-Fahrzeugen; Teil 1: Grundlagen","title@en_GB":"Safety Requirements for the Electrical Equipment of Light Rail and Metro Vehicles; Part 1: Basic Principles","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"161\/1","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2005","Ausgabe@en_GB":"4\/2005","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Urban Rail Rolling Stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/385"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=385"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":384,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/160\/","title":{"rendered":"Grundanforderungen an die elektrische Ausr\u00fcstung von Stadt- und U-Bahnfahrzeugen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:13:11","title@de_DE_formal":"Grundanforderungen an die elektrische Ausr\u00fcstung von Stadt- und U-Bahnfahrzeugen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"160","Ausgabe@de_DE_formal":"6\/2002","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/384"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=384"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":383,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/157\/","title":{"rendered":"Anforderungen an den Einklemm- und Verletzungsschutz sowie an Not\u00f6ffnungseinrichtungen an T\u00fcren von Personenfahrzeugen nach BOStrab"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:36:57","title@de_DE_formal":"Anforderungen an den Einklemm- und Verletzungsschutz sowie an Not\u00f6ffnungseinrichtungen an T\u00fcren von Personenfahrzeugen nach BOStrab","title@en_GB":"Requirements for Protection from Trapping and Injury as well as for Emergency Opening Devices at Doors of Rolling Stock Operated according to BOStrab","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"157","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/2020","Ausgabe@en_GB":"4\/2020","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Urban Rail Rolling Stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/383"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=383"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":382,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/156\/","title":{"rendered":"Typenempfehlung Niederflur-Stra\u00dfenbahn-Beiwagen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:10:44","title@de_DE_formal":"Typenempfehlung Niederflur-Stra\u00dfenbahn-Beiwagen","title@en_GB":"Recommendation of Type - Low-Flow Tram Trailer","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"156","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/1998","Ausgabe@en_GB":"2\/1998","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Urban Rail Rolling Stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/382"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=382"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":381,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/155\/","title":{"rendered":"Druckluftbeh\u00e4lter auf Fahrzeugen nach BOStrab"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-31T07:09:54","title@de_DE_formal":"Druckluftbeh\u00e4lter auf Fahrzeugen nach BOStrab","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"155","Ausgabe@de_DE_formal":"5\/2009","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/381"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=381"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":377,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/152\/","title":{"rendered":"Empfehlungen f\u00fcr die Festigkeitsauslegung von Personenfahrzeugen nach BOStrab"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-27T10:12:07","title@de_DE_formal":"Empfehlungen f\u00fcr die Festigkeitsauslegung von Personenfahrzeugen nach BOStrab","title@en_GB":"Recommendation on the Design for Strength of Urban Rail Rolling Stock according to BOStrab","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"152","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/2016","Ausgabe@en_GB":"10\/2016","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Urban Rail Rolling Stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/377"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=377"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":376,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/151\/","title":{"rendered":"Typenempfehlung U-Bahn-Fahrzeuge"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-27T10:11:47","title@de_DE_formal":"Typenempfehlung U-Bahn-Fahrzeuge","title@en_GB":"Recommendation of Type - Metro Vehicles","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"151","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/1995","Ausgabe@en_GB":"12\/1996","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Urban Rail Rolling Stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in \u00dcberarbeitung (4\/2021)","Bearbeitungshinweis@en_GB":"under Revision (4\/2021)","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/376"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=376"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":375,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/150\/","title":{"rendered":"Typenempfehlung Stadtbahn-Fahrzeuge"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-27T10:11:22","title@de_DE_formal":"Typenempfehlung Stadtbahn-Fahrzeuge","title@en_GB":"Recommendation of Type - Light Rail Vehicles","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Schienenfahrzeuge BOStrab","doc_num":"150","Ausgabe@de_DE_formal":"4\/1995","Ausgabe@en_GB":"12\/1996","Ausschuss@de_DE_formal":"Schienenfahrzeugausschuss (SFA)","Ausschuss@en_GB":"Committee on Urban Rail Rolling Stock","Fachbereich@de_DE_formal":"T1","Fachbereich@en_GB":"T1","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Bearbeitungshinweis@de_DE_formal":"in \u00dcberarbeitung (4\/2021)","Bearbeitungshinweis@en_GB":"under Revision (4\/2021)","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/375"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=375"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":374,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/110\/","title":{"rendered":"Empfehlungen f\u00fcr automatisch arbeitende, fremdkraftbet\u00e4tigte T\u00fcren in Linienbussen und Stra\u00dfenbahnfahrzeugen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-27T10:10:55","title@de_DE_formal":"Empfehlungen f\u00fcr automatisch arbeitende, fremdkraftbet\u00e4tigte T\u00fcren in Linienbussen und Stra\u00dfenbahnfahrzeugen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Fahrzeuge (1\/2), Allgemeine Fahrzeugthemen","doc_num":"110","Ausgabe@de_DE_formal":"12\/1985","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Kraftfahrwesen (AKW)","Fachbereich@de_DE_formal":"\u00a0","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/374"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=374"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":373,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/4\/","title":{"rendered":"Verkehrserschlie\u00dfung, Verkehrsangebot und Netzqualit\u00e4t im \u00d6PNV"},"type":"documents","modified_gmt":"2022-03-23T10:36:55","title@de_DE_formal":"Verkehrserschlie\u00dfung, Verkehrsangebot und Netzqualit\u00e4t im \u00d6PNV","title@en_GB":"Public Transport Development, Public Transport Offer and Quality of the Public Transport Network","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Gruppe@en_GB":"VDV Recommendation","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"4","Ausgabe@de_DE_formal":"1\/2019","Ausgabe@en_GB":"1\/2019","Ausschuss@de_DE_formal":"Ausschuss f\u00fcr Planung","Ausschuss@en_GB":"General Committee on Planning","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Fachbereich@en_GB":"T2","Bezugsquelle":"www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D, E","Sprache@en_GB":"G, E","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/373"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=373"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":372,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/3\/","title":{"rendered":"Konzeption, Planung und Betrieb von P+R (als Brosch\u00fcre erschienen)"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-27T10:09:09","title@de_DE_formal":"Konzeption, Planung und Betrieb von P+R (als Brosch\u00fcre erschienen)","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"3","Ausgabe@de_DE_formal":"2\/1993","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Planungsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/372"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=372"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":371,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/2\/","title":{"rendered":"Linienoptimierung"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-27T09:15:47","title@de_DE_formal":"Linienoptimierung","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"2","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/1992","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Planungsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/371"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=371"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":370,"link":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/documents\/1\/","title":{"rendered":"Verkehrserhebungen"},"type":"documents","modified_gmt":"2020-08-27T09:15:25","title@de_DE_formal":"Verkehrserhebungen","Gruppe@de_DE_formal":"VDV-Schriften","Untergruppe@de_DE_formal":"Planung von Verkehrsanlagen (0\/10), Planung allgemein","doc_num":"1","Ausgabe@de_DE_formal":"10\/1992","Ausschuss@de_DE_formal":"X_ALT-Planungsausschuss","Fachbereich@de_DE_formal":"T2","Bezugsquelle":"http:\/\/www.beka.de","Sprache@de_DE_formal":"D","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents\/370"}],"collection":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/documents"}],"about":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/documents"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/knowhow.vdv.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=370"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}]